{"id":12,"count":109,"description":"<em>\u00ab <strong>Le vivre ensemble dans une ville est un processus dynamique que tous les acteurs mettent en place pour favoriser l\u2019inclusion et le sentiment d\u2019appartenance \u00e0 diff\u00e9rentes \u00e9chelles.<\/strong> Faire la promotion du vivre ensemble, c\u2019est reconna\u00eetre toutes les formes de diversit\u00e9, lutter contre la discrimination et faciliter la cohabitation harmonieuse. Les diff\u00e9rents acteurs du milieu travaillent en concertation pour faciliter l\u2019\u00e9mergence des valeurs communes qui contribuent \u00e0 la coh\u00e9sion sociale. \u00bb<\/em>\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\nCommission permanente \"Vivre-ensemble\" de l\u2019AIMF - Gen\u00e8ve - 2018","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/","name":"Vivre-Ensemble","slug":"vivre-ensemble","taxonomy":"nos-themes","parent":0,"meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vivre-Ensemble &#8212; AIMF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u00ab Le vivre ensemble dans une ville est un processus dynamique que tous les acteurs mettent en place pour favoriser l\u2019inclusion et le sentiment d\u2019appartenance \u00e0 diff\u00e9rentes \u00e9chelles. Faire la promotion du vivre ensemble, c\u2019est reconna\u00eetre toutes les formes de diversit\u00e9, lutter contre la discrimination et faciliter la cohabitation harmonieuse. Les diff\u00e9rents acteurs du milieu travaillent en concertation pour faciliter l\u2019\u00e9mergence des valeurs communes qui contribuent \u00e0 la coh\u00e9sion sociale. \u00bbCommission permanente &quot;Vivre-ensemble&quot; de l\u2019AIMF - Gen\u00e8ve - 2018\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vivre-Ensemble &#8212; AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00ab Le vivre ensemble dans une ville est un processus dynamique que tous les acteurs mettent en place pour favoriser l\u2019inclusion et le sentiment d\u2019appartenance \u00e0 diff\u00e9rentes \u00e9chelles. Faire la promotion du vivre ensemble, c\u2019est reconna\u00eetre toutes les formes de diversit\u00e9, lutter contre la discrimination et faciliter la cohabitation harmonieuse. Les diff\u00e9rents acteurs du milieu travaillent en concertation pour faciliter l\u2019\u00e9mergence des valeurs communes qui contribuent \u00e0 la coh\u00e9sion sociale. \u00bbCommission permanente &quot;Vivre-ensemble&quot; de l\u2019AIMF - Gen\u00e8ve - 2018\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/\",\"name\":\"Vivre-Ensemble &#8212; AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"description\":\"\u00ab Le vivre ensemble dans une ville est un processus dynamique que tous les acteurs mettent en place pour favoriser l\u2019inclusion et le sentiment d\u2019appartenance \u00e0 diff\u00e9rentes \u00e9chelles. Faire la promotion du vivre ensemble, c\u2019est reconna\u00eetre toutes les formes de diversit\u00e9, lutter contre la discrimination et faciliter la cohabitation harmonieuse. Les diff\u00e9rents acteurs du milieu travaillent en concertation pour faciliter l\u2019\u00e9mergence des valeurs communes qui contribuent \u00e0 la coh\u00e9sion sociale. \u00bbCommission permanente \\\"Vivre-ensemble\\\" de l\u2019AIMF - Gen\u00e8ve - 2018\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vivre-Ensemble\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vivre-Ensemble &#8212; AIMF","description":"\u00ab Le vivre ensemble dans une ville est un processus dynamique que tous les acteurs mettent en place pour favoriser l\u2019inclusion et le sentiment d\u2019appartenance \u00e0 diff\u00e9rentes \u00e9chelles. Faire la promotion du vivre ensemble, c\u2019est reconna\u00eetre toutes les formes de diversit\u00e9, lutter contre la discrimination et faciliter la cohabitation harmonieuse. Les diff\u00e9rents acteurs du milieu travaillent en concertation pour faciliter l\u2019\u00e9mergence des valeurs communes qui contribuent \u00e0 la coh\u00e9sion sociale. \u00bbCommission permanente \"Vivre-ensemble\" de l\u2019AIMF - Gen\u00e8ve - 2018","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Vivre-Ensemble &#8212; AIMF","og_description":"\u00ab Le vivre ensemble dans une ville est un processus dynamique que tous les acteurs mettent en place pour favoriser l\u2019inclusion et le sentiment d\u2019appartenance \u00e0 diff\u00e9rentes \u00e9chelles. Faire la promotion du vivre ensemble, c\u2019est reconna\u00eetre toutes les formes de diversit\u00e9, lutter contre la discrimination et faciliter la cohabitation harmonieuse. Les diff\u00e9rents acteurs du milieu travaillent en concertation pour faciliter l\u2019\u00e9mergence des valeurs communes qui contribuent \u00e0 la coh\u00e9sion sociale. \u00bbCommission permanente \"Vivre-ensemble\" de l\u2019AIMF - Gen\u00e8ve - 2018","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/","og_site_name":"AIMF","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/","name":"Vivre-Ensemble &#8212; AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"description":"\u00ab Le vivre ensemble dans une ville est un processus dynamique que tous les acteurs mettent en place pour favoriser l\u2019inclusion et le sentiment d\u2019appartenance \u00e0 diff\u00e9rentes \u00e9chelles. Faire la promotion du vivre ensemble, c\u2019est reconna\u00eetre toutes les formes de diversit\u00e9, lutter contre la discrimination et faciliter la cohabitation harmonieuse. Les diff\u00e9rents acteurs du milieu travaillent en concertation pour faciliter l\u2019\u00e9mergence des valeurs communes qui contribuent \u00e0 la coh\u00e9sion sociale. \u00bbCommission permanente \"Vivre-ensemble\" de l\u2019AIMF - Gen\u00e8ve - 2018","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/vivre-ensemble\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vivre-Ensemble"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/nos-themes\/12"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/nos-themes"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/nos-themes"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/banniere?nos-themes=12"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}