{"id":14,"count":101,"description":"Partout dans le monde, le num\u00e9rique change profond\u00e9ment la ville. Il offre de nouveaux outils de gestion, permet une meilleure ma\u00eetrise de l'information urbaine, suscite d\u00e9veloppement \u00e9conomique et cr\u00e9ation d'emploi. Dans le m\u00eame temps, il soul\u00e8ve des questions de fond sur la protection des donn\u00e9es personnelles, sur la pr\u00e9vention des in\u00e9galit\u00e9s, ou encore sur les enjeux de sobri\u00e9t\u00e9. Aux villes d'inventer une gouvernance locale nouvelle en la mati\u00e8re, pour des transitions num\u00e9riques des territoires choisies et non subies, qui profitent au plus grand nombre.","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/","name":"Num\u00e9rique","slug":"numerique","taxonomy":"nos-themes","parent":0,"meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Num\u00e9rique &#8212; AIMF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Num\u00e9rique &#8212; AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Partout dans le monde, le num\u00e9rique change profond\u00e9ment la ville. Il offre de nouveaux outils de gestion, permet une meilleure ma\u00eetrise de l&rsquo;information urbaine, suscite d\u00e9veloppement \u00e9conomique et cr\u00e9ation d&#8217;emploi. Dans le m\u00eame temps, il soul\u00e8ve des questions de fond sur la protection des donn\u00e9es personnelles, sur la pr\u00e9vention des in\u00e9galit\u00e9s, ou encore sur les enjeux de sobri\u00e9t\u00e9. Aux villes d&rsquo;inventer une gouvernance locale nouvelle en la mati\u00e8re, pour des transitions num\u00e9riques des territoires choisies et non subies, qui profitent au plus grand nombre.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/\",\"name\":\"Num\u00e9rique &#8212; AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Num\u00e9rique\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Num\u00e9rique &#8212; AIMF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Num\u00e9rique &#8212; AIMF","og_description":"Partout dans le monde, le num\u00e9rique change profond\u00e9ment la ville. Il offre de nouveaux outils de gestion, permet une meilleure ma\u00eetrise de l&rsquo;information urbaine, suscite d\u00e9veloppement \u00e9conomique et cr\u00e9ation d&#8217;emploi. Dans le m\u00eame temps, il soul\u00e8ve des questions de fond sur la protection des donn\u00e9es personnelles, sur la pr\u00e9vention des in\u00e9galit\u00e9s, ou encore sur les enjeux de sobri\u00e9t\u00e9. Aux villes d&rsquo;inventer une gouvernance locale nouvelle en la mati\u00e8re, pour des transitions num\u00e9riques des territoires choisies et non subies, qui profitent au plus grand nombre.","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/","og_site_name":"AIMF","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/","name":"Num\u00e9rique &#8212; AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-themes\/numerique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Num\u00e9rique"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/nos-themes\/14"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/nos-themes"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/nos-themes"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/banniere?nos-themes=14"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}