{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"NOUAKCHOTT  Les autorit\u00e9s locales au coeur des nouvelles dynamiques r\u00e9gionales \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"CooLA9rXqf\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/nouakchott-les-autorites-locales-au-coeur-des-nouvelles-dynamiques-regionales\/\">NOUAKCHOTT <br\/> Les autorit\u00e9s locales au coeur des nouvelles dynamiques r\u00e9gionales<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/nouakchott-les-autorites-locales-au-coeur-des-nouvelles-dynamiques-regionales\/embed\/#?secret=CooLA9rXqf\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0NOUAKCHOTT &lt;br\/&gt; Les autorit\u00e9s locales au coeur des nouvelles dynamiques r\u00e9gionales\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"CooLA9rXqf\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Visuel-FR-valide.png","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"Plus de 100 Maires et repr\u00e9sentants des collectivit\u00e9s territoriales de 15 pays du Maghreb, du Sahel et d\u2019Afrique de l\u2019Ouest, ainsi que leurs partenaires internationaux, se retrouveront \u00e0 Nouakchott du 28 janvier au 1er f\u00e9vrier 2024, \u00e0 l\u2019invitation de la Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion Mme Fatimetou Abdel Malick. Dans un contexte mondial de plus en [&hellip;]"}