{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e Namur - Masina pour lutter contre le VIH \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"pprwhEfUwc\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/cooperation-decentralisee-namur-mesina-pour-lutter-contre-le-vih\/\">Coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e Namur &#8211; Masina pour lutter contre le VIH<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/cooperation-decentralisee-namur-mesina-pour-lutter-contre-le-vih\/embed\/#?secret=pprwhEfUwc\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e Namur &#8211; Masina pour lutter contre le VIH\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"pprwhEfUwc\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Coopdec-Namur-Kinshasa.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"Dans le cadre de son programme de cofinancement de projets de partenariat pour le d\u00e9veloppement durable, Wallonie-Bruxelles International a octroy\u00e9 une subvention de 62.014,00 euros \u00e0 la Ville de Namur pour un projet d\u00e9velopp\u00e9 en collaboration avec l\u2019ONG Parlons Sida Aux Communautaires \u00ab PASCO \u00bb \u00e0 Masina (Kinshasa) en R\u00e9publique D\u00e9mocratique du Congo."}