{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"Ines","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/ines\/","title":"Tunis : Cr\u00e9ation de la \u00abFabrique de la ville\u00bb, incubateur startups num\u00e9rique \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"87M6w7DIbz\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/tunis-creation-de-la-fabrique-de-la-ville-incubateur-startups-numerique\/\">Tunis : Cr\u00e9ation de la \u00abFabrique de la ville\u00bb, incubateur startups num\u00e9rique<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/tunis-creation-de-la-fabrique-de-la-ville-incubateur-startups-numerique\/embed\/#?secret=87M6w7DIbz\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Tunis : Cr\u00e9ation de la \u00abFabrique de la ville\u00bb, incubateur startups num\u00e9rique\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"87M6w7DIbz\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/hugo-barbosa-AZ1dAHLnYFc-unsplash-scaled.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":2560,"description":"En Tunisie, le secteur du num\u00e9rique est tr\u00e8s dynamique, offrant \u00e0 l'\u00e9conomie du pays un gros potentiel en termes de comp\u00e9titivit\u00e9 et de cr\u00e9ation d'emplois. Depuis 2020, l\u2019Etat a con\u00e7u un plan sectoriel baptis\u00e9 \u00ab Tunisie num\u00e9rique 2020 \u00bb afin de mettre en place les infrastructures et l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me n\u00e9cessaires \u00e0 son d\u00e9veloppement. Le projet de cr\u00e9ation d'un..."}