{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"BRAZZAVILLE  Villes et coop\u00e9ration r\u00e9gionale \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"coh2VGmv3i\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/brazzavillevilles-et-cooperation-regionale\/\">BRAZZAVILLE <br\/> Villes et coop\u00e9ration r\u00e9gionale<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/brazzavillevilles-et-cooperation-regionale\/embed\/#?secret=coh2VGmv3i\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0BRAZZAVILLE &lt;br\/&gt; Villes et coop\u00e9ration r\u00e9gionale\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"coh2VGmv3i\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"La 85\u00e8me r\u00e9union du Bureau de l\u2019AIMF s\u2019est tenue \u00e0 Brazzaville le 25 mars 2017, sous la pr\u00e9sidence de la Maire de Paris, Mme Anne Hidalgo, Pr\u00e9sidente de l\u2019AIMF et \u00e0 l\u2019invitation de M. Hugues Ngou\u00e9lond\u00e9l\u00e9, D\u00e9put\u00e9-Maire de Brazzaville et Vice-Pr\u00e9sident de l\u2019AIMF. En parall\u00e8le, plus de 100 \u00e9lus et repr\u00e9sentants des collectivit\u00e9s locales francophones [&hellip;]"}