{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Zone de Libre-\u00e9change Continentale Africaine (ZLECAf) : quel r\u00f4le pour les collectivit\u00e9s territoriales africaines ? \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"GjG1DxinV9\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/zone-de-libre-echange-continentale-africaine-zlecaf\/\">Zone de Libre-\u00e9change Continentale Africaine (ZLECAf) : quel r\u00f4le pour les collectivit\u00e9s territoriales africaines ?<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/zone-de-libre-echange-continentale-africaine-zlecaf\/embed\/#?secret=GjG1DxinV9\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Zone de Libre-\u00e9change Continentale Africaine (ZLECAf) : quel r\u00f4le pour les collectivit\u00e9s territoriales africaines ?\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"GjG1DxinV9\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/CGLU-ZLECA.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"Au cours des assises qui se sont tenues du 20 au 26 novembre 2023 \u00e0 El Jadida, les collectivit\u00e9s territoriales africaines ont d\u00e9battu sur leur contribution \u00e0 la r\u00e9alisation de la Zone de Libre-\u00e9change Continentale Africaine (ZLECAf). Les collectivit\u00e9s territoriales africaines ont un grand r\u00f4le \u00e0 jouer dans le processus de mise en \u0153uvre et de r\u00e9ussite de l\u2019int\u00e9gration r\u00e9gionale africaine."}