{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Bordeaux c\u00e9l\u00e8bre la diversit\u00e9 linguistique \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"qJy9FFLvml\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/bordeaux-celebre-la-diversite-linguistique\/\">Bordeaux c\u00e9l\u00e8bre la diversit\u00e9 linguistique<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/bordeaux-celebre-la-diversite-linguistique\/embed\/#?secret=qJy9FFLvml\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Bordeaux c\u00e9l\u00e8bre la diversit\u00e9 linguistique\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"qJy9FFLvml\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Bordeaux-journee-des-langues-maternelles-et-paternelles.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"\u00c0 l'occasion de la Journ\u00e9e internationale de la langue maternelle, c\u00e9l\u00e9br\u00e9e chaque ann\u00e9e le 21 f\u00e9vrier, la Ville de Bordeaux met en place une s\u00e9rie d'actions pour valoriser la diversit\u00e9 culturelle et linguistique pr\u00e9sente sur son territoire."}