{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"\u00ab Cercle Elyssa \u00bb : la premi\u00e8re association regroupant des \u00e9lus locaux franco-tunisiens voit le jour \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"8sJIm9IAoy\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/cercle-elyssa-la-premiere-association-regroupant-des-elus-locaux-franco-tunisiens-voit-le-jour\/\">\u00ab Cercle Elyssa \u00bb : la premi\u00e8re association regroupant des \u00e9lus locaux franco-tunisiens voit le jour<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/cercle-elyssa-la-premiere-association-regroupant-des-elus-locaux-franco-tunisiens-voit-le-jour\/embed\/#?secret=8sJIm9IAoy\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0\u00ab Cercle Elyssa \u00bb : la premi\u00e8re association regroupant des \u00e9lus locaux franco-tunisiens voit le jour\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"8sJIm9IAoy\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/355568163_6327113927327052_640113553413613761_n.jpg","thumbnail_width":2048,"thumbnail_height":1154,"description":"Une nouvelle dynamique, qui laisse pr\u00e9sager de belles opportunit\u00e9s pour op\u00e9rationnaliser le travail engag\u00e9 par l'AIMF \u00e0 Tunis en novembre 2022 sur le r\u00f4le des \u00e9lus locaux issus des diasporas pour renforcer la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e.\u00a0"}