{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"Commission permanente Villes et d\u00e9veloppement durable \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"syFp1jAwT7\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/commission-permanente-villes\/\">Commission permanente Villes et d\u00e9veloppement durable<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/commission-permanente-villes\/embed\/#?secret=syFp1jAwT7\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Commission permanente Villes et d\u00e9veloppement durable\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"syFp1jAwT7\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/jp-holecka-u9laMUW0thM-unsplash-scaled.jpg","thumbnail_width":2560,"thumbnail_height":1440,"description":"Pr\u00e9sid\u00e9e depuis 2008 par la Ville de Lausanne, la Commission permanente a pour objectif de favoriser, au sein de l\u2019AIMF, l\u2019\u00e9change d\u2019exp\u00e9rience autour du d\u00e9veloppement urbain durable. Elle se focalise principalement sur les d\u00e9fis li\u00e9s \u00e0 la mobilit\u00e9, l\u2019urbanisme, l\u2019\u00e9nergie et l\u2019assainissement, dans un contexte de lutte contre les effets du r\u00e9chauffement climatique."}