{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"BEYROUTH  Construire la ville du vivre-ensemble \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"5vO5TAN9yD\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/beyrouthconstruire-la-ville-du-vivre-ensemble\/\">BEYROUTH <br\/> Construire la ville du vivre-ensemble<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/beyrouthconstruire-la-ville-du-vivre-ensemble\/embed\/#?secret=5vO5TAN9yD\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0BEYROUTH &lt;br\/&gt; Construire la ville du vivre-ensemble\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"5vO5TAN9yD\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"Plus de 350 \u00e9lus locaux, experts et partenaires participaient du 28 au 30 septembre 2016 au Congr\u00e8s de l\u2019Association Internationale des Maires Francophones r\u00e9uni \u00e0 Beyrouth \u00e0 l\u2019invitation du Maire M. Jamal Itani et de la Pr\u00e9sidente de l\u2019AIMF, Maire de Paris, Mme Anne Hidalgo. Trois journ\u00e9es qui ont permis d\u2019\u00e9changer sur les solutions locales [&hellip;]"}