{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"Ines","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/ines\/","title":"Ngaound\u00e9r\u00e9 : R\u00e9habilitation et am\u00e9nagement du Bois Mardock \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"ft6uiUT3x9\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/ngaoundere-rehabilitation-et-amenagement-du-bois-mardock\/\">Ngaound\u00e9r\u00e9 : R\u00e9habilitation et am\u00e9nagement du Bois Mardock<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/ngaoundere-rehabilitation-et-amenagement-du-bois-mardock\/embed\/#?secret=ft6uiUT3x9\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Ngaound\u00e9r\u00e9 : R\u00e9habilitation et am\u00e9nagement du Bois Mardock\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"ft6uiUT3x9\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/kenrick-baksh-pCMNcprqFBU-unsplash-1-scaled.jpg","thumbnail_width":2560,"thumbnail_height":1707,"description":"Avec la r\u00e9habilitation du Bois Mardock, la CU de Ngaound\u00e9r\u00e9 entend proposer aux habitants un lieu polyvalent de loisirs, d\u2019att\u00e9nuation des effets du changement climatique, mais aussi d\u2019animation \u00e9conomique. Parmi les activit\u00e9s phare : recyclage des d\u00e9chets plastiques par des organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile, construction d'un hangar d\u00e9di\u00e9 aux ..."}