{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"\u00c0 Gen\u00e8ve, un \u00ab sentier climatique \u00bb pour sensibiliser \u00e0 l'action environnementale de la municipalit\u00e9 \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"HMdarrHFfS\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/a-geneve-un-sentier-climatique-pour-sensibiliser-a-laction-environnementale-de-la-municipalite\/\">\u00c0 Gen\u00e8ve, un \u00ab sentier climatique \u00bb pour sensibiliser \u00e0 l&rsquo;action environnementale de la municipalit\u00e9<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/a-geneve-un-sentier-climatique-pour-sensibiliser-a-laction-environnementale-de-la-municipalite\/embed\/#?secret=HMdarrHFfS\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0\u00c0 Gen\u00e8ve, un \u00ab sentier climatique \u00bb pour sensibiliser \u00e0 l&rsquo;action environnementale de la municipalit\u00e9\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"HMdarrHFfS\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Geneve-Sentier-climatique.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"La Ville de Gen\u00e8ve a inaugur\u00e9 le lundi 05 f\u00e9vrier 2024, un sentier climatique qui relie, en 11 \u00e9tapes, le quartier de la Jonction \u00e0 celui de Ch\u00e2telaine. Un parcours de 4.4 km qui permet de faire d\u00e9couvrir \u00e0 la population, de mani\u00e8re didactique, les actions entreprises et les projets men\u00e9s par la municipalit\u00e9 pour lutter contre le d\u00e9r\u00e8glement climatique et rendre le milieu urbain plus r\u00e9silient."}