{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"webmaster00112","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/webmaster00112\/","title":"KIGALI  Sport et vivre ensemble \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"KomgBwpGGB\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/titre-de-mon-evenement\/\">KIGALI <br\/> Sport et vivre ensemble<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/titre-de-mon-evenement\/embed\/#?secret=KomgBwpGGB\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0KIGALI &lt;br\/&gt; Sport et vivre ensemble\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"KomgBwpGGB\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/DSC_8907-min-scaled.jpg","thumbnail_width":2560,"thumbnail_height":1674,"description":"Plus de 100 Maires, repr\u00e9sentants des autorit\u00e9s locales et des partenaires se sont retrouv\u00e9s du 1er au 3 juin 2019 \u00e0 l\u2019occasion de la 89\u00e8me r\u00e9union du Bureau de l\u2019Association Internationale des Maires Francophones, \u00e0 l\u2019invitation de Marie Chantal RWAKAZINA, Maire de Kigali et de Anne Hidalgo, Pr\u00e9sidente de l\u2019AIMF. Pr\u00e9c\u00e9dent Suivant M\u00e9moire et vivre-ensemble [&hellip;]"}