{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"Ines","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/ines\/","title":"Hu\u00e9 - Structuration de la fili\u00e8re GBV pour l'assainissement de la ville \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"SKJfyWipKD\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/hue-etudes-prealables-pour-la-construction-dune-filiere-gbv\/\">Hu\u00e9 &#8211; Structuration de la fili\u00e8re GBV pour l&rsquo;assainissement de la ville<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/hue-etudes-prealables-pour-la-construction-dune-filiere-gbv\/embed\/#?secret=SKJfyWipKD\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Hu\u00e9 &#8211; Structuration de la fili\u00e8re GBV pour l&rsquo;assainissement de la ville\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"SKJfyWipKD\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"Pour faire face aux enjeux d'assainissement, la ville de Hu\u00ea d\u00e9veloppe une fili\u00e8re int\u00e9gr\u00e9e qui va du traitement des boues de vidange \u00e0 la structuration d'une fili\u00e8re \u00e9conomique de revente en fertilisant agricole. Un programme aux impacts multiples sur la qualit\u00e9 de vie en ville et le d\u00e9veloppement \u00e9conomique du territoire. Il est appuy\u00e9 depuis 2018 par l'AIMF et ses partenaires (Fondation Gates, SIAAP, AESN), d'abord dans sa phase d'\u00e9tudes pr\u00e9alables, puis dans sa phase d'op\u00e9rationnalisation."}