{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"Ines","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/ines\/","title":"A Dakar, l'ESS au c\u0153ur de la premi\u00e8re rencontre th\u00e9matique des Villes et fa\u00eeti\u00e8res d'Afrique de l'Ouest \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"qDtcApohgO\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/a-dakar-less-au-coeur-de-la-premiere-rencontre-thematique-des-villes-et-faitieres-dafrique-de-louest\/\">A Dakar, l&rsquo;ESS au c\u0153ur de la premi\u00e8re rencontre th\u00e9matique des Villes et fa\u00eeti\u00e8res d&rsquo;Afrique de l&rsquo;Ouest<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/a-dakar-less-au-coeur-de-la-premiere-rencontre-thematique-des-villes-et-faitieres-dafrique-de-louest\/embed\/#?secret=qDtcApohgO\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0A Dakar, l&rsquo;ESS au c\u0153ur de la premi\u00e8re rencontre th\u00e9matique des Villes et fa\u00eeti\u00e8res d&rsquo;Afrique de l&rsquo;Ouest\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"qDtcApohgO\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Reunion-Dakar-Commission-ESS-2-1.jpeg","thumbnail_width":2048,"thumbnail_height":1536,"description":"La premi\u00e8re rencontre th\u00e9matique des villes et faiti\u00e8res du B\u00e9nin, du Burkina Faso, de C\u00f4te d'Ivoire, du Mali, du S\u00e9n\u00e9gal et du Togo, organis\u00e9e avec le soutien financier de l\u2019Union europ\u00e9enne dans le cadre du Partenariat strat\u00e9gique AIMF-UE, s'est tenue..."}