{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Lutte contre les violences faites aux femmes : Marseille prim\u00e9e pour son dispositif Safer Plage \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"IPdxtkvwhI\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/lutte-contre-les-violences-faites-aux-femmes-marseille-primee-pour-son-dispositif-safer-plage\/\">Lutte contre les violences faites aux femmes : Marseille prim\u00e9e pour son dispositif Safer Plage<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/lutte-contre-les-violences-faites-aux-femmes-marseille-primee-pour-son-dispositif-safer-plage\/embed\/#?secret=IPdxtkvwhI\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Lutte contre les violences faites aux femmes : Marseille prim\u00e9e pour son dispositif Safer Plage\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"IPdxtkvwhI\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/flori-braunhofer-5TVQDwAEUD8-unsplash.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1280,"description":"La ville de Marseille a re\u00e7u le grand prix Diversit\u00e9 et inclusion 2023, cat\u00e9gorie institutions et collectivit\u00e9s, pour son dispositif Safer Plage. Un outil innovant au service de la pr\u00e9vention du harc\u00e8lement et des violences faites aux femmes."}