{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Am\u00e9lioration durable de l\u2019environnement et des conditions de vie du quartier de Vila Nova \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"eKi5y9CJA2\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/amelioration-durable-de-lenvironnement-et-des-conditions-de-vie-du-quartier-de-vila-nova\/\">Am\u00e9lioration durable de l\u2019environnement et des conditions de vie du quartier de Vila Nova<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/amelioration-durable-de-lenvironnement-et-des-conditions-de-vie-du-quartier-de-vila-nova\/embed\/#?secret=eKi5y9CJA2\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Am\u00e9lioration durable de l\u2019environnement et des conditions de vie du quartier de Vila Nova\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"eKi5y9CJA2\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"De 2010 \u00e0 2013, la ville de Praia, l\u2019AIMF et la coop\u00e9ration bilat\u00e9rale luxembourgeoise ont travaill\u00e9 ensemble \u00e0 la requalification urbaine du quartier informel de Vila Nova. Une action men\u00e9e sur plusieurs volets : acc\u00e8s \u00e0 l'eau ; assainissement ; drainage des eaux pluviales ; r\u00e9habilitation des habitations expos\u00e9es aux risques d\u2019inondations."}