{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"R\u00e9utilisation des eaux us\u00e9es : les collectivit\u00e9s de la C\u00f4te d'Azur pionni\u00e8res en France \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"vjxIiyxx7Y\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/reutilisation-des-eaux-usees-les-collectivites-de-la-cote-dazur-pionnieres-en-france\/\">R\u00e9utilisation des eaux us\u00e9es : les collectivit\u00e9s de la C\u00f4te d&rsquo;Azur pionni\u00e8res en France<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/reutilisation-des-eaux-usees-les-collectivites-de-la-cote-dazur-pionnieres-en-france\/embed\/#?secret=vjxIiyxx7Y\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0R\u00e9utilisation des eaux us\u00e9es : les collectivit\u00e9s de la C\u00f4te d&rsquo;Azur pionni\u00e8res en France\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"vjxIiyxx7Y\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Cannes-Lerins-Agglo-reutilisation-des-eaux-usees.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"Les communes de l\u2019agglom\u00e9ration Cannes Pays de L\u00e9rins peuvent d\u00e9sormais utiliser les eaux us\u00e9es trait\u00e9es de la station d\u2019\u00e9puration Aquaviva de Mandelieu pour le nettoyage de la voirie et l\u2019arrosage des espaces verts. \u00c9conomiser l'eau \u00e0 tout prix, c'est le mot d'ordre des collectivit\u00e9s face \u00e0 une pr\u00e9cieuse ressource qui diminue. Face \u00e0 la s\u00e9cheresse, les villes essayent d'\u00eatre les premi\u00e8res \u00e0 obtenir les pr\u00e9cieuses autorisations pour r\u00e9utiliser les eaux us\u00e9es."}