{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"MOOC - Les cl\u00e9s de la Ville \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"t2Q2hROyqv\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mooc-les-cles-de-la-ville\/\">MOOC &#8211; Les cl\u00e9s de la Ville<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mooc-les-cles-de-la-ville\/embed\/#?secret=t2Q2hROyqv\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0MOOC &#8211; Les cl\u00e9s de la Ville\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"t2Q2hROyqv\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Raisonnance-p1.jpg","thumbnail_width":777,"thumbnail_height":1009,"description":"Les cl\u00e9s de la ville Un MOOC pour les Maires ! A l&rsquo;\u00e9coute de ses habitants, de leurs probl\u00e8mes et de leurs esp\u00e9rances, tenant compte des \u00e9quilibres politiques qui lui permettront de mener \u00e0 bien son projet de ville, le Maire doit aussi ma\u00eetriser les enjeux techniques du d\u00e9veloppement urbain. Une n\u00e9cessit\u00e9 pour pouvoir arbitrer [&hellip;]"}