{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"Minist\u00e9rielle de la Francophonie \u00e0 Yaound\u00e9 : faire porter la voix des Maires ! \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"zIMuOvf6oT\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/ministerielle-de-la-francophonie-a-yaounde-faire-porter-la-voix-des-maires\/\">Minist\u00e9rielle de la Francophonie \u00e0 Yaound\u00e9 : faire porter la voix des Maires !<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/ministerielle-de-la-francophonie-a-yaounde-faire-porter-la-voix-des-maires\/embed\/#?secret=zIMuOvf6oT\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Minist\u00e9rielle de la Francophonie \u00e0 Yaound\u00e9 : faire porter la voix des Maires !\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"zIMuOvf6oT\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DSC06137.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1280,"description":"Compl\u00e9mentarit\u00e9 local\/national, soutien aux autorit\u00e9s locales et importance de la coop\u00e9ration avec le Cameroun \u00e9taient au c\u0153ur\u00a0des messages port\u00e9s par l'AIMF aupr\u00e8s des Ministres et repr\u00e9sentants des Etats et gouvernements francophones r\u00e9unis \u00e0 Yaound\u00e9 du 3 au 5 novembre 2023."}