{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"Ines","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/ines\/","title":"Appui \u00e0 l'Association des Villes et Collectivit\u00e9s d'Afrique Centrale \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"vI5gHFKTI9\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/appui-a-la-association-des-villes-et-collectivites-dafrique-centrale\/\">Appui \u00e0 l&rsquo;Association des Villes et Collectivit\u00e9s d&rsquo;Afrique Centrale<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/appui-a-la-association-des-villes-et-collectivites-dafrique-centrale\/embed\/#?secret=vI5gHFKTI9\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Appui \u00e0 l&rsquo;Association des Villes et Collectivit\u00e9s d&rsquo;Afrique Centrale\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"vI5gHFKTI9\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Conference-des-Maires-dAfrique-centrale-26-27-oct-2017.jpg","thumbnail_width":2048,"thumbnail_height":1356,"description":"Faciliter le Dialogue r\u00e9gional des autorit\u00e9s locales : une priorit\u00e9 du Partenariat strat\u00e9gique AIMF-Union europ\u00e9enne Alors que l\u2019int\u00e9gration \u00e9conomique r\u00e9gionale avance partout dans le monde, les villes ont un r\u00f4le majeur \u00e0 jouer pour asseoir et dynamiser les rapprochements voulus par les \u00c9tats. Dans le cadre de son Partenariat strat\u00e9gique avec l\u2019Union europ\u00e9enne, l\u2019AIMF a [&hellip;]"}