{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"A Mamoudzou, le festival SANAA ou le pari r\u00e9ussi du Maire \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"kglZ3gjUwZ\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/a-mamoudzou-le-festival-sanaa-ou-le-pari-reussi-du-maire\/\">A Mamoudzou, le festival SANAA ou le pari r\u00e9ussi du Maire<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/a-mamoudzou-le-festival-sanaa-ou-le-pari-reussi-du-maire\/embed\/#?secret=kglZ3gjUwZ\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0A Mamoudzou, le festival SANAA ou le pari r\u00e9ussi du Maire\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"kglZ3gjUwZ\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Festival-Mamoudzou.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"Lors de l\u2019annonce en 2022 du festival SANAA et de sa kyrielle de concerts, tout le monde avait regard\u00e9 bizarrement le Maire de Mamoudzou pour voir s\u2019il avait toute sa raison. Mais, apr\u00e8s la r\u00e9ussite de cette 1\u00e8re \u00e9dition, Ambdilwahedou Soumaila et ses \u00e9quipes remettent \u00e7a en 2023 !"}