{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Sport Et Ville : l'inclusivit\u00e9 au c\u0153ur du mois de juin 2023 \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"irqkmHfSaG\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/sport-et-ville-linclusivite-au-coeur-du-mois-de-juin-2023\/\">Sport Et Ville : l&rsquo;inclusivit\u00e9 au c\u0153ur du mois de juin 2023<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/sport-et-ville-linclusivite-au-coeur-du-mois-de-juin-2023\/embed\/#?secret=irqkmHfSaG\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Sport Et Ville : l&rsquo;inclusivit\u00e9 au c\u0153ur du mois de juin 2023\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"irqkmHfSaG\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Recap-Sport-et-Villes-1er-juillet-2023.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"L'inclusivit\u00e9 est au c\u0153ur des articles Sport Et Ville de ce mois de juin 2023 dans les diff\u00e9rentes villes francophones et touchent diff\u00e9rents publics. Il s'agit notamment de favoriser l'accessibilit\u00e9 des jeunes aux sports urbains, de promouvoir le sport paralympique, de lutter contre les violences sexistes et sexuelles dans les clubs de sport et contre l'ins\u00e9curit\u00e9 ainsi que de cr\u00e9er un environnement s\u00fbr, stimulant et adapt\u00e9 aux besoins sp\u00e9cifiques des enfants."}