{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"La politique sportive lausannoise \u00e0 l\u2019\u00e9preuve du genre \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"TxX2IBNuHy\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/la-politique-sportive-lausannoise-a-lepreuve-du-genre\/\">La politique sportive lausannoise \u00e0 l\u2019\u00e9preuve du genre<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/la-politique-sportive-lausannoise-a-lepreuve-du-genre\/embed\/#?secret=TxX2IBNuHy\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0La politique sportive lausannoise \u00e0 l\u2019\u00e9preuve du genre\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"TxX2IBNuHy\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apercu-Visuel-Femmes-et-Sport-Lausanne.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"L'\u00e9galit\u00e9 entre femmes et hommes est au c\u0153ur des actions de la Ville de Lausanne, \u00e9galement sur le plan sportif. Un rapport dresse le bilan des principaux facteurs qui influencent l\u2019acc\u00e8s des femmes \u00e0 la pratique sportive. Sur la base d\u2019un diagnostic interne et d\u2019une enqu\u00eate aupr\u00e8s des femmes, la Ville a d\u00e9fini un catalogue de 4 axes strat\u00e9giques, de 19 actions et de 61 mesures pour atteindre l\u2019\u00e9galit\u00e9 dans le sport d\u2019ici 2026."}