{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"TUNIS  L'innovation, r\u00e9ponse aux d\u00e9fis d'un monde + urbain \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"tXTCeaogQD\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/tunis-linnovation-une-reponse-aux-defis-dun-monde-plus-urbain\/\">TUNIS <br\/> L&rsquo;innovation, r\u00e9ponse aux d\u00e9fis d&rsquo;un monde + urbain<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/tunis-linnovation-une-reponse-aux-defis-dun-monde-plus-urbain\/embed\/#?secret=tXTCeaogQD\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0TUNIS &lt;br\/&gt; L&rsquo;innovation, r\u00e9ponse aux d\u00e9fis d&rsquo;un monde + urbain\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"tXTCeaogQD\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"Plus de 200 maires et repr\u00e9sentants des autorit\u00e9s locales \u00e9taient rassembl\u00e9s \u00e0 Tunis, du 7 au 9 octobre 2015, \u00e0 l\u2019occasion de la 35\u00e8me Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019AIMF. Les \u00e9changes \u00e9taient centr\u00e9s sur l\u2019innovation au service du d\u00e9veloppement des territoires. Les moments forts de la 35\u00e8me AG Ayant choisi de tenir leur rencontre annuelle dans [&hellip;]"}