{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Gestion des d\u00e9chets : Lom\u00e9 s'engage dans le tri s\u00e9lectif \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"b5I0athJ3B\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/gestion-des-dechets-lome-sengage-dans-le-tri-selectif\/\">Gestion des d\u00e9chets : Lom\u00e9 s&rsquo;engage dans le tri s\u00e9lectif<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/gestion-des-dechets-lome-sengage-dans-le-tri-selectif\/embed\/#?secret=b5I0athJ3B\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Gestion des d\u00e9chets : Lom\u00e9 s&rsquo;engage dans le tri s\u00e9lectif\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"b5I0athJ3B\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Lome-gestion-des-dechets.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"Le District Autonome du Grand Lom\u00e9 (DAGL) a lanc\u00e9 le 22 ao\u00fbt 2023 une campagne de communication et de sensibilisation sur la gestion des d\u00e9chets solides urbains dans le Grand Lom\u00e9. L\u2019initiative entre dans le cadre du Projet Environnement Urbain de Lom\u00e9 (PEUL III) notamment dans sa composante 1 : \u00ab Am\u00e9lioration de la gestion des d\u00e9chets \u00bb."}