{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9 : Montpellier met en place une mutuelle communale \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"bS84VAbB6C\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/acces-a-la-sante-montpellier-met-en-place-une-mutuelle-communale\/\">Acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9 : Montpellier met en place une mutuelle communale<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/acces-a-la-sante-montpellier-met-en-place-une-mutuelle-communale\/embed\/#?secret=bS84VAbB6C\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9 : Montpellier met en place une mutuelle communale\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"bS84VAbB6C\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/national-cancer-institute-NFvdKIhxYlU-unsplash-scaled.jpg","thumbnail_width":2560,"thumbnail_height":1707,"description":"La Ville de Montpellier \u00e9toffe son bouclier social avec la cr\u00e9ation d\u2019une mutuelle aux tarifs moins \u00e9lev\u00e9s pour lutter contre le renoncement aux soins. Lors du dernier Conseil municipal du 11 d\u00e9cembre 2023, l\u2019\u00e9lu Michel Calvo (Adjoint au maire et D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Ville fraternelle et solidaire), a confirm\u00e9 la cr\u00e9ation de cette mutuelle communale \u00e0 partir du 1er janvier 2025. Un projet vot\u00e9 \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9 par les \u00e9lus montpelli\u00e9rains."}