{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"EREVAN  Renforcer la coh\u00e9sion des territoires \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"Kh8ZMM0znZ\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/erevanrenforcer-la-cohesion-des-territoires-un-imperatif-au-service-de-la-bonne-gouvernance-locale\/\">EREVAN <br\/> Renforcer la coh\u00e9sion des territoires<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/erevanrenforcer-la-cohesion-des-territoires-un-imperatif-au-service-de-la-bonne-gouvernance-locale\/embed\/#?secret=Kh8ZMM0znZ\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0EREVAN &lt;br\/&gt; Renforcer la coh\u00e9sion des territoires\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"Kh8ZMM0znZ\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"Le prochain colloque de l\u2019AIMF se tiendra les 25 et 26 octobre 2011 \u00e0 Erevan, en marge de la XXXI\u00e8me Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale. Le th\u00e8me trait\u00e9 concerne la coh\u00e9sion des territoires \u00e0 travers l\u2019intercommunalit\u00e9 et le dialogue des territoires\u00a0: \u00ab\u00a0Renforcer la coh\u00e9sion des territoires\u00a0: un imp\u00e9ratif au service de la bonne gouvernance locale\u00a0\u00bb. Dans le contexte [&hellip;]","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/squelettes-dist\/puce.gif"}