{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Coop\u00e9ration r\u00e9gionale dans l'Oc\u00e9an Indien : rencontre des villes et districts de l\u2019\u00eele Maurice \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"uA1BZDxIxp\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/cooperation-regionale-dans-locean-indien-rencontre-des-villes-et-districts-de-lile-maurice\/\">Coop\u00e9ration r\u00e9gionale dans l&rsquo;Oc\u00e9an Indien : rencontre des villes et districts de l\u2019\u00eele Maurice<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/cooperation-regionale-dans-locean-indien-rencontre-des-villes-et-districts-de-lile-maurice\/embed\/#?secret=uA1BZDxIxp\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Coop\u00e9ration r\u00e9gionale dans l&rsquo;Oc\u00e9an Indien : rencontre des villes et districts de l\u2019\u00eele Maurice\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"uA1BZDxIxp\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/PXL_20240213_081237523.MPc_.jpg","thumbnail_width":2367,"thumbnail_height":1447,"description":"La Maire de Victoria (capitale des Seychelles), Mme Lydia CHARLIE, en tant qu\u2019actuelle co-pr\u00e9sidente de l\u2019Association des Villes et Collectivit\u00e9s de l\u2019Oc\u00e9an Indien (AVCOI), s\u2019est rendue \u00e0 l\u2019\u00cele Maurice du 12 au 14 f\u00e9vrier 2024 pour parler Coop\u00e9ration et Jumelage avec l\u2019ensemble des villes et collectivit\u00e9s locales mauriciennes."}