{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"Diasporas \u00e9lues locales et coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e : quelles suites apr\u00e8s la rencontre de Tunis ? \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"mRg4bEV054\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/diasporas-elues-locales-et-cooperation-decentralisee-quelles-suites-apres-la-rencontre-de-tunis\/\">Diasporas \u00e9lues locales et coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e : quelles suites apr\u00e8s la rencontre de Tunis ?<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/diasporas-elues-locales-et-cooperation-decentralisee-quelles-suites-apres-la-rencontre-de-tunis\/embed\/#?secret=mRg4bEV054\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Diasporas \u00e9lues locales et coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e : quelles suites apr\u00e8s la rencontre de Tunis ?\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"mRg4bEV054\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/uma1.jpg","thumbnail_width":960,"thumbnail_height":720,"description":"Le Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de l'Union du Maghreb arabe, SEM Ta\u00efeb Baccouche, et plusieurs \u00e9lus locaux fran\u00e7ais issus de la diaspora tunisienne se sont retrouv\u00e9s au si\u00e8ge de l'AIMF \u00e0 Paris ce samedi 11 mars. Objectif : faire un point d'\u00e9tape suite \u00e0 la 1\u00e8re rencontre sur le r\u00f4le des diasporas \u00e9lues locales pour la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e avec les villes tunisiennes, organis\u00e9e par l'AIMF en novembre dernier."}