{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"Refondation de l\u2019Etat : \u00ab Persistance des doctrines coloniales de gouvernement \u00bb par Ousmane Sy \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"UVjmAH7gKT\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/refondation-de-letat-persistance-des-doctrines-coloniales-de-gouvernement-par-ousmane-sy\/\">Refondation de l\u2019Etat : \u00ab Persistance des doctrines coloniales de gouvernement \u00bb par Ousmane Sy<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/refondation-de-letat-persistance-des-doctrines-coloniales-de-gouvernement-par-ousmane-sy\/embed\/#?secret=UVjmAH7gKT\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Refondation de l\u2019Etat : \u00ab Persistance des doctrines coloniales de gouvernement \u00bb par Ousmane Sy\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"UVjmAH7gKT\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"Dans sa tribune publi\u00e9e sur Mali Tribune, Ousmane Sy, ancien ministre de la refondation de l\u2019Etat, p\u00e8re de la d\u00e9centralisation au Mali, revient sur les enjeux et surtout les d\u00e9fis li\u00e9s \u00e0 la d\u00e9centralisation au Sahel."}