{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"Ines","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/ines\/","title":"NOUAKCHOTT  Conf\u00e9rence internationale des villes du Grand Maghreb sur le Marketing Territorial \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"YTJjIKvg2D\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/conference-internationale-des-villes-du-grand-maghreb-a-nouakchott-le-marketing-territorial\/\">NOUAKCHOTT <br\/> Conf\u00e9rence internationale des villes du Grand Maghreb sur le Marketing Territorial<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/conference-internationale-des-villes-du-grand-maghreb-a-nouakchott-le-marketing-territorial\/embed\/#?secret=YTJjIKvg2D\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0NOUAKCHOTT &lt;br\/&gt; Conf\u00e9rence internationale des villes du Grand Maghreb sur le Marketing Territorial\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"YTJjIKvg2D\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Nouakchott-Rencontre-des-Maires-du-Grand-Maghreb-sur-le-marketing-territorial-scaled.jpg","thumbnail_width":2560,"thumbnail_height":1703,"description":"Plus de 100 Maires et repr\u00e9sentants des villes du Grand Maghreb (Alg\u00e9rie, Libye, Maroc, Mauritanie, Tunisie) et de leurs r\u00e9seaux se retrouvent \u00e0 Nouakchott du 5 au 7 f\u00e9vrier\u00a0 2018 autour de la th\u00e9matique du marketing territorial. Cette rencontre, qui contribue \u00e0 renforcer la coop\u00e9ration sous-r\u00e9gionale entre les autorit\u00e9s locales et donc la diplomatie des [&hellip;]"}