{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"PARIS  L'action des \u00e9lus locaux en faveur de l'ESS \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"LK2iDyRZXO\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/paris-laction-des-elus-locaux-en-faveur-de-less\/\">PARIS <br\/> L&rsquo;action des \u00e9lus locaux en faveur de l&rsquo;ESS<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/paris-laction-des-elus-locaux-en-faveur-de-less\/embed\/#?secret=LK2iDyRZXO\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0PARIS &lt;br\/&gt; L&rsquo;action des \u00e9lus locaux en faveur de l&rsquo;ESS\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"LK2iDyRZXO\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"Pr\u00e8s de 400 maires, \u00e9lus locaux et cadres territoriaux se sont retrouv\u00e9s \u00e0 Paris du 14 au 16 novembre \u00e0 l\u2019occasion du 33\u00e8me Congr\u00e8s des maires francophones, \u00e0 l\u2019invitation de M.\u00a0Bertrand Delano\u00eb, Maire de Paris et Pr\u00e9sident de l\u2019AIMF. Une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de d\u00e9bats a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e sur l\u2019Economie sociale et solidaire. \u00a0 Pr\u00e9c\u00e9dent [&hellip;]"}