{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"L'appel \u00e0 projets 2024 pour la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e franco-s\u00e9n\u00e9galaise est ouvert ! \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"ppdXcfMMSa\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/lappel-a-projets-2024-pour-la-cooperation-decentralisee-franco-senegalaise-est-ouvert\/\">L&rsquo;appel \u00e0 projets 2024 pour la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e franco-s\u00e9n\u00e9galaise est ouvert !<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/lappel-a-projets-2024-pour-la-cooperation-decentralisee-franco-senegalaise-est-ouvert\/embed\/#?secret=ppdXcfMMSa\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0L&rsquo;appel \u00e0 projets 2024 pour la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e franco-s\u00e9n\u00e9galaise est ouvert !\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"ppdXcfMMSa\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/iStock-1448698612-scaled.jpg","thumbnail_width":2279,"thumbnail_height":2560,"description":"Dans le cadre du Dispositif conjoint d\u2019appui \u00e0 la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e franco-s\u00e9n\u00e9galaise, le minist\u00e8re fran\u00e7ais de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res et le minist\u00e8re s\u00e9n\u00e9galais des Collectivit\u00e9s territoriales, de l\u2019Am\u00e9nagement et du D\u00e9veloppement des Territoires lancent un nouvel appel \u00e0 projets \u00e0 destination des collectivit\u00e9s territoriales fran\u00e7aises et s\u00e9n\u00e9galaises."}