{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Montr\u00e9al : un plan d'ampleur pour la protection et la valorisation de la langue fran\u00e7aise \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"7J2YzSmzZe\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/montreal-un-plan-dampleur-pour-la-protection-et-la-valorisation-de-la-langue-francaise\/\">Montr\u00e9al : un plan d&rsquo;ampleur pour la protection et la valorisation de la langue fran\u00e7aise<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/montreal-un-plan-dampleur-pour-la-protection-et-la-valorisation-de-la-langue-francaise\/embed\/#?secret=7J2YzSmzZe\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Montr\u00e9al : un plan d&rsquo;ampleur pour la protection et la valorisation de la langue fran\u00e7aise\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"7J2YzSmzZe\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Montreal-valorisation-de-la-langue-francaise.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"Accompagn\u00e9 de la mairesse Val\u00e9rie Plante, le ministre de la Langue fran\u00e7aise, Jean-Fran\u00e7ois Roberge, a annonc\u00e9 le vendredi 01 septembre 2023, un financement de 1,5 million de dollars pour la protection et la valorisation du fran\u00e7ais \u00e0 Montr\u00e9al, un montant destin\u00e9 aux nouveaux arrivants, au milieu des affaires, aux jeunes et au milieu culturel."}