{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"A Mopti, la r\u00e9novation du groupe scolaire Abdoul Niang profite \u00e0 1500 \u00e9l\u00e8ves \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"i1iQOgox3S\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/a-mopti-la-renovation-du-groupe-scolaire-abdoul-niang-profite-a-1500-eleves\/\">A Mopti, la r\u00e9novation du groupe scolaire Abdoul Niang profite \u00e0 1500 \u00e9l\u00e8ves<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/a-mopti-la-renovation-du-groupe-scolaire-abdoul-niang-profite-a-1500-eleves\/embed\/#?secret=i1iQOgox3S\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0A Mopti, la r\u00e9novation du groupe scolaire Abdoul Niang profite \u00e0 1500 \u00e9l\u00e8ves\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"i1iQOgox3S\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/vue-du-batiment.jpg","thumbnail_width":1280,"thumbnail_height":958,"description":"La r\u00e9novation et l'agrandissement des \u00e9coles est donc un enjeu majeur pour l'acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9ducation, alors que les jeunes de moins de 14 ans repr\u00e9sentent pr\u00e8s de 47% de la population du Mali.\u00a0\u00a0"}