{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Sommet 2024 et coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e : la DAECT lance l'appel \"R\u00e9sonances internationales de la Francophonie\" \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"H2cBnG7Aei\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/sommet-2024-et-cooperation-decentralisee-la-daect-lance-lappel-resonances-internationales-de-la-francophonie\/\">Sommet 2024 et coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e : la DAECT lance l&rsquo;appel \u00ab\u00a0R\u00e9sonances internationales de la Francophonie\u00a0\u00bb<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/sommet-2024-et-cooperation-decentralisee-la-daect-lance-lappel-resonances-internationales-de-la-francophonie\/embed\/#?secret=H2cBnG7Aei\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Sommet 2024 et coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e : la DAECT lance l&rsquo;appel \u00ab\u00a0R\u00e9sonances internationales de la Francophonie\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"H2cBnG7Aei\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/priscilla-du-preez-nF8xhLMmg0c-unsplash-scaled.jpg","thumbnail_width":2560,"thumbnail_height":1707,"description":"Le XIX\u00e8me Sommet de la Francophonie se tiendra les 4 et 5 octobre 2024 \u00e0 Villers-Cotter\u00eats. Dans cette perspective, le Minist\u00e8re fran\u00e7ais de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res (MEAE), par sa D\u00e9l\u00e9gation pour l\u2019action ext\u00e9rieure des collectivit\u00e9s territoriales (DAECT), met en place un fonds d\u2019appui \u00e0 la Francophonie de la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e, dans le cadre d\u2019un Appel \u00e0 Manifestation d\u2019Int\u00e9r\u00eat (AMI) : \u00ab R\u00e9sonances internationales de la Francophonie \u00bb."}