{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"HUE  Villes, patrimoine et d\u00e9veloppement local \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"cJA99aid6w\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/hue-villes-patrimoine-et-developpement-local\/\">HUE <br\/> Villes, patrimoine et d\u00e9veloppement local<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/hue-villes-patrimoine-et-developpement-local\/embed\/#?secret=cJA99aid6w\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0HUE &lt;br\/&gt; Villes, patrimoine et d\u00e9veloppement local\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"cJA99aid6w\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"Pour la premi\u00e8re fois, l\u2019AIMF a r\u00e9uni l\u2019ensemble de ses membres au Vietnam, \u00e0 Hu\u00e9, du 24 au 26 octobre 2007, \u00e0 l\u2019invitation de Monsieur Nguyen Van Cao, Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 populaire. Le th\u00e8me de la bonne gouvernance, fil conducteur de ces trois journ\u00e9es de travail, a suscit\u00e9 un tr\u00e8s fort int\u00e9r\u00eat qui s\u2019est traduit [&hellip;]"}