{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"Cr\u00e9ation du Centre M\u00e9moriel et Polyvalent du Cap-Ha\u00eftien (CCMPCH) \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"jdMeIAr3oZ\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/creation-du-centre-memoriel-et-polyvalent-du-cap-haitien-ccmpch\/\">Cr\u00e9ation du Centre M\u00e9moriel et Polyvalent du Cap-Ha\u00eftien (CCMPCH)<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/creation-du-centre-memoriel-et-polyvalent-du-cap-haitien-ccmpch\/embed\/#?secret=jdMeIAr3oZ\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Cr\u00e9ation du Centre M\u00e9moriel et Polyvalent du Cap-Ha\u00eftien (CCMPCH)\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"jdMeIAr3oZ\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/cap-haitien-2.jpg","thumbnail_width":2048,"thumbnail_height":1365,"description":"Capitale historique et touristique d'Ha\u00efti, Cap-Ha\u00eftien est un embl\u00e8me de la lutte contre l'esclavage et de la lib\u00e9ration de la nation ha\u00eftienne. La ville est engag\u00e9e de longue date dans une coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e avec la Nouvelle-Orl\u00e9ans, en Louisiane. Ensemble, les ..."}