{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"\u00c9conomie circulaire et salubrit\u00e9 de la Menoua : am\u00e9lioration de l\u2019acc\u00e8s aux services essentiels et du cadre de vie \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"lRrpcczVw6\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/economie-circulaire-et-salubrite-de-la-menoua-ecosame-amelioration-de-lacces-aux-services-essentiels-et-du-cadre-de-vie\/\">\u00c9conomie circulaire et salubrit\u00e9 de la Menoua : am\u00e9lioration de l\u2019acc\u00e8s aux services essentiels et du cadre de vie<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/economie-circulaire-et-salubrite-de-la-menoua-ecosame-amelioration-de-lacces-aux-services-essentiels-et-du-cadre-de-vie\/embed\/#?secret=lRrpcczVw6\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0\u00c9conomie circulaire et salubrit\u00e9 de la Menoua : am\u00e9lioration de l\u2019acc\u00e8s aux services essentiels et du cadre de vie\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"lRrpcczVw6\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/markus-spiske-sFydXGrt5OA-unsplash-scaled.jpg","thumbnail_width":2560,"thumbnail_height":1440,"description":"S\u2019appuyant sur l\u2019expertise d\u00e9velopp\u00e9e par la ville de Dschang, ce projet vise \u00e0 d\u00e9velopper des solutions d\u2019assainissement liquide dans une logique d\u2019\u00e9conomie circulaire. Une initiative qui am\u00e9liorera l\u2019acc\u00e8s aux services essentiels et les conditions de vie de plus de 500 000 habitants de la M\u00e9noua."}