{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"SIEM REAP \/ PROFERTIL : Structuration de la fili\u00e8re GBV et d\u00e9veloppement de la fili\u00e8re agricole \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"lNehGDqrMo\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/siem-reap-profertil-structuration-et-gestion-de-la-filiere-de-boues-de-vidange-et-developpement-de-la-filiere-agricole\/\">SIEM REAP \/ PROFERTIL : Structuration de la fili\u00e8re GBV et d\u00e9veloppement de la fili\u00e8re agricole<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/siem-reap-profertil-structuration-et-gestion-de-la-filiere-de-boues-de-vidange-et-developpement-de-la-filiere-agricole\/embed\/#?secret=lNehGDqrMo\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0SIEM REAP \/ PROFERTIL : Structuration de la fili\u00e8re GBV et d\u00e9veloppement de la fili\u00e8re agricole\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"lNehGDqrMo\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/DJI_0251.jpg","thumbnail_width":2048,"thumbnail_height":1152,"description":"Ce programme men\u00e9 par la Province de Siem Reap contribuera \u00e0 l\u2019att\u00e9nuation des effets du changement climatique, via le travail sur la r\u00e9g\u00e9n\u00e9ration des sols, le d\u00e9veloppement d\u2019une fili\u00e8re agricole locale. Sa mise en \u0153uvre a d\u00e9marr\u00e9 en 2020, et permettra la construction d\u2019une station de traitement des boues de vidange sur le site de l\u2019actuelle station de traitement des eux us\u00e9es, ainsi qu\u2019un travail avec les coop\u00e9ratives agricoles locales pour la valorisation des boues. Partenaires : Province de Siem Reap, SIAAP, AESN, Agrisud, Hauts de Seine, AIMF Budget total : 3,5 M\u20ac"}