{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"VIENTIANE  Prot\u00e9ger et mettre en valeur le patrimoine urbain \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"lR3SPgI6EE\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/vientiane-proteger-et-mettre-en-valeur-le-patrimoine-urbain\/\">VIENTIANE <br\/> Prot\u00e9ger et mettre en valeur le patrimoine urbain<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/vientiane-proteger-et-mettre-en-valeur-le-patrimoine-urbain\/embed\/#?secret=lR3SPgI6EE\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0VIENTIANE &lt;br\/&gt; Prot\u00e9ger et mettre en valeur le patrimoine urbain\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"lR3SPgI6EE\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"L\u2019AIMF organise \u00e0 Vientiane du 1er au 3 avril prochain, en marge de la 75\u00e8me r\u00e9union de son Bureau ex\u00e9cutif, un colloque sur la th\u00e9matique \u00ab\u00a0Le patrimoine urbain, sa protection et sa mise en valeur. Quel r\u00f4le pour les responsables locaux dans la sous-r\u00e9gion (Cambodge, Laos, Vietnam)\u00a0?\u00a0\u00bb. L\u2019AIMF est engag\u00e9e depuis plusieurs ann\u00e9es en faveur [&hellip;]"}