{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"La ville de Nice veut d\u00e9velopper une \u00ab alliance transfrontali\u00e8re des Alpes du Sud \u00bb \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"mFe9WD4YmY\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/la-ville-de-nice-veut-developper-une-alliance-transfrontaliere-des-alpes-du-sud\/\">La ville de Nice veut d\u00e9velopper une \u00ab alliance transfrontali\u00e8re des Alpes du Sud \u00bb<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/la-ville-de-nice-veut-developper-une-alliance-transfrontaliere-des-alpes-du-sud\/embed\/#?secret=mFe9WD4YmY\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0La ville de Nice veut d\u00e9velopper une \u00ab alliance transfrontali\u00e8re des Alpes du Sud \u00bb\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"mFe9WD4YmY\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/lazar-gugleta-jjp7cdJMOAw-unsplash-scaled.jpg","thumbnail_width":1440,"thumbnail_height":2560,"description":"M. Christian Estrosi (Maire de Nice et Pr\u00e9sident de la M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur) et Claudio Scajola (Maire de Imperia et Pr\u00e9sident de la Province de Imperia), ont lanc\u00e9 ce jeudi 8 f\u00e9vrier l\u2019alliance Transfrontali\u00e8re des Alpes du Sud entre Nice C\u00f4te d\u2019Azur, la Province de Imperia, la Province de Cuneo, la Communaut\u00e9 d\u2019Agglom\u00e9ration de la Riviera Fran\u00e7aise, la ville m\u00e9tropolitaine de Turin, la ville m\u00e9tropolitaine de G\u00eanes et la Principaut\u00e9 de Monaco."}