{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"BRAZZAVILLE - Transformation du Cercle culturel de Poto-Poto en p\u00f4le culturel, artistique et citoyen \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"eXDkuRCjqz\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/brazzaville-transformation-du-cercle-culturel-de-poto-poto-en-pole-culturel-artistique-et-citoyen\/\">BRAZZAVILLE &#8211; Transformation du Cercle culturel de Poto-Poto en p\u00f4le culturel, artistique et citoyen<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/brazzaville-transformation-du-cercle-culturel-de-poto-poto-en-pole-culturel-artistique-et-citoyen\/embed\/#?secret=eXDkuRCjqz\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0BRAZZAVILLE &#8211; Transformation du Cercle culturel de Poto-Poto en p\u00f4le culturel, artistique et citoyen\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"eXDkuRCjqz\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/poto-poto.jpg","thumbnail_width":600,"thumbnail_height":425,"description":"Le Cercle culturel de Poto-Poto a vocation \u00e0 retrouver toute sa place pour l\u2019animation de la vie culturelle, favorisant le vivre-ensemble et le d\u00e9veloppement des m\u00e9tiers du spectacle. Ce programme est appuy\u00e9 par l'AIMF, en partenariat avec la ville de Gen\u00e8ve, dans le cadre de leur accord pour l'appui aux projets culturels et sportifs."}