{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"Acc\u00e8s \u00e0 l'eau : \u00e0 Nouakchott, inauguration des infrastructures appuy\u00e9es par la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e francophone \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"YSNthL4tUx\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/acces-a-leau-a-nouakchott-inauguration-des-infrastructures-appuyees-par-la-cooperation-decentralisee-francophone\/\">Acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;eau : \u00e0 Nouakchott, inauguration des infrastructures appuy\u00e9es par la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e francophone<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/acces-a-leau-a-nouakchott-inauguration-des-infrastructures-appuyees-par-la-cooperation-decentralisee-francophone\/embed\/#?secret=YSNthL4tUx\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;eau : \u00e0 Nouakchott, inauguration des infrastructures appuy\u00e9es par la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e francophone\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"YSNthL4tUx\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-06-at-11.40.43-1.jpeg","thumbnail_width":1600,"thumbnail_height":1066,"description":"La pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion de Nouakchott, Mme Fatimetou Abdel Malik, a proc\u00e9d\u00e9 le 5 f\u00e9vrier 2024 \u00e0 l\u2019inauguration de 21 km de r\u00e9seau d\u2019eau potable dans le quartier de Toujounine. La construction de ce r\u00e9seau s\u2019inscrit dans la troisi\u00e8me phase du \u00ab Projet urbain pour l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019eau et \u00e0 l\u2019assainissement \u00bb, appuy\u00e9 par l'AIMF et..."}