{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Assises s\u00e9n\u00e9galo-marocaines de la d\u00e9centralisation : un temps fort de la diplomatie des villes \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"TDhe8Lie0C\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/assises-senegalo-marocaines-de-la-decentralisation-un-temps-fort-de-la-diplomatie-des-villes\/\">Assises s\u00e9n\u00e9galo-marocaines de la d\u00e9centralisation : un temps fort de la diplomatie des villes<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/assises-senegalo-marocaines-de-la-decentralisation-un-temps-fort-de-la-diplomatie-des-villes\/embed\/#?secret=TDhe8Lie0C\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Assises s\u00e9n\u00e9galo-marocaines de la d\u00e9centralisation : un temps fort de la diplomatie des villes\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"TDhe8Lie0C\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/maroc-sngl.jpg","thumbnail_width":2048,"thumbnail_height":1365,"description":"Les interventions faites lors de la c\u00e9r\u00e9monie d'ouverture, lundi 15 janvier 2024 \u00e0 Dakar, des Assises S\u00e9n\u00e9galo-Marocaines de la D\u00e9centralisation (organis\u00e9es par l'Association Marocaine des Pr\u00e9sidents des Conseils Communaux conjointement avec l'Association des Maires du S\u00e9n\u00e9gal) tenues sous le th\u00e8me : \u00ab Ensemble, les collectivit\u00e9s territoriales tracent la voie d\u2019une coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e Sud-Sud empreintes d\u2019innovations et de progr\u00e8s \u00bb, ont mis en avant l'importance du r\u00f4le que peut jouer la diplomatie des territoires dans le raffermissement des relations de coop\u00e9ration et l'\u00e9tablissement de partenariat agissants entre les villes du S\u00e9n\u00e9gal et du Maroc dans diff\u00e9rents domaines."}