{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"Ines","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/ines\/","title":"Crise au Niger : et \u00e0 la fin, c\u2019est toujours la France qui perd ! - Par Jean-Pierre Vettovaglia \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"K7IuEufcBU\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/crise-au-niger-et-a-la-fin-cest-toujours-la-france-qui-perd-par-jean-pierre-vettovaglia-pour-q-magazine\/\">Crise au Niger : et \u00e0 la fin, c\u2019est toujours la France qui perd ! &#8211; Par Jean-Pierre Vettovaglia<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/crise-au-niger-et-a-la-fin-cest-toujours-la-france-qui-perd-par-jean-pierre-vettovaglia-pour-q-magazine\/embed\/#?secret=K7IuEufcBU\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Crise au Niger : et \u00e0 la fin, c\u2019est toujours la France qui perd ! &#8211; Par Jean-Pierre Vettovaglia\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"K7IuEufcBU\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/michel-isamuna-oosrKe_BcbQ-unsplash-scaled.jpg","thumbnail_width":2560,"thumbnail_height":1152,"description":"\"Il r\u00e8gne actuellement en Afrique, en fait depuis plusieurs ann\u00e9es d\u00e9j\u00e0, un vent mauvais contre la France. Comme au Mali et au Burkina Faso, le coup de force au Niger signifie un nouvel \u00e9chec de la France en Afrique. Le Niger est un baril de...\""}