{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"\u00c0 Dakar, les Cultures Urbaines ont leur Place ! \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"0Iwd8yrcsg\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/a-dakar-les-cultures-urbaines-ont-leur-place\/\">\u00c0 Dakar, les Cultures Urbaines ont leur Place !<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/a-dakar-les-cultures-urbaines-ont-leur-place\/embed\/#?secret=0Iwd8yrcsg\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0\u00c0 Dakar, les Cultures Urbaines ont leur Place !\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"0Iwd8yrcsg\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-08-at-12.10.10.jpeg","thumbnail_width":1280,"thumbnail_height":970,"description":"Le Maire de Dakar, M. Bart\u00e9l\u00e9my Toye Dias, a officiellement inaugur\u00e9 le 6 octobre 2023 la Place des Cultures Urbaines. Une nouvelle infrastructure sportive et culturelle qui fait \u00e9cho au leadership local, transafricain et international de la capitale s\u00e9n\u00e9galaise en mati\u00e8re d'arts et cultures urbaines.\u00a0"}