{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"MONTREAL  Pour un r\u00e9seau solidaire des villes \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"IMWcCXcRsu\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/congres-2017-montreal-pour-un-reseau-solidaire-des-villes\/\">MONTREAL <br\/> Pour un r\u00e9seau solidaire des villes<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/evenement\/congres-2017-montreal-pour-un-reseau-solidaire-des-villes\/embed\/#?secret=IMWcCXcRsu\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0MONTREAL &lt;br\/&gt; Pour un r\u00e9seau solidaire des villes\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"IMWcCXcRsu\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"Plus de 350 \u00e9lus locaux, experts et partenaires se sont retrouv\u00e9s du 19 au 22 juin \u00e0 Montr\u00e9al \u00e0 l\u2019occasion du Congr\u00e8s de l\u2019Association Internationale des Maires Francophones \u00e0 l\u2019invitation du Maire M. Denis Coderre et de la Pr\u00e9sidente de l\u2019AIMF, Maire de Paris, Mme Anne Hidalgo. L\u2019accent a \u00e9t\u00e9 mis sur les femmes et [&hellip;]"}