{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"v.ragheb","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/v-ragheb\/","title":"Sport et coop d\u00e9c : l'appel de l'Association des Unions Sportives Francophones \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"1N871gyUyf\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/projet-sportif-et-cooperation-decentralisee-lappel-de-lassociation-internationale-des-unions-sportives-francophones-aiusf\/\">Sport et coop d\u00e9c : l&rsquo;appel de l&rsquo;Association des Unions Sportives Francophones<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actualite\/projet-sportif-et-cooperation-decentralisee-lappel-de-lassociation-internationale-des-unions-sportives-francophones-aiusf\/embed\/#?secret=1N871gyUyf\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Sport et coop d\u00e9c : l&rsquo;appel de l&rsquo;Association des Unions Sportives Francophones\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"1N871gyUyf\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/AIUSF-AMI-Sport-et-Coopdec.jpg","thumbnail_width":1920,"thumbnail_height":1080,"description":"L'Association Internationale des Unions Sportives Francophones (AIUSF), cr\u00e9\u00e9 r\u00e9cemment,\u00a0 se r\u00e9jouit de collaborer avec des collectivit\u00e9s partageant sa passion pour le sport, la Francophonie et la coop\u00e9ration internationale. Ce projet offre une opportunit\u00e9 unique de renforcer les liens entre les peuples \u00e0 travers le sport et de contribuer au d\u00e9veloppement durable des communaut\u00e9s."}