{"version":"1.0","provider_name":"AIMF","provider_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr","author_name":"julie","author_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/author\/julie\/","title":"Appui \u00e0 l'Association des Villes et Communes de l'Oc\u00e9an Indien \u2014 AIMF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"tZ0rTX03Ly\"><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/appui-a-lassociation-des-villes-et-communes-de-locean-indien\/\">Appui \u00e0 l&rsquo;Association des Villes et Communes de l&rsquo;Oc\u00e9an Indien<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/appui-a-lassociation-des-villes-et-communes-de-locean-indien\/embed\/#?secret=tZ0rTX03Ly\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Appui \u00e0 l&rsquo;Association des Villes et Communes de l&rsquo;Oc\u00e9an Indien\u00a0\u00bb &#8212; AIMF\" data-secret=\"tZ0rTX03Ly\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image00004.jpeg","thumbnail_width":1590,"thumbnail_height":897,"description":"Depuis 2016, l\u2019appui de l\u2019AIMF a permis \u00e0 l\u2019Association des Villes et Communes de l\u2019Oc\u00e9an Indien (AVCOI)\u00a0de relancer sa dynamique et d\u2019entreprendre des d\u00e9marches pour \u00eatre officiellement reconnue par la Communaut\u00e9 de l\u2019Oc\u00e9an Indien (COI) et les Etats qui la composent. Particuli\u00e8rement marqu\u00e9s par les d\u00e9fis communs que leur impose le milieu insulaire, les Maires [&hellip;]"}