{"id":12018,"date":"2022-09-06T09:17:56","date_gmt":"2022-09-06T07:17:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?page_id=12018"},"modified":"2023-08-28T17:56:18","modified_gmt":"2023-08-28T15:56:18","slug":"nos-outils-de-cooperation","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/","title":{"rendered":"Nos outils de coop\u00e9ration"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"12018\" class=\"elementor elementor-12018\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0ad6d29 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ad6d29\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e9a054f\" data-id=\"e9a054f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8a7be2 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d8a7be2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Nos outils de coop\u00e9ration<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0651a6 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"a0651a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e26ebd1 corp-du-texte elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e26ebd1\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0774d90\" data-id=\"0774d90\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0ac0db7 elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"0ac0db7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-eb64dae\" data-id=\"eb64dae\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc4dc28 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dc4dc28\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Agir avec les villes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c27ecae corps-texte elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c27ecae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Pour soutenir les programmes de d\u00e9veloppement et de gouvernance des villes, l&rsquo;AIMF a mis en place d\u00e8s les ann\u00e9es 1990 des outils de coop\u00e9ration sp\u00e9cifiques. <\/b>Ces outils sont la traduction concr\u00e8te de la d\u00e9marche d\u00e9velopp\u00e9e par l&rsquo;association, notamment :\u00a0<br \/><b style=\"letter-spacing: -0.38px;\"><\/b><\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li><b style=\"letter-spacing: -0.38px;\">Appui aux projets de taille interm\u00e9diaire voulus et mis en \u0153uvre par les villes<\/b><\/li><li><strong style=\"letter-spacing: -0.38px;\">Recherche de compl\u00e9mentarit\u00e9s et de multipartenariats<\/strong><span style=\"letter-spacing: -0.38px;\">, en rapprochant attentes des villes et priorit\u00e9s des bailleurs<\/span><\/li><li><strong style=\"letter-spacing: -0.38px;\">Proc\u00e9dures rigoureuses,<\/strong><span style=\"letter-spacing: -0.38px;\"> qui offrent des garanties de gestion op\u00e9rationnelle et financi\u00e8re aux plus hauts standards<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c8c5253 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"c8c5253\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-projets\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">D\u00e9couvrez les projets appuy\u00e9s par l'AIMF<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-801e1e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"801e1e6\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-85e323e\" data-id=\"85e323e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a8e9ec1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a8e9ec1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Droits : Agrisud<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f01f788\" data-id=\"f01f788\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1949adb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1949adb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b339c44\" data-id=\"b339c44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1b7d86 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"f1b7d86\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a2f013d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a2f013d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5><span style=\"color: #5eabb5;\"><strong>Appui aux programmes de d\u00e9veloppement urbain : le Fonds de coop\u00e9ration<\/strong><\/span><\/h5>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e3e994b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e3e994b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0e6e2ab\" data-id=\"0e6e2ab\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4cf4770 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4cf4770\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #5eabb5;\"><strong>Cr\u00e9\u00e9 \u00e0 Tunis le 16 juillet 1990, le Fonds de coop\u00e9ration de l\u2019AIMF est un outil pionnier de financement de programmes de d\u00e9veloppement urbain dans le cadre de la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e. Il soutient les programmes des villes pour l\u2019am\u00e9lioration des conditions de vie des populations et pour le d\u00e9veloppement socio-\u00e9conomique des territoires.<\/strong><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Ce fonds est abond\u00e9 par des villes, des Etats et gouvernements, des organismes publics ou priv\u00e9s. Il exprime ainsi une logique multipartenariale, autour des programmes port\u00e9s par les villes<\/strong>.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Contribuent r\u00e9guli\u00e8rement au financement du Fonds de coop\u00e9ration les villes de Bordeaux, Gen\u00e8ve, Lausanne, Li\u00e8ge, Luxembourg et Paris, les villes b\u00e9n\u00e9ficiaires et partenaires de coop\u00e9rations d\u00e9centralis\u00e9es, la France, la Wallonie, le Canada, l&rsquo;Union europ\u00e9enne, la Fondation Bill &amp; Melinda Gates, les Agences de l\u2019eau (Adour-Garonne ; Loire Bretagne ; Rhin-Meuse ; Seine Normandie), le SIAAP (Syndicat Interd\u00e9partemental pour l\u2019Assainissement de l\u2019Agglom\u00e9ration Parisienne).<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Au total, ce sont plus de 5 millions d\u2019euros qui sont investis chaque ann\u00e9e pour des programmes de d\u00e9veloppement urbain dans les villes membres de l\u2019AIMF.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f438dc2 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"f438dc2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9f60307 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9f60307\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fb4e5bf\" data-id=\"fb4e5bf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2738868 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2738868\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4><strong><span style=\"color: #5eabb5;\">\ud83d\udccc SOUMETTRE UN PROJET AU FONDS DE COOPERATION<\/span><\/strong><\/h4>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d8c0685 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d8c0685\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c25207e\" data-id=\"c25207e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d00038f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d00038f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Toutes les op\u00e9rations d\u2019investissement dans des \u00e9quipements collectifs port\u00e9es par les membres peuvent b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une participation de ce Fonds.\u00a0Les subventions accord\u00e9es sur le Fonds de coop\u00e9ration font l\u2019objet d\u2019un vote du Bureau, deux fois par an.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Chaque projet doit \u00eatre transmis en amont au Secr\u00e9tariat permanent de l&rsquo;AIMF, et faire l\u2019objet d\u2019un dossier complet, narratif et financier.<\/strong> L\u2019identification de partenaires compl\u00e9mentaires (publics, priv\u00e9s et\/ou de coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9s) pr\u00eats \u00e0 se mobiliser sur le projet est un \u00e9l\u00e9ment important \u00e0 mettre en avant. La part du Fonds de Coop\u00e9ration ne peut exc\u00e9der 80% du co\u00fbt total d\u2019un projet, la ville b\u00e9n\u00e9ficiaire assurant les 20% restants.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Les projets doivent \u00eatre soumis conform\u00e9ment au Cadre de rendement.<\/strong> Ce document, qui aide \u00e0 pr\u00e9senter synth\u00e9tiquement le projet, a \u00e9t\u00e9 actualis\u00e9 en 2020 pour mieux prendre en compte du genre au moment de la structuration des projets de d\u00e9veloppement.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Conform\u00e9ment \u00e0 la mani\u00e8re de faire de l\u2019AIMF, le secr\u00e9tariat permanent est \u00e0 votre \u00e9coute \u00e0 chaque \u00e9tape de la formulation de votre projet<\/strong> pour accompagner son \u00e9laboration et pour mobiliser au mieux les fonds n\u00e9cessaires pour r\u00e9pondre aux besoins prioritaires que vous aurez identifi\u00e9s.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fb728ab\" data-id=\"fb728ab\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3e5c346 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3e5c346\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4><strong>FORMULAIRE ET DOCUMENTATION<\/strong><\/h4>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a879c7c elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"a879c7c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fonctionnement_fdc.pdf\" class=\"elementor-icon elementor-animation-\" tabindex=\"-1\">\n\t\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"26.992\" height=\"30.849\" viewBox=\"0 0 26.992 30.849\"><path id=\"Icon_metro-files-empty\" data-name=\"Icon metro-files-empty\" d=\"M30.22,12.685a27.311,27.311,0,0,0-2.626-3,27.323,27.323,0,0,0-3-2.626c-1.554-1.139-2.307-1.271-2.739-1.271H10.765a2.413,2.413,0,0,0-2.41,2.41V30.367a2.413,2.413,0,0,0,2.41,2.41H29.081a2.413,2.413,0,0,0,2.41-2.41V15.424c0-.432-.132-1.185-1.271-2.739Zm-3.99-1.64A26.3,26.3,0,0,1,28.417,13.5H23.779V8.859a26.276,26.276,0,0,1,2.451,2.186Zm3.333,19.322a.489.489,0,0,1-.482.482H10.765a.489.489,0,0,1-.482-.482V8.194a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.851V14.46a.964.964,0,0,0,.964.964h6.748ZM20.734,3.2C19.18,2.06,18.427,1.928,17.995,1.928H6.909A2.413,2.413,0,0,0,4.5,4.338V26.51a2.414,2.414,0,0,0,1.928,2.362V4.338a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.576c-.291-.239-.573-.46-.842-.657Z\" transform=\"translate(-4.499 -1.928)\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-icon-box-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/fonctionnement_fdc.pdf\" >\n\t\t\t\t\t\tNote \/ Fonctionnement du Fonds de Coop\u00e9ration\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tPDF\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2718e41 elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"2718e41\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/anexe_2._reglement_du_fc_modifie_le_5_nov_18.pdf\" class=\"elementor-icon elementor-animation-\" tabindex=\"-1\">\n\t\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"26.992\" height=\"30.849\" viewBox=\"0 0 26.992 30.849\"><path id=\"Icon_metro-files-empty\" data-name=\"Icon metro-files-empty\" d=\"M30.22,12.685a27.311,27.311,0,0,0-2.626-3,27.323,27.323,0,0,0-3-2.626c-1.554-1.139-2.307-1.271-2.739-1.271H10.765a2.413,2.413,0,0,0-2.41,2.41V30.367a2.413,2.413,0,0,0,2.41,2.41H29.081a2.413,2.413,0,0,0,2.41-2.41V15.424c0-.432-.132-1.185-1.271-2.739Zm-3.99-1.64A26.3,26.3,0,0,1,28.417,13.5H23.779V8.859a26.276,26.276,0,0,1,2.451,2.186Zm3.333,19.322a.489.489,0,0,1-.482.482H10.765a.489.489,0,0,1-.482-.482V8.194a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.851V14.46a.964.964,0,0,0,.964.964h6.748ZM20.734,3.2C19.18,2.06,18.427,1.928,17.995,1.928H6.909A2.413,2.413,0,0,0,4.5,4.338V26.51a2.414,2.414,0,0,0,1.928,2.362V4.338a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.576c-.291-.239-.573-.46-.842-.657Z\" transform=\"translate(-4.499 -1.928)\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-icon-box-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/anexe_2._reglement_du_fc_modifie_le_5_nov_18.pdf\" >\n\t\t\t\t\t\tR\u00e8glement du Fonds de coop\u00e9ration\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tPDF\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d9712d7 elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"d9712d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/annexe_5._criteres_de_priorisation_fdc_.pdf\" class=\"elementor-icon elementor-animation-\" tabindex=\"-1\">\n\t\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"26.992\" height=\"30.849\" viewBox=\"0 0 26.992 30.849\"><path id=\"Icon_metro-files-empty\" data-name=\"Icon metro-files-empty\" d=\"M30.22,12.685a27.311,27.311,0,0,0-2.626-3,27.323,27.323,0,0,0-3-2.626c-1.554-1.139-2.307-1.271-2.739-1.271H10.765a2.413,2.413,0,0,0-2.41,2.41V30.367a2.413,2.413,0,0,0,2.41,2.41H29.081a2.413,2.413,0,0,0,2.41-2.41V15.424c0-.432-.132-1.185-1.271-2.739Zm-3.99-1.64A26.3,26.3,0,0,1,28.417,13.5H23.779V8.859a26.276,26.276,0,0,1,2.451,2.186Zm3.333,19.322a.489.489,0,0,1-.482.482H10.765a.489.489,0,0,1-.482-.482V8.194a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.851V14.46a.964.964,0,0,0,.964.964h6.748ZM20.734,3.2C19.18,2.06,18.427,1.928,17.995,1.928H6.909A2.413,2.413,0,0,0,4.5,4.338V26.51a2.414,2.414,0,0,0,1.928,2.362V4.338a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.576c-.291-.239-.573-.46-.842-.657Z\" transform=\"translate(-4.499 -1.928)\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-icon-box-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/annexe_5._criteres_de_priorisation_fdc_.pdf\" >\n\t\t\t\t\t\tCrit\u00e8res des priorisation\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tPDF\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b3202bc elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"b3202bc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/annexe_3._cadre_de_rendement_type-2020.pdf\" class=\"elementor-icon elementor-animation-\" tabindex=\"-1\">\n\t\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"26.992\" height=\"30.849\" viewBox=\"0 0 26.992 30.849\"><path id=\"Icon_metro-files-empty\" data-name=\"Icon metro-files-empty\" d=\"M30.22,12.685a27.311,27.311,0,0,0-2.626-3,27.323,27.323,0,0,0-3-2.626c-1.554-1.139-2.307-1.271-2.739-1.271H10.765a2.413,2.413,0,0,0-2.41,2.41V30.367a2.413,2.413,0,0,0,2.41,2.41H29.081a2.413,2.413,0,0,0,2.41-2.41V15.424c0-.432-.132-1.185-1.271-2.739Zm-3.99-1.64A26.3,26.3,0,0,1,28.417,13.5H23.779V8.859a26.276,26.276,0,0,1,2.451,2.186Zm3.333,19.322a.489.489,0,0,1-.482.482H10.765a.489.489,0,0,1-.482-.482V8.194a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.851V14.46a.964.964,0,0,0,.964.964h6.748ZM20.734,3.2C19.18,2.06,18.427,1.928,17.995,1.928H6.909A2.413,2.413,0,0,0,4.5,4.338V26.51a2.414,2.414,0,0,0,1.928,2.362V4.338a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.576c-.291-.239-.573-.46-.842-.657Z\" transform=\"translate(-4.499 -1.928)\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-icon-box-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/annexe_3._cadre_de_rendement_type-2020.pdf\" >\n\t\t\t\t\t\tCadre de rendement\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tPDF\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f0e9c73 elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"f0e9c73\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Guide-Integration-du-Genre-dans-les-actions-de-developpement-des-villes.pdf\" class=\"elementor-icon elementor-animation-\" tabindex=\"-1\">\n\t\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"26.992\" height=\"30.849\" viewBox=\"0 0 26.992 30.849\"><path id=\"Icon_metro-files-empty\" data-name=\"Icon metro-files-empty\" d=\"M30.22,12.685a27.311,27.311,0,0,0-2.626-3,27.323,27.323,0,0,0-3-2.626c-1.554-1.139-2.307-1.271-2.739-1.271H10.765a2.413,2.413,0,0,0-2.41,2.41V30.367a2.413,2.413,0,0,0,2.41,2.41H29.081a2.413,2.413,0,0,0,2.41-2.41V15.424c0-.432-.132-1.185-1.271-2.739Zm-3.99-1.64A26.3,26.3,0,0,1,28.417,13.5H23.779V8.859a26.276,26.276,0,0,1,2.451,2.186Zm3.333,19.322a.489.489,0,0,1-.482.482H10.765a.489.489,0,0,1-.482-.482V8.194a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.851V14.46a.964.964,0,0,0,.964.964h6.748ZM20.734,3.2C19.18,2.06,18.427,1.928,17.995,1.928H6.909A2.413,2.413,0,0,0,4.5,4.338V26.51a2.414,2.414,0,0,0,1.928,2.362V4.338a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.576c-.291-.239-.573-.46-.842-.657Z\" transform=\"translate(-4.499 -1.928)\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-icon-box-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Guide-Integration-du-Genre-dans-les-actions-de-developpement-des-villes.pdf\" >\n\t\t\t\t\t\tGuide \/ Int\u00e9gration du Genre\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tPDF\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-43f52fd elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"43f52fd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Cahier-des-charges-pour-loptimisation-energetique-des-batiments.pdf\" class=\"elementor-icon elementor-animation-\" tabindex=\"-1\">\n\t\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"26.992\" height=\"30.849\" viewBox=\"0 0 26.992 30.849\"><path id=\"Icon_metro-files-empty\" data-name=\"Icon metro-files-empty\" d=\"M30.22,12.685a27.311,27.311,0,0,0-2.626-3,27.323,27.323,0,0,0-3-2.626c-1.554-1.139-2.307-1.271-2.739-1.271H10.765a2.413,2.413,0,0,0-2.41,2.41V30.367a2.413,2.413,0,0,0,2.41,2.41H29.081a2.413,2.413,0,0,0,2.41-2.41V15.424c0-.432-.132-1.185-1.271-2.739Zm-3.99-1.64A26.3,26.3,0,0,1,28.417,13.5H23.779V8.859a26.276,26.276,0,0,1,2.451,2.186Zm3.333,19.322a.489.489,0,0,1-.482.482H10.765a.489.489,0,0,1-.482-.482V8.194a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.851V14.46a.964.964,0,0,0,.964.964h6.748ZM20.734,3.2C19.18,2.06,18.427,1.928,17.995,1.928H6.909A2.413,2.413,0,0,0,4.5,4.338V26.51a2.414,2.414,0,0,0,1.928,2.362V4.338a.489.489,0,0,1,.482-.482H21.576c-.291-.239-.573-.46-.842-.657Z\" transform=\"translate(-4.499 -1.928)\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-icon-box-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Cahier-des-charges-pour-loptimisation-energetique-des-batiments.pdf\" >\n\t\t\t\t\t\tGuide \/ Optimisation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tPDF\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-33a48f9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"33a48f9\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-15e031f\" data-id=\"15e031f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ca2b62 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"1ca2b62\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c6b6e5 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"6c6b6e5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f706799 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f706799\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5><span style=\"color: #5eabb5;\"><strong>Appui au renforcement de la gouvernance locale<\/strong><\/span><\/h5>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b233898 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b233898\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-22a43b0\" data-id=\"22a43b0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ff6f3f9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ff6f3f9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #5eabb5;\"><strong>Afin de mettre en place des programmes transversaux de modernisation des services municipaux, de plaidoyer et de renforcement de la diplomatie des villes, l\u2019AIMF mobilise le soutien des organismes supranationaux et des Etats.\u00a0Les programmes financ\u00e9s dans ce cadre sont le fruit d\u2019une concertation avec les bailleurs et contribuent \u00e0 l\u2019atteinte d\u2019objectifs partag\u00e9s.<\/strong><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Le Sommet des chefs d\u2019Etat et de gouvernement francophones a d\u00e9sign\u00e9 l\u2019AIMF comme son op\u00e9rateur direct pour la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e lors du Sommet de Cotonou (1995). A ce titre, l\u2019AIMF b\u00e9n\u00e9ficie de financements du <strong>Cameroun<\/strong>, de la <strong>France<\/strong> et du <strong>Qu\u00e9bec<\/strong>, pour mettre en \u0153uvre des programmes qui concourent \u00e0 la r\u00e9alisation des objectifs fix\u00e9s dans le cadre strat\u00e9gique d\u00e9cennal de la Francophonie.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Afin de donner plus d\u2019ampleur aux op\u00e9rations men\u00e9es dans ce cadre, l\u2019AIMF mobilise les financements d\u2019autres bailleurs multilat\u00e9raux, notamment la <strong>Banque Mondiale<\/strong> (programmes de modernisation de la gestion financi\u00e8re) et de l\u2019<strong>Union europ\u00e9enn<\/strong>e, dans le cadre d\u2019un Partenariat strat\u00e9gique conclu en 2015 et renouvel\u00e9 en 2022.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Au total, plus de 3 millions d\u2019euros sont investis chaque ann\u00e9e pour des programmes d\u2019appui \u00e0 la gouvernance locale.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ff51e8 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"6ff51e8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ea9510c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ea9510c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3f8496c\" data-id=\"3f8496c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0084ab6 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"0084ab6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c1e425 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2c1e425\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5><span style=\"color: #5eabb5;\"><strong>Fonds d&rsquo;urgence<\/strong><\/span><\/h5>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-25d3ccb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"25d3ccb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-40a5294\" data-id=\"40a5294\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ae3de3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ae3de3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #5eabb5;\"><strong>Cr\u00e9\u00e9 le 5 juillet 2001, sur proposition du Maire de Paris, le Fonds d\u2019Urgence est l\u2019expression de la solidarit\u00e9 en faveur des villes victimes d\u2019une catastrophe ou d\u2019une crise grave.<\/strong><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Ce fonds est constitu\u00e9 des produits financiers g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les subventions attribu\u00e9es aux projets en cours de r\u00e9alisation. La d\u00e9cision d\u2019attribution d\u2019une aide urgente rel\u00e8ve de la Pr\u00e9sidence de l\u2019AIMF sur proposition de la Pr\u00e9sidence de la Commission permanente Aide humanitaire et du secr\u00e9tariat permanent.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7c91fad elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"7c91fad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos outils de coop\u00e9ration Agir avec les villes Pour soutenir les programmes de d\u00e9veloppement et de gouvernance des villes, l&rsquo;AIMF a mis en place d\u00e8s les ann\u00e9es 1990 des outils de coop\u00e9ration sp\u00e9cifiques. Ces outils sont la traduction concr\u00e8te de la d\u00e9marche d\u00e9velopp\u00e9e par l&rsquo;association, notamment :\u00a0 \u00a0 Appui aux projets de taille interm\u00e9diaire voulus [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":10839,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_searchwp_excluded":"","footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos outils de coop\u00e9ration \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos outils de coop\u00e9ration \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-28T15:56:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"510\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"408\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/\",\"name\":\"Nos outils de coop\u00e9ration \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-06T07:17:56+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-28T15:56:18+00:00\",\"description\":\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"width\":510,\"height\":408},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos outils de coop\u00e9ration\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos outils de coop\u00e9ration \u2014 AIMF","description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos outils de coop\u00e9ration \u2014 AIMF","og_description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/","og_site_name":"AIMF","article_modified_time":"2023-08-28T15:56:18+00:00","og_image":[{"width":510,"height":408,"url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/","name":"Nos outils de coop\u00e9ration \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","datePublished":"2022-09-06T07:17:56+00:00","dateModified":"2023-08-28T15:56:18+00:00","description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","width":510,"height":408},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos outils de coop\u00e9ration"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12018"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12018"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12018\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25077,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12018\/revisions\/25077"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10839"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12018"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}