{"id":12192,"date":"2022-09-06T13:44:28","date_gmt":"2022-09-06T11:44:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?page_id=12192"},"modified":"2023-12-12T12:19:54","modified_gmt":"2023-12-12T11:19:54","slug":"devenir-membre-de-laimf","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/","title":{"rendered":"Devenir membre de l&rsquo;AIMF"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"12192\" class=\"elementor elementor-12192\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0ad6d29 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ad6d29\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e9a054f\" data-id=\"e9a054f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8a7be2 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d8a7be2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Devenir membre<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b1fe561\" data-id=\"b1fe561\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-98e4fda elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"98e4fda\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bdb3a9d\" data-id=\"bdb3a9d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-55c99ae elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"55c99ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-10592\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1949adb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1949adb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b339c44\" data-id=\"b339c44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1b7d86 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"f1b7d86\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20aae63 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"20aae63\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Adresser sa demande<\/strong><\/p><p>Les Maires des villes francophones et les Pr\u00e9sidents ou responsables d\u2019associations nationales de villes francophones qui souhaitent devenir membres de l\u2019AIMF adressent \u00e0 la Pr\u00e9sidente de l\u2019association une demande d\u2019adh\u00e9sion qui sera instruite au Bureau et, apr\u00e8s avis du Maire de la ville capitale concern\u00e9e, soumise \u00e0 la d\u00e9cision de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u2709\ufe0f AIMF &#8211; 9, rue des Halles &#8211; 75001 Paris \/ sp@aimf.asso.fr<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Documents \u00e0 joindre<\/strong><\/p><p>A cette demande doit \u00eatre joint un extrait de la d\u00e9lib\u00e9ration de l\u2019assembl\u00e9e municipale, ou dans le cas des associations de villes un extrait de la d\u00e9cision du Bureau de l\u2019association, autorisant cette adh\u00e9sion. Dans les villes o\u00f9 il n\u2019existe pas d\u2019assembl\u00e9e municipale, l\u2019avis favorable de l\u2019autorit\u00e9 de tutelle sera \u00e9ventuellement joint \u00e0 la demande.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Examen des nouvelles demandes d&rsquo;adh\u00e9sion<\/strong><\/p><p>Les nouvelles demandes d&rsquo;adh\u00e9sion sont examin\u00e9es par le Bureau, qui les soumet \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale lors de sa session annuelle.\u00a0Statutairement, le nombre de villes membres d&rsquo;un m\u00eame Etat est limit\u00e9 \u00e0 10.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>C\u00f4tisation annuelle<\/strong><\/p><p>Les membres versent une cotisation annuelle dont le montant est fix\u00e9 chaque ann\u00e9e par l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale. En<br \/>outre, lors de leur adh\u00e9sion, ils acquittent un droit d\u2019entr\u00e9e dont le montant est fix\u00e9 par l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5c72a7b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5c72a7b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c3f37a8\" data-id=\"c3f37a8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Devenir membre Adresser sa demande Les Maires des villes francophones et les Pr\u00e9sidents ou responsables d\u2019associations nationales de villes francophones qui souhaitent devenir membres de l\u2019AIMF adressent \u00e0 la Pr\u00e9sidente de l\u2019association une demande d\u2019adh\u00e9sion qui sera instruite au Bureau et, apr\u00e8s avis du Maire de la ville capitale concern\u00e9e, soumise \u00e0 la d\u00e9cision de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":10839,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_searchwp_excluded":"","footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Devenir membre de l&#039;AIMF \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Devenir membre de l&#039;AIMF \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-12T11:19:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"510\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"408\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/\",\"name\":\"Devenir membre de l'AIMF \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-06T11:44:28+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-12T11:19:54+00:00\",\"description\":\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"width\":510,\"height\":408},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Devenir membre de l&rsquo;AIMF\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Devenir membre de l'AIMF \u2014 AIMF","description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Devenir membre de l'AIMF \u2014 AIMF","og_description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/","og_site_name":"AIMF","article_modified_time":"2023-12-12T11:19:54+00:00","og_image":[{"width":510,"height":408,"url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/","name":"Devenir membre de l'AIMF \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","datePublished":"2022-09-06T11:44:28+00:00","dateModified":"2023-12-12T11:19:54+00:00","description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","width":510,"height":408},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/devenir-membre-de-laimf\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Devenir membre de l&rsquo;AIMF"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12192"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12192"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12192\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27949,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12192\/revisions\/27949"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10839"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12192"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}