{"id":12215,"date":"2022-09-06T14:14:24","date_gmt":"2022-09-06T12:14:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?page_id=12215"},"modified":"2024-03-06T16:39:36","modified_gmt":"2024-03-06T15:39:36","slug":"bureau-de-laimf-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/","title":{"rendered":"Bureau de l&rsquo;AIMF"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"12215\" class=\"elementor elementor-12215\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0ad6d29 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ad6d29\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e9a054f\" data-id=\"e9a054f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8a7be2 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d8a7be2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Bureau de l'AIMF<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7803263 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"7803263\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b1fe561\" data-id=\"b1fe561\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9e1ccbb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9e1ccbb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4d8edc9\" data-id=\"4d8edc9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b25d0a2 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b25d0a2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2284-1024x684.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1997\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2284-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2284-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2284-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2284-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2284-2048x1367.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9c1d161\" data-id=\"9c1d161\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0bbbd57 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0bbbd57\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Une gouvernance par les Maires<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3839ef5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3839ef5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>\u00a0<\/p><p><b>Organe ex\u00e9cutif de l&rsquo;association, <\/b>le Bureau est repr\u00e9sentatif de la <strong>diversit\u00e9<\/strong> des membres de l&rsquo;AIMF et de son engagement pour le <strong>leadership f\u00e9minin<\/strong>.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1949adb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1949adb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b339c44\" data-id=\"b339c44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1b7d86 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"f1b7d86\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20aae63 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"20aae63\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5><span style=\"color: #5eabb5;\"><strong>Composition et r\u00f4le du Bureau<\/strong><\/span><\/h5><p><strong>\u00c9lu pour deux ans par l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, le Bureau se compose de 28 membres issus des diff\u00e9rentes r\u00e9gions de l\u2019espace francophone, ainsi que de la Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale de la Francophonie et du Secr\u00e9taire permanent de l\u2019AIMF.<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Le bureau assure l\u2019ex\u00e9cution des d\u00e9cisions de l\u2019assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale<\/strong> dont il exerce les pouvoirs par d\u00e9l\u00e9gation. II veille \u00e0 l\u2019application des v\u0153ux \u00e9mis et des r\u00e9solutions prises par l\u2019assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale et peut prendre, \u00e0 cet \u00e9gard, toute d\u00e9cision qu\u2019il juge utile.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Il donne un avis sur les demandes d\u2019admission des nouveaux membres.\u00a0 Il adopte les subventions attribu\u00e9es par le fonds de coop\u00e9ration. Il nomme le Secr\u00e9taire permanent sur proposition du Pr\u00e9sident. <span style=\"letter-spacing: -0.38px;\">De mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, il est habilit\u00e9 \u00e0 prendre toutes les mesures n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019administration de l\u2019association et \u00e0 la r\u00e9alisation de ses objectifs.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><h5><span style=\"color: #5eabb5;\"><strong>Membres du Bureau (\u00e9lu en 2022)<\/strong><\/span><\/h5><p><strong>Pr\u00e9sidente <\/strong><\/p><p>Mme Anne Hidalgo, Maire de Paris<\/p><p><strong>Vice-Pr\u00e9sident &#8211; Tr\u00e9sorier <\/strong><\/p><p>M. Willy Demeyer, Bourgmestre de Li\u00e8ge<\/p><p><strong>Vice-Pr\u00e9sidents<\/strong><\/p><p>Mme Lydie Polfer, Bourgmestre de Luxembourg<br \/>Mme Fatimetou Abdel Malick, Pr\u00e9sidente du Conseil r\u00e9gional de Nouakchott, Pr\u00e9sidente de CGLUA<br \/>M. Bruno Marchand, Maire de Qu\u00e9bec<\/p><p><strong>Membres <\/strong><\/p><p>M. Pierre Hurmic, Maire de Bordeaux<br \/>M. Dieudonn\u00e9 Bantsimba, Maire de Brazzaville<br \/>Mme Nabila Rmili, Maire, Pr\u00e9sidente de la Commune de Casablanca<br \/>M. Luc Setondji Atrokpo, Maire de Cotonou<br \/>M. Barth\u00e9l\u00e9my Dias, Maire de Dakar<br \/>M. Roger Ndine Mbassa, Maire de Douala<br \/>M. Sami Kanaan, Conseiller administratif de Gen\u00e8ve<br \/>M. Gr\u00e9goire Junod, Syndic de Lausanne<br \/>Mme Fatima Ezzahra Mansouri, Maire, Pr\u00e9sidente de la commune de Marrakech<br \/>M. Beno\u00eet Payan, Maire de Marseille<br \/>Mme Val\u00e9rie Plante, Mairesse de Montr\u00e9al<br \/>M. Maxime Pr\u00e9vot, Bourgmestre de Namur<br \/>M. Christian Estrosi, Maire de Nice<br \/>M. Khuong Sreng, Gouverneur de Phnom Penh<br \/>Mme Ericka Bareights, Maire de Saint-Denis de la R\u00e9union<br \/>M. Luc Messi Atangana, Maire de Yaound\u00e9<br \/>Mme Louise Mushikiwabo, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale de la Francophonie<br \/>M. Pierre Baillet, Secr\u00e9taire permanent de l\u2019AIMF<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5c72a7b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5c72a7b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c3f37a8\" data-id=\"c3f37a8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bureau de l&rsquo;AIMF Une gouvernance par les Maires \u00a0 Organe ex\u00e9cutif de l&rsquo;association, le Bureau est repr\u00e9sentatif de la diversit\u00e9 des membres de l&rsquo;AIMF et de son engagement pour le leadership f\u00e9minin.\u00a0 Composition et r\u00f4le du Bureau \u00c9lu pour deux ans par l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, le Bureau se compose de 28 membres issus des diff\u00e9rentes r\u00e9gions [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":10839,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_searchwp_excluded":"","footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bureau de l&#039;AIMF \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bureau de l&#039;AIMF \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-06T15:39:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"510\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"408\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/\",\"name\":\"Bureau de l'AIMF \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-06T12:14:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-06T15:39:36+00:00\",\"description\":\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"width\":510,\"height\":408},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bureau de l&rsquo;AIMF\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bureau de l'AIMF \u2014 AIMF","description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Bureau de l'AIMF \u2014 AIMF","og_description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/","og_site_name":"AIMF","article_modified_time":"2024-03-06T15:39:36+00:00","og_image":[{"width":510,"height":408,"url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/","name":"Bureau de l'AIMF \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","datePublished":"2022-09-06T12:14:24+00:00","dateModified":"2024-03-06T15:39:36+00:00","description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","width":510,"height":408},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bureau de l&rsquo;AIMF"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12215"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12215"}],"version-history":[{"count":27,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12215\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29827,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12215\/revisions\/29827"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10839"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12215"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}