{"id":13163,"date":"2022-09-12T14:10:09","date_gmt":"2022-09-12T12:10:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?page_id=13163"},"modified":"2023-08-10T16:47:52","modified_gmt":"2023-08-10T14:47:52","slug":"laimf-en-francophonie","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/","title":{"rendered":"L&rsquo;AIMF et la Francophonie"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"13163\" class=\"elementor elementor-13163\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0ad6d29 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ad6d29\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e9a054f\" data-id=\"e9a054f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8a7be2 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d8a7be2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Maires en  Francophonie<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7803263 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"7803263\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b1fe561\" data-id=\"b1fe561\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9e1ccbb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9e1ccbb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4d8edc9\" data-id=\"4d8edc9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a82bdfa elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"a82bdfa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b25d0a2 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b25d0a2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arton2614-2-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4568\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arton2614-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arton2614-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arton2614-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arton2614-2-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arton2614-2.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9c1d161\" data-id=\"9c1d161\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3839ef5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3839ef5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>En 1979, l&rsquo;AIMF a \u00e9t\u00e9 l&rsquo;une des premi\u00e8res organisations<\/strong><\/span> francophones mise sur pieds, une<span style=\"color: #000000;\"> <a style=\"color: #000000;\" href=\"https:\/\/www.cairn.info\/revue-relations-internationales-2018-2-page-125.htm?contenu=article\">\u00e9tape majeure dans la construction d&rsquo;une Francophonie institutionnelle<\/a>.\u00a0<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style=\"color: #000000;\"><b>Depuis 1995, l&rsquo;AIMF est reconnue comme Op\u00e9rateur direct de la Francophonie. <\/b><\/span>A ce titre, elle contribue \u00e0 la mise en \u0153uvre des grandes missions trac\u00e9es par le Sommet de la Francophonie, et porte la voix des Maires aupr\u00e8s des instances francophones.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f931cac elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f931cac\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-986c5fc\" data-id=\"986c5fc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b96da51 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b96da51\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9678a63\" data-id=\"9678a63\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7d1c6c7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7d1c6c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">L\u2019AIMF, OP\u00c9RATEUR DE LA FRANCOPHONIE<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d6641ed elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d6641ed\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f30c4e3\" data-id=\"f30c4e3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-25dd21d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"25dd21d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Aux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Agence Universitaire de la Francophonie, de TV5Monde et de l\u2019Universit\u00e9 Senghor d\u2019Alexandrie, l\u2019AIMF est l\u2019un des 4 op\u00e9rateurs de la Francophonie qui contribuent \u00e0 la mise en \u0153uvre des grandes missions trac\u00e9es par le Sommet de la Francophonie :<\/strong><br \/><br \/><\/p><ul><li><span style=\"font-size: 15.9978px;\">Promouvoir la langue fran\u00e7aise et la diversit\u00e9 culturelle et linguistique<\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 15.9978px;\">Promouvoir la paix, la d\u00e9mocratie et les droits de l\u2019Homme<\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 15.9978px;\">Appuyer l\u2019\u00e9ducation, la formation, l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et la recherche<\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 15.9978px;\">D\u00e9velopper la coop\u00e9ration au service du d\u00e9veloppement durable <\/span><\/li><\/ul><p><br \/>Trois textes ont marqu\u00e9 cette reconnaissance de l\u2019AIMF comme op\u00e9rateur :<\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li><p><strong>La <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/reso93.pdf\">R\u00e9solution 6<\/a>, vot\u00e9e en octobre 1993 \u00e0 Maurice,<\/strong> reconna\u00eet la sp\u00e9cificit\u00e9 de l\u2019AIMF, compos\u00e9e de responsables politiques locaux, et r\u00e9affirme son r\u00f4le strat\u00e9gique dans le d\u00e9veloppement urbain. C\u2019est \u00e0 l\u2019issue de cette r\u00e9solution que l\u2019AIMF est devenue un op\u00e9rateur associ\u00e9 de l\u2019Agence Intergouvernementale de la Francophonie (ancienne ACCT).<\/p><\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><ul><li><p><strong>La <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/reso19.pdf\">R\u00e9solution 19<\/a>, vot\u00e9e en d\u00e9cembre 1995 \u00e0 Cotonou,<\/strong> consid\u00e9rant la place prise par l\u2019AIMF dans la mise en place des politiques de d\u00e9veloppement des municipalit\u00e9s francophones, et soulignant son r\u00f4le dans l\u2019appui au processus de d\u00e9mocratisation, reconna\u00eet l\u2019AIMF comme op\u00e9rateur direct des Sommets de la francophonie.<\/p><\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><ul><li><p><strong><span style=\"color: #d09039;\">L\u2019article 2.5<\/span> de la Charte de la Francophonie, adopt\u00e9e \u00e0 Antananarivo le 23 novembre 2005 par la Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de la Francophonie,<\/strong> mentionne l\u2019AIMF comme op\u00e9rateur direct et reconnu du Sommet, qui concourt dans son domaine de comp\u00e9tence aux objectifs de la Francophonie tels que d\u00e9finis dans la Charte.<\/p><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1b7d86 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"f1b7d86\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1949adb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1949adb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b339c44\" data-id=\"b339c44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e76430 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8e76430\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">PORTER LA VOIX DES AUTORIT\u00c9S LOCALES EN FRANCOPHONIE<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20aae63 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"20aae63\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>En portant la voix des collectivit\u00e9s locales dans les instances de la Francophonie, l\u2019AIMF s\u2019attache \u00e0 d\u00e9fendre et \u00e0 soutenir la mise en \u0153uvre des processus de d\u00e9centralisation et d\u2019une d\u00e9mocratie locale<\/strong> impliquant, autour des \u00e9lus locaux, les autorit\u00e9s d\u00e9concentr\u00e9es de l\u2019Etat et la soci\u00e9t\u00e9 civile.<\/p><p>Les R\u00e9solutions des Sommets et Conf\u00e9rences minist\u00e9rielles de la Francophonie font ainsi r\u00e9guli\u00e8rement mention du r\u00f4le des autorit\u00e9s locales et de l\u2019AIMF sur les diff\u00e9rents sujets d\u2019intervention, ce qui constitue un appui important.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5c0ae6b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5c0ae6b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-aec965a\" data-id=\"aec965a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4dc3397 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4dc3397\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-335fdd8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"335fdd8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">LA FAMILLE FRANCOPHONE<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-414e9d4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"414e9d4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>L\u2019AIMF entretient \u00e9galement des liens tr\u00e8s \u00e9troits avec les acteurs de la Francophonie institutionnelle que sont :<\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li><a href=\"https:\/\/www.francophonie.org\/\">L&rsquo;Organisation Internationale de la Francophonie\u00a0<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.tv5monde.com\/\">TV5Monde<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.auf.org\/\">L&rsquo;Agence Universitaire de la Francophonie<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.usenghor-francophonie.org\/\">L&rsquo;Universit\u00e9 Senghor d\u2019Alexandrie<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/apf-francophonie.org\/\">L&rsquo;Assembl\u00e9e Parlementaire de la Francophonie<\/a><\/li><li><a href=\"http:\/\/www.confejes.org\/\">La Conf\u00e9rence des Ministres francophones de la Jeunesse et des Sports (CONFEJES)<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.confemen.org\/\">La Conf\u00e9rence des Ministres francophones de l\u2019Education Nationale (CONFEMEN)<\/a><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5c72a7b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5c72a7b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c3f37a8\" data-id=\"c3f37a8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Maires en Francophonie En 1979, l&rsquo;AIMF a \u00e9t\u00e9 l&rsquo;une des premi\u00e8res organisations francophones mise sur pieds, une \u00e9tape majeure dans la construction d&rsquo;une Francophonie institutionnelle.\u00a0 \u00a0 Depuis 1995, l&rsquo;AIMF est reconnue comme Op\u00e9rateur direct de la Francophonie. A ce titre, elle contribue \u00e0 la mise en \u0153uvre des grandes missions trac\u00e9es par le Sommet de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":10839,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_searchwp_excluded":"","footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L&#039;AIMF et la Francophonie \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L&#039;AIMF et la Francophonie \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-10T14:47:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"510\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"408\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/\",\"name\":\"L'AIMF et la Francophonie \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-12T12:10:09+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-10T14:47:52+00:00\",\"description\":\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"width\":510,\"height\":408},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L&rsquo;AIMF et la Francophonie\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L'AIMF et la Francophonie \u2014 AIMF","description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L'AIMF et la Francophonie \u2014 AIMF","og_description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/","og_site_name":"AIMF","article_modified_time":"2023-08-10T14:47:52+00:00","og_image":[{"width":510,"height":408,"url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/","name":"L'AIMF et la Francophonie \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","datePublished":"2022-09-12T12:10:09+00:00","dateModified":"2023-08-10T14:47:52+00:00","description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","width":510,"height":408},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L&rsquo;AIMF et la Francophonie"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13163"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13163"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13163\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24615,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13163\/revisions\/24615"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10839"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13163"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}