{"id":13709,"date":"2022-09-14T13:05:18","date_gmt":"2022-09-14T11:05:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?page_id=13709"},"modified":"2024-02-06T18:14:48","modified_gmt":"2024-02-06T17:14:48","slug":"appels-offres-candidatures","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/","title":{"rendered":"Offres d&#8217;emploi et missions d&rsquo;expertise"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"13709\" class=\"elementor elementor-13709\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0ad6d29 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ad6d29\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e9a054f\" data-id=\"e9a054f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8a7be2 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d8a7be2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Recrutements et missions d'expertise<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7803263 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"7803263\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-38c7833 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"38c7833\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-709452b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"709452b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-40b03d9\" data-id=\"40b03d9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1b7d86 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"f1b7d86\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7f6b070 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7f6b070\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; <\/strong><span style=\"font-size: 17.5688px;\"><b><span class=\"ui-provider ed bka bbx bkb bkc bkd bke bkf bkg bkh bki bkj bkk bkl bkm bkn bko bkp bkq bkr bks bkt bku bkv bkw bkx bky bkz bla blb blc bld ble blf blg\" dir=\"ltr\"><strong>Avis d&rsquo;appel \u00e0 candidatures pour la s\u00e9lection d&rsquo;un organisme de conseil ou groupement de consultants en vue de la cartographie des proc\u00e9dures organisationnelles au sein de la municipalit\u00e9 de Tunis.<\/strong><\/span><\/b><\/span><\/p><p><b style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; letter-spacing: -0.38px;\">Mission d\u2019appui \u00e0 la Municipalit\u00e9 de Tunis<\/b><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/TDR-cabinet-de-conseil-n\u00b01.docx\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a><\/p><p>\ud83d\udc49\u200b <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Consultation-version-francaise.docx\">Version fran\u00e7aise<\/a><\/p><p>\ud83d\udc49\u200b <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Consultation-version-arabe.docx\">Version arabe<\/a><\/p><p>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 14 f\u00e9vrier 2024 \u00e0 17H (GMT+1)<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb20622 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"bb20622\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d625061 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d625061\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Mission d&rsquo;expertise] &#8211;\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 17.5688px;\"><b>Etude comparative technique et \u00e9conomico-financi\u00e8re sur les solutions de traitement des boues de vidanges<\/b><\/span><\/p><p><b style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; letter-spacing: -0.38px;\">Mission d\u2019appui Conseil \u00e0 la Communaut\u00e9 Urbaine de Yaound\u00e9<\/b><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Etude-STBV.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 11 d\u00e9cembre 2023<\/p><p><span style=\"font-size: 17.5688px;\">Les candidatures sont \u00e0 adresser \u00e0 l\u2019AIMF \u00e0 Mme Peggy Porcher (p.porcher@aimf.asso.fr) et \u00e0 la CUY \u00e0 M. Arnauld Ndzana (arnauldndzana@yahoo.fr)<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-83a220e elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"83a220e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6f5e6a8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6f5e6a8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Recrutement d&rsquo;un charg\u00e9 de mission AIMF <\/strong><\/p><p><strong>Partenariat avec la Fondation Bill et Melinda Gates &#8211; CDD 12 mois<br \/><\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Appel-a-candidatures-Charge-de-mission.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 5 novembre 2023<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e04c695 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"e04c695\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cba1471 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cba1471\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Cabinet ou groupement de consultants pour accompagner la mise en place d&rsquo;un SMAC &#8211; Syst\u00e8me de Management anti-corruption de la ville de Tunis conforme \u00e0 la notre ISO 37001<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/TDR-Lots-1-2.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 11 septembre 2023 \u00e0 10h GMT+1<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af46352 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"af46352\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4795fc6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4795fc6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Consultant pour la Coordination <\/strong><span style=\"font-size: 18.632px;\"><b>du Groupe de travail \u00ab\u00a0Tourisme durable &amp; r\u00e9silience des <br \/>territoires\u00a0\u00bb \/ Asie du Sud-Est<\/b><\/span><\/p><p>\ud83d\udcc4<span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span> : <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/TDR-GP-RVASE_Resilience-et-tourisme-durable_FINAL.pdf\">FR<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/TDR-GP-RVASE_Resilience-et-tourisme-durable_FINAL_eng.pdf\">EN<\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 10 septembre 2023<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1c4b233 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"1c4b233\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ded495 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5ded495\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211;\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 18.632px;\"><b>Expertise et animation th\u00e9matique Finances locales et d\u00e9veloppement \u00e9conomique des territoires, pour la rencontre annuelle de l&rsquo;AVCOI<\/b><\/span><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/TDR-Expertise-FiLoc-pour-AG23-AVCOI.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span>\u00a0<\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 20 ao\u00fbt 2023 \/ 12h GMT+2<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fa1a6dd elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"fa1a6dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3740bc6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3740bc6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211;\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 18.632px;\"><b>Expertise et animation th\u00e9matique pour le R\u00e9seau des Villes du Maghreb \/\u00a0<\/b><\/span><b style=\"font-size: 18.632px; color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; letter-spacing: -0.38px;\">Th\u00e9matique : Partenariat Public-Priv\u00e9, attractivit\u00e9 des territoires et d\u00e9veloppement local<\/b><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/TDR-Maghreb.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span>\u00a0<\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 10 ao\u00fbt 2023<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d3567dd elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"d3567dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b47053 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1b47053\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211;\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 18.632px;\"><b>Mission d\u2019Assistance Technique Internationale au projet \u00ab FEDACAM 3 : Femmes et \u00e9nergie durable, appui au r\u00e9seau des femmes \u00e9lues locales du Cameroun \u00bb\u00a0<\/b><\/span><b style=\"font-size: 19.365px; color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; letter-spacing: -0.38px;\">\u00a0<\/b><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/TDR-Fedacam3.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span>\u00a0<\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 15 ao\u00fbt 2023<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-77cfecc elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"77cfecc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7b9c74e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7b9c74e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211;\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 19.365px;\"><b>Avis \u00e0 manifestation d&rsquo;int\u00e9r\u00eat en vue de la s\u00e9lection d&rsquo;un.e consultant.e pour l\u2019\u00e9valuation finale du Projet d\u2019Appui aux Autorit\u00e9s R\u00e9gionales et Locales de C\u00f4te d\u2019Ivoire, \u00e0 travers des initiatives concr\u00e8tes d\u2019insertion socio-\u00e9conomique des jeunes (PAARL-CI)\u00a0<\/b><\/span><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/AMI-et-TDR-Recrutement-de-consultant_Evaluation-finale-du-projet.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a>\u00a0<br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 27\u00a0 juin 2023<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-920d51b elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"920d51b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0d1ac74 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0d1ac74\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Recrutement d&rsquo;un(e) consultant(e) national(e) pour la mise en place de l&rsquo;organigramme et l&rsquo;\u00e9laboration d&rsquo;un manuel\u00a0de proc\u00e9dures administrative, financi\u00e8re et comptable pour l&rsquo;ANCLD (Association Nationale des Collectivit\u00e9s Locales Djiboutienne).<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Appel-a-candidature-AIMF-Djibouti-CONSULTANT-E-NATIONAL-E-POUR-LA-MISE-EN-PLACE-DE-LORGANIGRAMME-ET-LELABORATION-DUN-MANUEL-DE-PROCEDURES-ADMINISTRATIVE-FINANCIERE-ET-COMPTABLE-POUR-LANCLD.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a>\u00a0<br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 13 juin 2023<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-992f46d elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"992f46d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7f8a8ac elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7f8a8ac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Recrutement d\u2019un (e) bureau international \/consultant (e) international (e) pouvant accompagner la mise en \u0153uvre d\u2019un programme de structuration des boues de vidange \u00e0 Nouakchott.<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/TDR-Nouakchott-PCAEA-3-date-limite-15-mai-2023.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a> \/ <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Fiche-boues-de-vidange.pdf\">Description succincte du programme<\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 15 mai 2023<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e5f91d elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"6e5f91d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f2cad8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8f2cad8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Recrutement d\u2019une firme ou d\u2019un\/d\u2019une consultant(e) pour effectuer le mapping des acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 civile \u00e9voluant dans les secteurs arts, cultures et traditions en lien avec notre histoire et nos racines africaines (Mairie du Cap Ha\u00eftien)<\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 17.425px;\"><b>\u00a0<\/b><\/span><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/TDR-mapping-CCMPCH-Activites-III-Mars-2023_-Pour-publication_.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 20 mars 2023 \/ 16h GMT+1<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d34337f elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"d34337f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e69b067 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e69b067\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Expertise technique internationale &#8211; <\/strong><span style=\"font-size: 17.425px;\"><b>Soutien aux maires francophones pour la mise \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle de l&rsquo;assainissement inclusif\u00a0<\/b><\/span><\/p><div>\u00a0<\/div><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/TDRs-GBV-2-VF.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 14 d\u00e9cembre 2022 \/ 12h GMT+1<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d61f70 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"5d61f70\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-80da430 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"80da430\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Secr\u00e9taire permanent de l&rsquo;Association des Villes et des Collectivit\u00e9s de l&rsquo;Afrique Centrale<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/TDR-AVCAC-SP.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 1er d\u00e9cembre 2022<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c8ef8dd elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"c8ef8dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71ac005 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"71ac005\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Responsable de la Communication, Djibouti<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Appel-a-candidature-RC-2-publie.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 16 novembre 2022<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a87bfeb elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"a87bfeb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-99ac24d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"99ac24d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Responsable de suivi-\u00e9valuation, Djibouti<br \/><br \/><\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/TDR-RSE-appel-a-candidature.pdf\"><span style=\"color: #808080;\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/span><\/a><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 16 novembre 2022<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-75943f1 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"75943f1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-80d0516 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"80d0516\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Mission d&rsquo;expertise] &#8211; Diagnostic et plan de d\u00e9veloppement de institutionnel de l&rsquo;Association Nationale des Collectivit\u00e9s Locales de Djibouti<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>\ud83d\udcc4<span style=\"color: #808080;\"> <a style=\"color: #808080;\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/tdr_diagnostic_institutionnel_ancld_equipe_consultants_-vf2403_aimf_.pdf\">Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/a><\/span><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 29 septembre 2022<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-758dbb5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"758dbb5\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e00bdfa\" data-id=\"e00bdfa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e5b2fd9 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"e5b2fd9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-029b1f2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"029b1f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appels \u00e0 candidatures] &#8211; <span style=\"color: #5eabb5;\">COORDINATEURS SOUS-REGIONAUX<\/span><\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Coordinateur Asie du Sud-Est<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4 <span style=\"color: #808080;\"><a style=\"color: #808080;\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/tdr_charge_de_mission_ase.pdf\">Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/a><\/span><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 18 septembre 2022<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Coordinateur Oc\u00e9an Indien<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4<span style=\"color: #808080;\"><a style=\"color: #808080;\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/avcoi-1.pdf\"> Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/a><\/span><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 5 septembre 2022<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Coordinateur Maghreb<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4 <span style=\"color: #808080;\"><a style=\"color: #808080;\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/tdr_charge.e_d_animation_du_reseau_des_villes_des_villes_maghrebines_tunis_2022.pdf\">Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/a><\/span><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 27 ao\u00fbt 2022<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Coordinateur Afrique de l&rsquo;Ouest<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4 <span style=\"color: #808080;\"><a style=\"color: #808080;\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/tdr_-_coordinateur_regional_afrique_de_l_ouest-2.pdf\">Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/a><\/span><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 7 ao\u00fbt 2022<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Coordinateur Grands Lacs<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4 <span style=\"color: #808080;\"><a style=\"color: #808080;\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/tdr_se_palgl_2022-2.pdf\">Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/a><\/span><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 7 ao\u00fbt 2022<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Coordinateur Afrique centrale<\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4 T<span style=\"color: #808080;\"><a style=\"color: #808080;\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/tdr_coordinateur_avcac_et_gp_en_afrique_centrale_2022-2.pdf\">ermes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/a><\/span><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 7 ao\u00fbt 2022<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a96ac9a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a96ac9a\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-137997d\" data-id=\"137997d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d73a26d elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"d73a26d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5700332 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5700332\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appels \u00e0 candidatures] &#8211; Coordinateur de projet \/ Phnom Penh<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>\ud83d\udccd Phnom Penh<br \/>\ud83d\udcc4 <span style=\"color: #808080;\"><a style=\"color: #808080;\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/coordinateur_de_projet_pp.pdf\">Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/a><\/span><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 7 juillet 2022<br \/>\ud83d\udccd Phnom Penh<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-bd7bddd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bd7bddd\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c51006f\" data-id=\"c51006f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f10eaf1 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"f10eaf1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4f0174f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4f0174f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appels \u00e0 candidatures] &#8211; Assistant administratif et financier R\u00e9seau des villes d&rsquo;Asie du Sud-Est<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>\ud83d\udccd Phnom Penh<br \/>\ud83d\udcc4 <span style=\"color: #808080;\"><a style=\"color: #808080;\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/2022_rfc_tdr_assistant.e_administratif_et_financier_reseau_des_villes_d_asie_du_sud_est_fr-en_euk.pdf\">Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/a><\/span><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 27 juin 2022<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ef54bd4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ef54bd4\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-87a5366\" data-id=\"87a5366\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-873107d elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"873107d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c60d8b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5c60d8b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>[Appels \u00e0 candidatures] &#8211; Charg\u00e9-e de mission AIMF<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>\ud83d\udccd Paris<br \/>\ud83d\udcc4 <span style=\"color: #808080;\"><a style=\"color: #808080;\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/appel.pdf\">Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature<\/a><\/span><br \/>\ud83d\udcc5 Date limite de candidature : 20 avril 2022<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1949adb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1949adb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b339c44\" data-id=\"b339c44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0fb1a57 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"0fb1a57\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Recrutements et missions d&rsquo;expertise [Appel \u00e0 candidatures] &#8211; Avis d&rsquo;appel \u00e0 candidatures pour la s\u00e9lection d&rsquo;un organisme de conseil ou groupement de consultants en vue de la cartographie des proc\u00e9dures organisationnelles au sein de la municipalit\u00e9 de Tunis. Mission d\u2019appui \u00e0 la Municipalit\u00e9 de Tunis ? Termes de r\u00e9f\u00e9rence et modalit\u00e9s de candidature ?\u200b Version [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":10839,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_searchwp_excluded":"","footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Offres d&#039;emploi et missions d&#039;expertise \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Offres d&#039;emploi et missions d&#039;expertise \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-06T17:14:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"510\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"408\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/\",\"name\":\"Offres d'emploi et missions d'expertise \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-14T11:05:18+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-06T17:14:48+00:00\",\"description\":\"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg\",\"width\":510,\"height\":408},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Offres d&#8217;emploi et missions d&rsquo;expertise\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Offres d'emploi et missions d'expertise \u2014 AIMF","description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Offres d'emploi et missions d'expertise \u2014 AIMF","og_description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/","og_site_name":"AIMF","article_modified_time":"2024-02-06T17:14:48+00:00","og_image":[{"width":510,"height":408,"url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/","name":"Offres d'emploi et missions d'expertise \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","datePublished":"2022-09-14T11:05:18+00:00","dateModified":"2024-02-06T17:14:48+00:00","description":"Fond\u00e9e en 1979 autour d\u2019une certaine id\u00e9e des villes qui ont la langue fran\u00e7aise en partage, l\u2019AIMF a \u00e9volu\u00e9 en m\u00eame temps que changeaient le statut, le p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019intervention et le leadership politique des autorit\u00e9s locales.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Une-40-ans-ensemble-pour-sl.jpg","width":510,"height":408},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Offres d&#8217;emploi et missions d&rsquo;expertise"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13709"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13709"}],"version-history":[{"count":73,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13709\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29316,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13709\/revisions\/29316"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10839"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13709"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}