{"id":13869,"date":"2022-09-15T08:36:33","date_gmt":"2022-09-15T06:36:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?page_id=13869"},"modified":"2022-09-15T09:20:22","modified_gmt":"2022-09-15T07:20:22","slug":"mentions-legales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"13869\" class=\"elementor elementor-13869\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3591c01 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3591c01\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;af6ac5f&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0f5bf65\" data-id=\"0f5bf65\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20907a3 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"20907a3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mentions l\u00e9gales<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d7fe95f\" data-id=\"d7fe95f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b6cc125 corp-du-texte  elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b6cc125\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-10839d9\" data-id=\"10839d9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a92afac elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a92afac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La pr\u00e9sente politique de confidentialit\u00e9 d\u00e9finit et vous informe de la mani\u00e8re dont l\u2019Association Internationale des Maires Francophones (AIMF) utilise et prot\u00e8ge les informations que vous transmettez lorsque vous utilisez le pr\u00e9sent site accessible \u00e0 partir de l\u2019URL suivante : <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.aimf.asso.fr\/<\/a> (ci-apr\u00e8s le \u00ab Site \u00bb).<\/p><p>Veuillez noter que cette politique de confidentialit\u00e9 est susceptible d\u2019\u00eatre modifi\u00e9e ou compl\u00e9t\u00e9e \u00e0 tout moment par l\u2019AIMF, notamment en vue de se conformer \u00e0 toute \u00e9volution l\u00e9gislative, r\u00e9glementaire, jurisprudentielle ou technologique. Dans un tel cas, la date de sa mise \u00e0 jour sera clairement identifi\u00e9e en t\u00eate de la pr\u00e9sente politique. Ces modifications engagent l\u2019Utilisateur d\u00e8s leur mise en ligne. Il convient par cons\u00e9quent que l\u2019Utilisateur consulte r\u00e9guli\u00e8rement la pr\u00e9sente politique de confidentialit\u00e9 et d\u2019utilisation des cookies afin de prendre connaissance de ses \u00e9ventuelles modifications.<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d682ef elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2d682ef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">I. DONN\u00c9ES PERSONNELLES<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8637a9d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8637a9d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>D\u2019une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, il vous est possible de visiter le Site www.aimf.asso.fr sans communiquer aucune information personnelle vous concernant. En toute hypoth\u00e8se, vous \u00eates en aucune mani\u00e8re oblig\u00e9 de transmettre ces informations \u00e0 l\u2019AIMF.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>N\u00e9anmoins, en cas de refus, il se peut que vous ne puissiez pas b\u00e9n\u00e9ficier de certaines informations ou services que vous avez demand\u00e9. A ce titre en effet, l\u2019AIMF peut \u00eatre amen\u00e9e dans certains cas \u00e0 vous demander de renseigner vos nom, pr\u00e9nom, adresse mail, num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, entreprise et fonction (ci-apr\u00e8s vos \u00ab Informations Personnelles \u00bb). En fournissant ces informations, vous acceptez express\u00e9ment qu\u2019elles soient trait\u00e9es par l\u2019AIMF, aux fins indiqu\u00e9es au point 2 ci-dessous ainsi qu\u2019aux fins rappel\u00e9es \u00e0 la fin de chaque formulaire.<\/p><p><br \/>Conform\u00e9ment au R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es (General Data Protection R\u00e9gulation) adopt\u00e9 par le Parlement europ\u00e9en le 14 avril 2016, et \u00e0 la Loi Informatique et Libert\u00e9s du 6 janvier 1978 modifi\u00e9e, l\u2019AIMF vous informe des points suivants :<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ab342bd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ab342bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">1. Identit\u00e9 du responsable du traitement<\/span><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Le responsable du traitement est l\u2019Association Internationale des Maires Francophones, ayant son si\u00e8ge au 9, rue des Halles \u2013 75001 Paris \u2013 France.<br \/>Siret n\u00b0 319 356 150 000 15<br \/>T\u00e9l. : 01 44 88 22 88<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c02a211 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c02a211\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">2. Finalit\u00e9s du traitement<\/span><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">L\u2019AIMF est susceptible de traiter vos Informations Personnelles :<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">aux fins de vous fournir les informations ou les services que vous avez demand\u00e9 (notamment : l\u2019envoi de la Newsletter) ; et\/ou aux fins de recueillir des informations nous permettant d\u2019am\u00e9liorer notre Site, nos produits et services (notamment par le biais de cookies) ; et\/ou aux fins de pouvoir vous contacter \u00e0 propos de diff\u00e9rents \u00e9v\u00e9nements relatifs \u00e0 l\u2019AIMF.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-974384b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"974384b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">3. Destinataires<\/span><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Seule l\u2019AIMF est destinataire de vos Informations Personnelles. Celles-ci, que ce soit sous forme individuelle ou agr\u00e9g\u00e9e, ne sont jamais transmises \u00e0 un tiers, nonobstant les sous-traitants auxquels l\u2019AIMF fait appel (vous trouverez de plus amples informations \u00e0 leur sujet au point 7 ci-dessous). Ni l\u2019AIMF, ni l\u2019un quelconque de ses sous-traitants, ne proc\u00e8dent \u00e0 la commercialisation des donn\u00e9es personnelles des visiteurs et Utilisateurs de son Site.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbbb5cf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fbbb5cf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">4. Dur\u00e9e de conservation<\/span><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Vos Informations Personnelles sont conserv\u00e9es par l\u2019AIMF uniquement pour le temps correspondant \u00e0 la finalit\u00e9 de la collecte tel qu\u2019indiqu\u00e9 en 2 ci-dessus qui ne saurait en tout \u00e9tat de cause exc\u00e9der 15 ans.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01d2c68 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"01d2c68\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">5. Droits Informatique et Libert\u00e9s<\/span><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Vous disposez des droits suivants concernant vos Informations Personnelles, que vous pouvez exercer en nous \u00e9crivant \u00e0 l\u2019adresse postale mentionn\u00e9e au point 1 ou en remplissant notre formulaire de contact.<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">\u2014 Droit d\u2019acc\u00e8s et de communication des donn\u00e9es<br \/>Vous avez la facult\u00e9 d\u2019acc\u00e9der aux Informations Personnelles qui vous concernent.<br \/>Cependant, en raison de l\u2019obligation de s\u00e9curit\u00e9 et de confidentialit\u00e9 dans le traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel qui incombe \u00e0 l\u2019AIMF, vous \u00eates inform\u00e9 que votre demande sera trait\u00e9e sous r\u00e9serve que vous rapportiez la preuve de votre identit\u00e9, notamment par la production d\u2019un scan de votre titre d\u2019identit\u00e9 valide (en cas de demande par notre formulaire \u00e9lectronique d\u00e9di\u00e9) ou d\u2019une photocopie sign\u00e9e de votre titre d\u2019identit\u00e9 valide (en cas de demande adress\u00e9e par \u00e9crit).<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">L\u2019AIMF vous informe qu\u2019il sera en droit, le cas \u00e9ch\u00e9ant, de s\u2019opposer aux demandes manifestement abusives (de par leur nombre, leur caract\u00e8re r\u00e9p\u00e9titif ou syst\u00e9matique).<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Pour vous aider dans votre d\u00e9marche, notamment si vous d\u00e9sirez exercer votre droit d\u2019acc\u00e8s par le biais d\u2019une demande \u00e9crite \u00e0 l\u2019adresse postale mentionn\u00e9e au point 1, vous trouverez en cliquant sur le lien suivant un mod\u00e8le de courrier \u00e9labor\u00e9 par la Commission Nationale de l\u2019Informatique et des Libert\u00e9s (la \u00ab CNIL \u00bb).<br \/>https:\/\/www.cnil.fr\/fr\/modele\/courrier\/exercer-son-droit-dacces<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">\u2014 Droit de rectification des donn\u00e9es<br \/>Au titre de ce droit, la l\u00e9gislation vous habilite \u00e0 demander la rectification, la mise \u00e0 jour, le verrouillage ou encore l\u2019effacement des donn\u00e9es vous concernant qui peuvent s\u2019av\u00e9rer le cas \u00e9ch\u00e9ant inexactes, erron\u00e9es, incompl\u00e8tes ou obsol\u00e8tes.<br \/>Egalement, vous pouvez d\u00e9finir des directives g\u00e9n\u00e9rales et particuli\u00e8res relatives au sort des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel apr\u00e8s votre d\u00e9c\u00e8s. Le cas \u00e9ch\u00e9ant, les h\u00e9ritiers d\u2019une personne d\u00e9c\u00e9d\u00e9e peuvent exiger de prendre en consid\u00e9ration le d\u00e9c\u00e8s de leur proche et\/ou de proc\u00e9der aux mises \u00e0 jour n\u00e9cessaires.<br \/>Pour vous aider dans votre d\u00e9marche, notamment si vous d\u00e9sirez exercer, pour votre propre compte ou pour le compte de l\u2019un de vos proches d\u00e9c\u00e9d\u00e9, votre droit de rectification par le biais d\u2019une demande \u00e9crite \u00e0 l\u2019adresse postale mentionn\u00e9e au point 1, vous trouverez en cliquant sur le lien suivant un mod\u00e8le de courrier \u00e9labor\u00e9 par la CNIL.<br \/>https:\/\/www.cnil.fr\/fr\/modele\/courrier\/rectifier-des-donnees-inexactes-obsoletes-ou-perimees<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">\u2014 Droit d\u2019opposition<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">L\u2019exercice de ce droit n\u2019est possible que dans l\u2019une des deux situations suivantes :<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Lorsque l\u2019exercice de ce droit est fond\u00e9 sur des motifs l\u00e9gitimes ; ou Lorsque l\u2019exercice de ce droit vise \u00e0 faire obstacle \u00e0 ce que les donn\u00e9es recueillies soient utilis\u00e9es \u00e0 des fins de prospection commerciale.<br \/>Pour vous aider dans votre d\u00e9marche, notamment si vous d\u00e9sirez exercer votre droit d\u2019opposition par le biais d\u2019une demande \u00e9crite adress\u00e9e \u00e0 l\u2019adresse postale indiqu\u00e9e au point 1, vous trouverez en cliquant sur le lien suivant un mod\u00e8le de courrier \u00e9labor\u00e9 par la CNIL. https:\/\/www.cnil.fr\/fr\/modele\/courrier\/supprimer-des-informations-vous-concernant-dun-site-internet<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-335721c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"335721c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">6. D\u00e9lais de r\u00e9ponse<\/span><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">L\u2019AIMF s\u2019engage \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 votre demande d\u2019acc\u00e8s, de rectification ou d\u2019opposition ou toute autre demande compl\u00e9mentaire d\u2019informations dans un d\u00e9lai raisonnable qui ne saurait d\u00e9passer 1 mois \u00e0 compter de la r\u00e9ception de votre demande.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e1b1cec elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e1b1cec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">7. Plainte aupr\u00e8s de l\u2019autorit\u00e9 comp\u00e9tente<\/span><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Si vous consid\u00e9rez que l\u2019AIMF ne respecte pas ses obligations au regard de vos Informations Personnelles, vous pouvez adresser une plainte ou une demande aupr\u00e8s de l\u2019autorit\u00e9 comp\u00e9tente. En France, l\u2019autorit\u00e9 comp\u00e9tente est la CNIL \u00e0 laquelle vous pouvez adresser une demande par voie \u00e9lectronique en cliquant sur le lien suivant : https:\/\/www.cnil.fr\/fr\/plaintes\/internet.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a847882 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a847882\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">II. POLITIQUE RELATIVE AUX COOKIES<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e0aef86 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e0aef86\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Lors de votre premi\u00e8re connexion sur le site web de l\u2019AIMF, vous \u00eates avertis par un bandeau en bas de votre \u00e9cran que des informations relatives \u00e0 votre navigation sont susceptibles d\u2019\u00eatre enregistr\u00e9es dans des fichiers d\u00e9nomm\u00e9s \u00ab cookies \u00bb. Notre politique d\u2019utilisation des cookies vous permet de mieux comprendre les dispositions que nous mettons en \u0153uvre en mati\u00e8re de navigation sur notre site web. Elle vous informe notamment sur l\u2019ensemble des cookies pr\u00e9sents sur notre site web, leur finalit\u00e9 (partie I.) et vous donne la marche \u00e0 suivre pour les param\u00e9trer (partie II.)<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-405effe elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"405effe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">1. Informations g\u00e9n\u00e9rales sur les cookies pr\u00e9sents sur le site de l\u2019AIMF<\/span><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">L\u2019AIMF, en tant qu\u2019\u00e9diteur du pr\u00e9sent site web, pourra proc\u00e9der \u00e0 l\u2019implantation d\u2019un cookie sur le disque dur de votre terminal (ordinateur, tablette, mobile etc.) afin de vous garantir une navigation fluide et optimale sur notre site Internet.<br \/>Les \u00ab cookies \u00bb (ou t\u00e9moins de connexion) sont des petits fichiers texte de taille limit\u00e9e qui nous permettent de reconna\u00eetre votre ordinateur, votre tablette ou votre mobile aux fins de personnaliser les services que nous vous proposons.<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Les informations recueillies par le biais des cookies ne permettent en aucune mani\u00e8re de vous identifier nominativement. Elles sont utilis\u00e9es exclusivement pour nos besoins propres afin d\u2019am\u00e9liorer l\u2019interactivit\u00e9 et la performance de notre site web et de vous adresser des contenus adapt\u00e9s \u00e0 vos centres d\u2019int\u00e9r\u00eats. Aucune de ces informations ne fait l\u2019objet d\u2019une communication aupr\u00e8s de tiers sauf lorsque l\u2019AIMF a obtenu au pr\u00e9alable votre consentement ou bien lorsque la divulgation de ces informations est requise par la loi, sur ordre d\u2019un tribunal ou toute autorit\u00e9 administrative ou judiciaire habilit\u00e9e \u00e0 en conna\u00eetre.<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Pour mieux vous \u00e9clairer sur les informations que les cookies identifient, vous trouverez ci-dessous un tableau listant les diff\u00e9rents types de cookies susceptibles d\u2019\u00eatre utilis\u00e9s sur le site web de l\u2019AIMF, leur nom, leur finalit\u00e9 ainsi que leur dur\u00e9e de conservation.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7c8e5c4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7c8e5c4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">2. Configuration de vos pr\u00e9f\u00e9rences sur les cookies<\/span><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Vous pouvez accepter ou refuser le d\u00e9p\u00f4t de cookies \u00e0 tout moment<br \/>Lors de votre premi\u00e8re connexion sur le site web de l\u2019AIMF, une banni\u00e8re pr\u00e9sentant bri\u00e8vement des informations relatives au d\u00e9p\u00f4t de cookies et de technologies similaires appara\u00eet en bas de votre \u00e9cran. Cette banni\u00e8re vous avertit qu\u2019en poursuivant votre navigation sur le site web de l\u2019AIMF (en chargeant une nouvelle page ou en cliquant sur divers \u00e9l\u00e9ments du site par exemple), vous acceptez le d\u00e9p\u00f4t de cookies sur votre terminal. Vous \u00eates \u00e9galement r\u00e9put\u00e9 avoir donn\u00e9 votre accord au d\u00e9p\u00f4t de cookies en cliquant sur l\u2019ic\u00f4ne \u00ab X \u00bb \u00e0 droite de la banni\u00e8re figurant en bas de votre \u00e9cran.<br \/>Selon le type de cookie en cause, le recueil de votre consentement au d\u00e9p\u00f4t et \u00e0 la lecture de cookies sur votre terminal peut \u00eatre imp\u00e9ratif.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a1b6c2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3a1b6c2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><em>a. Les cookies exempt\u00e9s de consentement<\/em><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Conform\u00e9ment aux recommandations de la Commission Nationale de l\u2019Informatique et des Libert\u00e9s (CNIL), certains cookies sont dispens\u00e9s du recueil pr\u00e9alable de votre consentement dans la mesure o\u00f9 ils sont strictement n\u00e9cessaires au fonctionnement du site internet ou ont pour finalit\u00e9 exclusive de permettre ou faciliter la communication par voie \u00e9lectronique. Il s\u2019agit notamment des cookies d\u2019identifiant de session, d\u2019authentification, de session d\u2019\u00e9quilibrage de charge ainsi que des cookies de personnalisation de votre interface. Ces cookies sont int\u00e9gralement soumis \u00e0 la pr\u00e9sente politique dans la mesure o\u00f9 ils sont \u00e9mis et g\u00e9r\u00e9s par l\u2019AIMF.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-716cce0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"716cce0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><em>b. Les cookies n\u00e9cessitant le recueil pr\u00e9alable de votre consentement<\/em><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Cette exigence concerne les cookies \u00e9mis par des tiers et qui sont qualifi\u00e9s de \u00ab persistants \u00bb dans la mesure o\u00f9 ils demeurent dans votre terminal jusqu\u2019\u00e0 leur effacement ou leur date d\u2019expiration.<br \/>De tels cookies \u00e9tant \u00e9mis par des tiers, leur utilisation et leur d\u00e9p\u00f4t sont soumis \u00e0 leurs propres politiques de confidentialit\u00e9 dont vous trouverez un lien ci-dessous. Cette famille de cookie regroupe les cookies de mesure d\u2019audience (notamment Google Analytics), les cookies publicitaires (auxquels l\u2019AIMF n\u2019a pas recours) ainsi que les cookies de partage de r\u00e9seaux sociaux (notamment de Facebook, YouTube, Twitter et LinkedIn).<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Les cookies de mesure d\u2019audience \u00e9tablissent des statistiques concernant la fr\u00e9quentation et l\u2019utilisation de divers \u00e9l\u00e9ments du site web (comme les contenus\/pages que vous avez visit\u00e9). Ces donn\u00e9es participent \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019ergonomie du site web de l\u2019AIMF. Un outil de mesure d\u2019audience est utilis\u00e9 sur le pr\u00e9sent site internet :<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Google Analytics dont la politique de confidentialit\u00e9 est disponible \u00e0 partir du lien suivant : <a href=\"https:\/\/www.google.com\/analytics\/learn\/privacy.html?hl=fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.google.com\/analytics\/learn\/privacy.html?hl=fr<\/a><br \/>Les cookies de partage des r\u00e9seaux sociaux sont \u00e9mis et g\u00e9r\u00e9s par l\u2019\u00e9diteur du r\u00e9seau social concern\u00e9. Sous r\u00e9serve de votre consentement, ces cookies vous permettent de partager facilement une partie du contenu publi\u00e9 sur le site de l\u2019AIMF, notamment par l\u2019interm\u00e9diaire d\u2019un \u00ab bouton \u00bb applicatif de partage selon le r\u00e9seau social concern\u00e9. Quatre types de cookies de partage des r\u00e9seaux sociaux sont pr\u00e9sents sur le site de l\u2019AIMF :<\/p><p style=\"padding-left: 80px;\">\u2014 Facebook, dont vous pouvez consulter la politique en mati\u00e8re de cookies en cliquant sur le lien suivant : <a href=\"https:\/\/fr-fr.facebook.com\/policies\/cookies\/ LinkedIn\" data-wplink-url-error=\"true\">https:\/\/fr-fr.facebook.com\/policies\/cookies\/ LinkedIn<\/a>,<\/p><p style=\"padding-left: 80px;\">\u2014 Linkedin, dont vous trouverez la politique relative aux cookies en cliquant sur le lien suivant : <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/legal\/cookie-policy?_l=fr_FR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.linkedin.com\/legal\/cookie-policy?_l=fr_FR<\/a><\/p><p style=\"padding-left: 80px;\">\u2014 Twitter, dont vous trouverez les options d\u00e9di\u00e9es au contr\u00f4le ou \u00e0 la restriction de l\u2019utilisation des cookies ainsi que la politique d\u2019utilisation des cookies : <a href=\"https:\/\/support.twitter.com\/articles\/20170518#\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/support.twitter.com\/articles\/20170518#<\/a><\/p><p style=\"padding-left: 80px;\">\u2014 Google Plus, dont vous trouverez l\u2019aide n\u00e9cessaire pour supprimer les cookies \u00e0 partir du navigateur Google Chrome en cliquant sur le lien suivant : <a href=\"https:\/\/support.google.com\/youtube\/answer\/32050?hl=fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/support.google.com\/youtube\/answer\/32050?hl=fr<\/a> mais \u00e9galement la politique compl\u00e8te en mati\u00e8re de cookies \u00e0 partir du lien suivant : <a href=\"https:\/\/www.google.fr\/intl\/fr\/policies\/technologies\/cookies\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.google.fr\/intl\/fr\/policies\/technologies\/cookies\/<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b3d641 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5b3d641\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><em>c. Vous disposez de divers outils de param\u00e9trage des cookies<\/em><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">La plupart des navigateurs Internet sont configur\u00e9s par d\u00e9faut de fa\u00e7on \u00e0 ce que le d\u00e9p\u00f4t de cookies soit autoris\u00e9. Votre navigateur vous offre l\u2019opportunit\u00e9 de modifier ces param\u00e8tres standards de mani\u00e8re \u00e0 ce que l\u2019ensemble des cookies soit rejet\u00e9 syst\u00e9matiquement ou bien \u00e0 ce qu\u2019une partie seulement des cookies soit accept\u00e9e ou refus\u00e9e en fonction de leur \u00e9metteur.<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">ATTENTION : Nous attirons votre attention sur le fait que le refus du d\u00e9p\u00f4t de cookies sur votre terminal est n\u00e9anmoins susceptible d\u2019alt\u00e9rer votre exp\u00e9rience d\u2019utilisateur ainsi que votre acc\u00e8s \u00e0 certains services ou fonctionnalit\u00e9s du pr\u00e9sent site web. Le cas \u00e9ch\u00e9ant, l\u2019AIMF d\u00e9cline toute responsabilit\u00e9 concernant les cons\u00e9quences li\u00e9es \u00e0 la d\u00e9gradation de vos conditions de navigation qui interviennent en raison de votre choix de refuser, supprimer ou bloquer les cookies n\u00e9cessaires au fonctionnement du site. Ces cons\u00e9quences ne sauraient constituer un dommage et vous ne pourrez pr\u00e9tendre \u00e0 aucune indemnit\u00e9 de ce fait.<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Votre navigateur vous permet \u00e9galement de supprimer les cookies existants sur votre terminal ou encore de vous signaler lorsque de nouveaux cookies sont susceptibles d\u2019\u00eatre d\u00e9pos\u00e9s sur votre terminal. Ces param\u00e9trages n\u2019ont pas d\u2019incidence sur votre navigation mais vous font perdre tout le b\u00e9n\u00e9fice apport\u00e9 par le cookie.<\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Veuillez ci-dessous prendre connaissance des multiples outils mis \u00e0 votre disposition afin que vous puissiez param\u00e9trer les cookies d\u00e9pos\u00e9s sur votre terminal.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-80931fb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"80931fb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"padding-left: 40px;\"><em>d. Le param\u00e9trage de votre navigateur Internet<\/em><\/p><p style=\"padding-left: 40px;\">Chaque navigateur Internet propose ses propres param\u00e8tres de gestion des cookies. Pour savoir de quelle mani\u00e8re modifier vos pr\u00e9f\u00e9rences en mati\u00e8re de cookies, vous trouverez ci-dessous les liens vers l\u2019aide n\u00e9cessaire pour acc\u00e9der au menu de votre navigateur pr\u00e9vu \u00e0 cet effet :<\/p><ul><li style=\"list-style-type: none;\"><ul><li>Chrome : <a href=\"https:\/\/support.google.com\/chrome\/answer\/95647?hl=fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/support.google.com\/chrome\/answer\/95647?hl=fr<\/a><\/li><li>Firefox : <a href=\"https:\/\/support.mozilla.org\/fr\/kb\/activer-desactiver-cookies\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/support.mozilla.org\/fr\/kb\/activer-desactiver-cookies<\/a><\/li><li>Internet Explorer : <a href=\"https:\/\/support.microsoft.com\/fr-fr\/help\/17442\/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies#ie=ie-11\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/support.microsoft.com\/fr-fr\/help\/17442\/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies#ie=ie-11<\/a><\/li><li>Opera : <a href=\"http:\/\/help.opera.com\/Windows\/10.20\/fr\/cookies.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/help.opera.com\/Windows\/10.20\/fr\/cookies.html<\/a><\/li><li>Safari : <a href=\"https:\/\/support.apple.com\/kb\/PH21411?viewlocale=fr_FR&amp;locale=fr_FR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/support.apple.com\/kb\/PH21411?viewlocale=fr_FR&amp;locale=fr_FR<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul><p style=\"padding-left: 40px;\">Pour de plus amples informations concernant les outils de ma\u00eetrise des cookies, vous pouvez consulter le site internet de la CNIL : <a href=\"https:\/\/www.cnil.fr\/fr\/cookies-les-outils-pour-les-maitriser.\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.cnil.fr\/fr\/cookies-les-outils-pour-les-maitriser.<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mentions l\u00e9gales La pr\u00e9sente politique de confidentialit\u00e9 d\u00e9finit et vous informe de la mani\u00e8re dont l\u2019Association Internationale des Maires Francophones (AIMF) utilise et prot\u00e8ge les informations que vous transmettez lorsque vous utilisez le pr\u00e9sent site accessible \u00e0 partir de l\u2019URL suivante : https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ (ci-apr\u00e8s le \u00ab Site \u00bb). Veuillez noter que cette politique de confidentialit\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_searchwp_excluded":"","footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mentions l\u00e9gales \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mentions l\u00e9gales \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mentions l\u00e9gales La pr\u00e9sente politique de confidentialit\u00e9 d\u00e9finit et vous informe de la mani\u00e8re dont l\u2019Association Internationale des Maires Francophones (AIMF) utilise et prot\u00e8ge les informations que vous transmettez lorsque vous utilisez le pr\u00e9sent site accessible \u00e0 partir de l\u2019URL suivante : https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ (ci-apr\u00e8s le \u00ab Site \u00bb). Veuillez noter que cette politique de confidentialit\u00e9 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-15T07:20:22+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"12 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/\",\"name\":\"Mentions l\u00e9gales \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-09-15T06:36:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-15T07:20:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentions l\u00e9gales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mentions l\u00e9gales \u2014 AIMF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mentions l\u00e9gales \u2014 AIMF","og_description":"Mentions l\u00e9gales La pr\u00e9sente politique de confidentialit\u00e9 d\u00e9finit et vous informe de la mani\u00e8re dont l\u2019Association Internationale des Maires Francophones (AIMF) utilise et prot\u00e8ge les informations que vous transmettez lorsque vous utilisez le pr\u00e9sent site accessible \u00e0 partir de l\u2019URL suivante : https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ (ci-apr\u00e8s le \u00ab Site \u00bb). Veuillez noter que cette politique de confidentialit\u00e9 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/","og_site_name":"AIMF","article_modified_time":"2022-09-15T07:20:22+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"12 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/","name":"Mentions l\u00e9gales \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"datePublished":"2022-09-15T06:36:33+00:00","dateModified":"2022-09-15T07:20:22+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentions l\u00e9gales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13869"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13869"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13869\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13869"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}