{"id":15982,"date":"2022-10-01T08:00:05","date_gmt":"2022-10-01T06:00:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?page_id=15982"},"modified":"2024-01-22T15:22:49","modified_gmt":"2024-01-22T14:22:49","slug":"organisation-et-fonctionnement","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/","title":{"rendered":"Organisation et fonctionnement"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"15982\" class=\"elementor elementor-15982\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-34ccccd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"34ccccd\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e8a5a02\" data-id=\"e8a5a02\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-40e5333 elementor-section-full_width menu-hori-aimf elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"40e5333\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cc2b5ec menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/film\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"cc2b5ec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1f2b012 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1f2b012\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">D\u00e9couvrez l'AIMF<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5dc83f1 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/valeurs-histoires\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"5dc83f1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-72366c6 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"72366c6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">01<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70a294b elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"70a294b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Valeurs & Histoire<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2b28ea5 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"2b28ea5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d660851 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d660851\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">02<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-962772d elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"962772d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Missions & D\u00e9marche<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-7ebefe7 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"7ebefe7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-202fd39 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"202fd39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">03<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dcdd510 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dcdd510\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Organisation & Fonctionnement<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-961318d menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/les-membres\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"961318d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-44e0148 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"44e0148\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">04<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4bb6c79 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4bb6c79\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Membres<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d2c16db menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"d2c16db\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-88782c2 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"88782c2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">05<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d2e0e31 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d2e0e31\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ils nous soutiennent<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-58c4b1f virgule elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"58c4b1f\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4de093c\" data-id=\"4de093c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c557e9 elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5c557e9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"155\" height=\"56\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-4098\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b3af214 elementor-hidden-mobile elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"b3af214\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">R\u00c9UNIR<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">LES DESTINS,<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">RESPECTER<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">LES DIVERSIT\u00c9S<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-64c25f1 elementor-section-content-bottom elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"64c25f1\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-833252a\" data-id=\"833252a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1bd15df elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"1bd15df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Organisation<br> Fonctionnement<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-440d45b elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"440d45b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Gouvern\u00e9e <br\/> par les Maires <br.>  R\u00e9active<br\/> Rigoureuse<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8bdf55a\" data-id=\"8bdf55a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7efdcf6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7efdcf6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">L'AIMF rassemble les d\u00e9cideurs locaux au plus haut niveau : \u00e0 l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale comme au Bureau si\u00e8gent les Maires en titre. Une garantie forte d'impact et de durabilit\u00e9 pour les actions engag\u00e9es.<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e4f4122 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"e4f4122\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-697c07e\" data-id=\"697c07e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e69df0d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e69df0d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Au quotidien, le fonctionnement de l'AIMF et le suivi des coop\u00e9rations s'appuient sur un Secr\u00e9tariat Permanent resserr\u00e9 et agile.<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e24a44d elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"e24a44d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e8b15cb corp-du-texte elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e8b15cb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2930d92\" data-id=\"2930d92\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2639f1c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2639f1c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Bureau<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6967fac elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6967fac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1709\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2196-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1995\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2196-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2196-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2196-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2196-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2196-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/DSC2196-2048x1367.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fcc3bf6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fcc3bf6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Un Bureau \u00e9lu pour deux ans, repr\u00e9sentatif de la diversit\u00e9 des membres de l&rsquo;association, o\u00f9 si\u00e8gent les Maires en titre de 29 capitales et m\u00e9tropoles.<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Pr\u00e9sidente<\/strong><\/p><ul><li>Mme Anne HIDALGO, Maire de Paris<\/li><\/ul><p><strong>Vice-Pr\u00e9sident-Tr\u00e9sorier<\/strong><\/p><ul><li>M. Willy DEMEYER, Bourgmestre de Li\u00e8ge<\/li><\/ul><p><strong>Vice-Pr\u00e9sidents<\/strong><\/p><ul><li>Mme Lydie POLFER, Bourgmestre de Luxembourg<\/li><li>Mme Fatimetou ABDEL MALICK, Pr\u00e9sidente du Conseil r\u00e9gional de Nouakchott, Pr\u00e9sidente de CGLUA<\/li><li>M. Bruno MARCHAND, Maire de Qu\u00e9bec<\/li><\/ul><p>\u2795 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/bureau-de-laimf-2\/\">Toute la composition du Bureau<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2393af6\" data-id=\"2393af6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7009d35 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7009d35\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86d9dba elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"86d9dba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10592\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D1_13-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7bff851 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7bff851\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Compos\u00e9e de l\u2019ensemble des membres, l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale se r\u00e9unit chaque ann\u00e9e pour d\u00e9finir les orientations de l\u2019association et son programme d&rsquo;action, et adopter les textes et recommandations port\u00e9s par les villes.\u00a0<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Elle se prononce sur le rapport moral, administratif et financier de l\u2019association, ainsi que sur le projet de budget. Elle se prononce \u00e9galement sur les demandes d\u2019adh\u00e9sion et, tous les deux ans, \u00e9lit le Bureau.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-63b2673 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"63b2673\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-994a150 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"994a150\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Commissions permanentes<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb96688 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bb96688\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Pr\u00e9sid\u00e9es par des villes volontaires, les Commissions permanentes de l&rsquo;AIMF jouent un r\u00f4le d&rsquo;animation du r\u00e9seau et des \u00e9changes autour du th\u00e8me dont elles ont la charge.\u00a0<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/commission-permanente-villes\/\">Villes et D\u00e9veloppement durable<\/a> &#8211; Pr\u00e9sidence : Lausanne<\/li><li><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/commission-permanente-vivre-ensemble\/\">Vivre Ensemble<\/a> &#8211; Pr\u00e9sidence : Montr\u00e9al<\/li><li><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/commission-permanente-villes-innovantes\/\">Villes innovantes<\/a> &#8211; Pr\u00e9sidence : Nantes<\/li><li><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/commission-permanente-economie-sociale-et-circulaire\/\">Transitions \u00e9conomiques<\/a> &#8211; Pr\u00e9sidence : Bordeaux<\/li><li>Sport et Villes &#8211; Pr\u00e9sidence : Lausanne<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-26b84e5 corp-du-texte elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"26b84e5\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2415556\" data-id=\"2415556\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-db6edbb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"db6edbb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Secr\u00e9tariat <br\/>permanent<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b76a1c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1b76a1c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ad-10_5-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-5391\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ad-10_5-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ad-10_5-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ad-10_5-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ad-10_5-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ad-10_5-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/ad-10_5-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a70835 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6a70835\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Organe ex\u00e9cutif, le secr\u00e9tariat permanent assiste le Bureau et le Pr\u00e9sident de l&rsquo;association dans leurs t\u00e2ches respectives.<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Apr\u00e8s accord du Bureau, la Pr\u00e9sidence a nomm\u00e9<strong> M. Pierre BAILLET Secr\u00e9taire permanent<\/strong>. Il est entour\u00e9 d\u2019une \u00e9quipe resserr\u00e9e, proactive et exp\u00e9riment\u00e9e.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Ce Secr\u00e9tariat permanent travaille \u00e9troitement avec une centaine d&rsquo;experts et agents des collectivit\u00e9s et associations membres de l&rsquo;AIMF qui interviennent chaque ann\u00e9e pour accompagner la mise en \u0153uvre des projets.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>\ud83d\udce3 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/appels-offres-candidatures\/\">Offres d&#8217;emploi et missions temporaires<\/a><\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3103028\" data-id=\"3103028\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba0d95c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ba0d95c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Le financement de l'AIMF<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-abd953f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"abd953f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/aimf_26-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-5393\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/aimf_26-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/aimf_26-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/aimf_26-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/aimf_26-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/aimf_26-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/aimf_26-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-599fa0d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"599fa0d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Le financement de l&rsquo;AIMF et de ses projets d&rsquo;appui aux membres mobilise des partenaires publics et priv\u00e9s, diversifi\u00e9s, dans une recherche constante de mise en compl\u00e9mentarit\u00e9.\u00a0<\/strong><\/p><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p><strong>Ces financements abondent des <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/\">outils de coop\u00e9ration sp\u00e9cifiques<\/a><\/strong> pour appuyer le d\u00e9veloppement urbain et l&rsquo;am\u00e9lioration des conditions de vie des populations (Fonds de coop\u00e9ration), renforcer la gouvernance locale et les plaidoyers des villes (Fonds op\u00e9rateur) et apporter une aide d&rsquo;urgence aux villes qui font face \u00e0 des situations de crise (Fonds d&rsquo;urgence).<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Pour 2024, le budget pr\u00e9visionnel de l\u2019AIMF vot\u00e9 lors de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale tenue \u00e0 Cotonou en octobre 2023\u00a0 s\u2019\u00e9l\u00e8ve \u00e0 10 057 690\u00a0euros.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3d87bc9 corp-du-texte elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3d87bc9\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5137f88\" data-id=\"5137f88\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4738f05 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4738f05\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Documentation institutionnelle<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-410070a elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"410070a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1706\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/maarten-van-den-heuvel-8EzNkvLQosk-unsplash-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10605\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/maarten-van-den-heuvel-8EzNkvLQosk-unsplash-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/maarten-van-den-heuvel-8EzNkvLQosk-unsplash-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/maarten-van-den-heuvel-8EzNkvLQosk-unsplash-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/maarten-van-den-heuvel-8EzNkvLQosk-unsplash-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/maarten-van-den-heuvel-8EzNkvLQosk-unsplash-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/maarten-van-den-heuvel-8EzNkvLQosk-unsplash-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e27741c\" data-id=\"e27741c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d68b00e elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"d68b00e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ad3037 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8ad3037\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Statuts-avril-2023.pdf\">Statuts et R\u00e8glement int\u00e9rieur<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Manuel-des-procedures-avril-2023.pdf\">Manuel des proc\u00e9dures<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Manuel-de-gouvernance.pdf\">Manuel de gouvernance<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Charte-dintegrite-du-SP-2018.pdf\">Charte d\u2019int\u00e9grit\u00e9 du Secr\u00e9tariat permanent<\/a><\/li><li>Rapports d&rsquo;activit\u00e9 :\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/bilan_2021.pdf\">2021<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Bilan-2020.pdf\">2020<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/bilan_2019.pdf\">2019<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/bilan_2018-2.pdf\">2018<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/bilan_2017.pdf\">2017<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/bilan_2016.pdf\">2016<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/bilan_2015.pdf\">2015<\/a><\/li><li>Bilans et comptes de r\u00e9sultats : <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2022-Bilan-et-CR-2022.pdf\">2022<\/a> &#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2021-Bilan-et-CR-2021.pdf\">2021 <\/a>&#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2020-Bilan-et-CR-2020.pdf\">2020<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2019-Bilan-et-CR-2019.pdf\">2019<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2018-Bilan-et-CR-2018.pdf\">2018<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2017-Bilan-et-CR-2017.pdf\">2017<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2016-Bilan-et-CR-2016.pdf\">2016<\/a> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2015-Bilan-et-CR-2015.pdf\">2015<\/a><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e9couvrez l&rsquo;AIMF 01 Valeurs &#038; Histoire 02 Missions &#038; D\u00e9marche 03 Organisation &#038; Fonctionnement 04 Membres 05 Ils nous soutiennent R\u00c9UNIR LES DESTINS, RESPECTER LES DIVERSIT\u00c9S Organisation Fonctionnement Gouvern\u00e9e par les Maires R\u00e9active Rigoureuse L&rsquo;AIMF rassemble les d\u00e9cideurs locaux au plus haut niveau : \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale comme au Bureau si\u00e8gent les Maires en titre. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":4076,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_acf_changed":false,"_searchwp_excluded":"","footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Organisation et fonctionnement \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Organisation et fonctionnement \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez l&rsquo;AIMF 01 Valeurs &#038; Histoire 02 Missions &#038; D\u00e9marche 03 Organisation &#038; Fonctionnement 04 Membres 05 Ils nous soutiennent R\u00c9UNIR LES DESTINS, RESPECTER LES DIVERSIT\u00c9S Organisation Fonctionnement Gouvern\u00e9e par les Maires R\u00e9active Rigoureuse L&rsquo;AIMF rassemble les d\u00e9cideurs locaux au plus haut niveau : \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale comme au Bureau si\u00e8gent les Maires en titre. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-22T14:22:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/\",\"name\":\"Organisation et fonctionnement \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\",\"datePublished\":\"2022-10-01T06:00:05+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-22T14:22:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\",\"width\":155,\"height\":56},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Association\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Organisation et fonctionnement\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Organisation et fonctionnement \u2014 AIMF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Organisation et fonctionnement \u2014 AIMF","og_description":"D\u00e9couvrez l&rsquo;AIMF 01 Valeurs &#038; Histoire 02 Missions &#038; D\u00e9marche 03 Organisation &#038; Fonctionnement 04 Membres 05 Ils nous soutiennent R\u00c9UNIR LES DESTINS, RESPECTER LES DIVERSIT\u00c9S Organisation Fonctionnement Gouvern\u00e9e par les Maires R\u00e9active Rigoureuse L&rsquo;AIMF rassemble les d\u00e9cideurs locaux au plus haut niveau : \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale comme au Bureau si\u00e8gent les Maires en titre. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/","og_site_name":"AIMF","article_modified_time":"2024-01-22T14:22:49+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/","name":"Organisation et fonctionnement \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png","datePublished":"2022-10-01T06:00:05+00:00","dateModified":"2024-01-22T14:22:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png","width":155,"height":56},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Association","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Organisation et fonctionnement"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15982"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15982"}],"version-history":[{"count":43,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15982\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28713,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15982\/revisions\/28713"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4076"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15982"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}