{"id":15980,"date":"2022-10-01T08:00:30","date_gmt":"2022-10-01T06:00:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?page_id=15980"},"modified":"2023-12-22T08:42:05","modified_gmt":"2023-12-22T07:42:05","slug":"missions-et-demarche","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/","title":{"rendered":"Missions et d\u00e9marche"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"15980\" class=\"elementor elementor-15980\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e4a792c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e4a792c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8b40e84\" data-id=\"8b40e84\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-d76d3d7 elementor-section-full_width menu-hori-aimf elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d76d3d7\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d8ac410 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/film\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"d8ac410\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0301d21 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0301d21\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">D\u00e9couvrez l'AIMF<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9a38268 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/valeurs-histoires\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"9a38268\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0723453 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0723453\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">01<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-93d5ec1 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"93d5ec1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Valeurs & Histoire<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-36a6bd4 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"36a6bd4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af37b01 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"af37b01\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">02<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c86e76a elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c86e76a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Missions & D\u00e9marche<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-dffe757 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"dffe757\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b4cfa9 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5b4cfa9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">03<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60fcc9c elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"60fcc9c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Organisation & Fonctionnement<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a39be53 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/les-membres\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"a39be53\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b79fa6e elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b79fa6e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">04<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5893a09 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5893a09\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Membres<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-7c247f2 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"7c247f2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8df31b5 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8df31b5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">05<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a84ac8b elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a84ac8b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ils nous soutiennent<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d55759c virgule elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d55759c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-912a4db\" data-id=\"912a4db\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-64e85e4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"64e85e4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"155\" height=\"56\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-4098\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-75ca270 elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"75ca270\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">R\u00c9UNIR<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">LES DESTINS,<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">RESPECTER<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">LES DIVERSIT\u00c9S<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3bcc205 elementor-section-content-bottom elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3bcc205\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a8376dc\" data-id=\"a8376dc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a86de67 elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"a86de67\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Missions<br> & D\u00e9marche<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-edb777d elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"edb777d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Utiles Ensemble !<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\"><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f2269d6\" data-id=\"f2269d6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b2e748 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5b2e748\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">F\u00e9d\u00e9rer les \u00e9nergies pour promouvoir des politiques ambitieuses et responsables au service d'une urbanit\u00e9 plus respectueuse de l'Homme, de l'environnement et du vivant.<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-37d3913 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"37d3913\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a602ed9\" data-id=\"a602ed9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5bb5e19 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5bb5e19\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Porter collectivement des projets de terrain, utiles aux populations, et qui dessinent de nouvelles perspectives au vivre-ensemble, \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9, \u00e0 la diversit\u00e9.<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d96b964 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"d96b964\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f5337d6 corp-du-texte elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f5337d6\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b5d2bbb\" data-id=\"b5d2bbb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c6d52b0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c6d52b0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Nos missions<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d0f665 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5d0f665\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"925\" height=\"617\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cyclist-on-river-bridge.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10648\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cyclist-on-river-bridge.jpg 925w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cyclist-on-river-bridge-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cyclist-on-river-bridge-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 925px) 100vw, 925px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8791843 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8791843\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>\u25aa\ufe0f Affirmer les villes comme une force de dialogue et de coop\u00e9ration \u00e0 l&rsquo;international<\/strong>, en faisant vivre une communaut\u00e9 riche de sa diversit\u00e9 et en soutenant sa coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e dans la dur\u00e9e.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>\u25aa\ufe0f Faire valoir le r\u00f4le des villes et des Maires pour r\u00e9pondre aux grands d\u00e9fis<\/strong> mondiaux, \u00e0 travers une communication qui valorise le pouvoir de transformation des autorit\u00e9s locales, et des plaidoyers port\u00e9s du national \u00e0 l&rsquo;international.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style=\"letter-spacing: -0.38px; font-weight: 700 !important;\">\u25aa\ufe0f Nourrir une r\u00e9flexion collective et de haut niveau sur le d\u00e9veloppement urbain et la gouvernance locale<\/span><span style=\"letter-spacing: -0.38px;\">\u00a0pour construire des villes durables, inclusives, solidaires.\u00a0<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>\u25aa\ufe0f F\u00e9d\u00e9rer les \u00e9nergies pour appuyer les projets port\u00e9s et mis en \u0153uvre par les villes,<\/b> au b\u00e9n\u00e9fice direct des populations.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-be5536c\" data-id=\"be5536c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7bf6ba8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7bf6ba8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Notre d\u00e9marche<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ce25f41 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ce25f41\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"2500\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-2.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-24929\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-2.png 2500w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-2-300x130.png 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-2-1024x442.png 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-2-768x332.png 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-2-1536x664.png 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-2-2048x885.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 2500px) 100vw, 2500px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ebd736b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ebd736b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>\u25aa\ufe0f<strong> Lier r\u00e9flexion, action de terrain et plaidoyer<\/strong> pour une d\u00e9marche int\u00e9gr\u00e9e qui touche \u00e0 tous les leviers de changement.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u25aa\ufe0f <strong>Rechercher toujours l&rsquo;ouverture et les compl\u00e9mentarit\u00e9s : <\/strong>avec les Etats et Gouvernements, les organisations internationales, les universit\u00e9s, le secteur prive, la soci\u00e9t\u00e9 civile et ses diasporas&#8230;<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>\u25aa\ufe0f Appuyer les projets de taille interm\u00e9diaire<\/strong> <strong>voulus et mis en \u0153uvre par les municipalit\u00e9s <\/strong>: pour r\u00e9pondre aux priorit\u00e9s du terrain et valoriser l&rsquo;expertise des territoires.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u25aa\ufe0f <strong>Cr\u00e9er des ponts entre municipalit\u00e9s et bailleurs<\/strong> : l&rsquo;AIMF rapproche attentes des villes et priorit\u00e9s des bailleurs, et construit des partenariats \u00e9largis autour des projets de ses membres.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u25aa\ufe0f\u00a0 <strong>B\u00e2tir dans la dur\u00e9e des relations avec les villes, pour une coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e suivie.\u00a0<\/strong>C&rsquo;est la force de la logique de r\u00e9seau, qui persiste au-del\u00e0 des projets.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>\u25aa\ufe0f Assurer une gestion rigoureuse des projets<\/strong>. L&rsquo;AIMF met en place des proc\u00e9dures exigeantes, qui offrent des garanties de gestion op\u00e9rationnelle et financi\u00e8re aux plus hauts standards.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1d66c95 corp-du-texte elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1d66c95\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7bd5f47\" data-id=\"7bd5f47\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-394750b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"394750b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Outils de coop\u00e9ration<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e3b9db4 elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e3b9db4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"1440\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-1.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-24927\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-1.png 800w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-1-167x300.png 167w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-1-569x1024.png 569w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Design-sans-titre-1-768x1382.png 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7901f34\" data-id=\"7901f34\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a6c41e elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"6a6c41e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-67b600e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"67b600e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>\u25aa\ufe0f Appui au d\u00e9veloppement urbain : le Fonds de coop\u00e9ration. <\/strong>Cr\u00e9\u00e9 en 1990, le Fonds de coop\u00e9ration de l\u2019AIMF est un outil pionnier de financement de programmes de d\u00e9veloppement urbain dans le cadre de la coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>\u25aa\ufe0f Appui au renforcement de la gouvernance locale. <\/strong>Pour mettre en place des programmes transversaux de modernisation des services municipaux, de plaidoyer et de renforcement de la diplomatie des villes, l\u2019AIMF mobilise le soutien des organismes supranationaux et des Etats.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>\u25aa\ufe0f Fonds d\u2019urgence. <\/strong>Cr\u00e9\u00e9 en 2001, le Fonds d\u2019Urgence de l\u2019AIMF est l\u2019expression de la solidarit\u00e9 en faveur des villes victimes d\u2019une catastrophe ou d\u2019une crise grave.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/nos-outils-de-cooperation\/\">En savoir plus<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e950989 corp-du-texte elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e950989\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6049ac9\" data-id=\"6049ac9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e39a88d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e39a88d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Programmation<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ad8dee5 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ad8dee5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1708\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/edouard-tamba-VToLWHjHINc-unsplash-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10654\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/edouard-tamba-VToLWHjHINc-unsplash-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/edouard-tamba-VToLWHjHINc-unsplash-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/edouard-tamba-VToLWHjHINc-unsplash-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/edouard-tamba-VToLWHjHINc-unsplash-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/edouard-tamba-VToLWHjHINc-unsplash-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/edouard-tamba-VToLWHjHINc-unsplash-2048x1366.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-97e525b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"97e525b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>La programmation strat\u00e9gique de l&rsquo;AIMF trace les grandes lignes de l&rsquo;action du r\u00e9seau<\/strong>, en coh\u00e9rence avec le Cadre strat\u00e9gique de la Francophonie.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Elle est adopt\u00e9e <strong>tous les 5 ans<\/strong> par l&rsquo;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Programmation-strategique-2024-2028.pdf\">Programmation 2024-2028<\/a><\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/programmation-strategique-2019-2023\/\">Programmation 2019-2023<\/a><\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/programmation-strategique-2014-2018\/\">Programmation 2014-2018<\/a><\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/programmation-strategique-2009-2013\/\">Programmation 2010-2013<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84bd23e\" data-id=\"84bd23e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a6d13a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0a6d13a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Rapports d'activit\u00e9<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e0061c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6e0061c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"925\" height=\"617\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/coding-team-working-on-laptops.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10656\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/coding-team-working-on-laptops.jpg 925w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/coding-team-working-on-laptops-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/coding-team-working-on-laptops-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 925px) 100vw, 925px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a496e18 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a496e18\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Consultez nos derniers rapports annuels d&rsquo;activit\u00e9.\u00a0<br \/><br \/><\/strong><\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/rapport-dactivite-2021\/\">Rapport d&rsquo;activit\u00e9 2021<\/a><\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/rapport-dactivite-2020\/\">Rapport d&rsquo;activit\u00e9 2020<\/a><\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/rapport-dactivite-2019\/\">Rapport d&rsquo;activit\u00e9 2019<\/a><\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/rapport-dactivite-2018\/\">Rapport d&rsquo;activit\u00e9 2018<\/a><\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/rapport-dactivite-2017\/\">Rapport d&rsquo;activit\u00e9 2017<\/a><\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/rapport-dactivite-2016\/\">Rapport d&rsquo;activit\u00e9 2016<\/a><\/p><p>\ud83d\udcc4 <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/document\/rapport-dactivite-2015\/\">Rapport d&rsquo;activit\u00e9 2015<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e9couvrez l&rsquo;AIMF 01 Valeurs &#038; Histoire 02 Missions &#038; D\u00e9marche 03 Organisation &#038; Fonctionnement 04 Membres 05 Ils nous soutiennent R\u00c9UNIR LES DESTINS, RESPECTER LES DIVERSIT\u00c9S Missions &#038; D\u00e9marche Utiles Ensemble ! F\u00e9d\u00e9rer les \u00e9nergies pour promouvoir des politiques ambitieuses et responsables au service d&rsquo;une urbanit\u00e9 plus respectueuse de l&rsquo;Homme, de l&rsquo;environnement et du vivant. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":4076,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_acf_changed":false,"_searchwp_excluded":"","footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Missions et d\u00e9marche \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Missions et d\u00e9marche \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez l&rsquo;AIMF 01 Valeurs &#038; Histoire 02 Missions &#038; D\u00e9marche 03 Organisation &#038; Fonctionnement 04 Membres 05 Ils nous soutiennent R\u00c9UNIR LES DESTINS, RESPECTER LES DIVERSIT\u00c9S Missions &#038; D\u00e9marche Utiles Ensemble ! F\u00e9d\u00e9rer les \u00e9nergies pour promouvoir des politiques ambitieuses et responsables au service d&rsquo;une urbanit\u00e9 plus respectueuse de l&rsquo;Homme, de l&rsquo;environnement et du vivant. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-22T07:42:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/\",\"name\":\"Missions et d\u00e9marche \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\",\"datePublished\":\"2022-10-01T06:00:30+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-22T07:42:05+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\",\"width\":155,\"height\":56},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Association\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Missions et d\u00e9marche\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Missions et d\u00e9marche \u2014 AIMF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Missions et d\u00e9marche \u2014 AIMF","og_description":"D\u00e9couvrez l&rsquo;AIMF 01 Valeurs &#038; Histoire 02 Missions &#038; D\u00e9marche 03 Organisation &#038; Fonctionnement 04 Membres 05 Ils nous soutiennent R\u00c9UNIR LES DESTINS, RESPECTER LES DIVERSIT\u00c9S Missions &#038; D\u00e9marche Utiles Ensemble ! F\u00e9d\u00e9rer les \u00e9nergies pour promouvoir des politiques ambitieuses et responsables au service d&rsquo;une urbanit\u00e9 plus respectueuse de l&rsquo;Homme, de l&rsquo;environnement et du vivant. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/","og_site_name":"AIMF","article_modified_time":"2023-12-22T07:42:05+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/","name":"Missions et d\u00e9marche \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png","datePublished":"2022-10-01T06:00:30+00:00","dateModified":"2023-12-22T07:42:05+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png","width":155,"height":56},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Association","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Missions et d\u00e9marche"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15980"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15980"}],"version-history":[{"count":37,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15980\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28110,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15980\/revisions\/28110"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4076"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15980"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}