{"id":15986,"date":"2022-10-01T08:00:07","date_gmt":"2022-10-01T06:00:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?page_id=15986"},"modified":"2023-12-22T08:46:49","modified_gmt":"2023-12-22T07:46:49","slug":"partenaires","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/","title":{"rendered":"Partenaires"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"15986\" class=\"elementor elementor-15986\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9cfd70f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9cfd70f\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a1ce04e\" data-id=\"a1ce04e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-f229859 elementor-section-full_width menu-hori-aimf elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f229859\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5a68461 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/film\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"5a68461\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b670b03 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b670b03\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">D\u00e9couvrez l'AIMF<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a9d85c8 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/valeurs-histoires\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"a9d85c8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ce7681a elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ce7681a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">01<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6b5f3a elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b6b5f3a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Valeurs & Histoire<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-16685cd menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/missions-et-demarche\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"16685cd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-98a1be7 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"98a1be7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">02<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a472a68 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a472a68\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Missions & D\u00e9marche<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b37dda9 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/organisation-et-fonctionnement\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"b37dda9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fd5fa9d elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fd5fa9d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">03<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8cbc0d8 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8cbc0d8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Organisation & Fonctionnement<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-40cc3a6 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/les-membres\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"40cc3a6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e38a9a5 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e38a9a5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">04<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ab63661 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ab63661\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Membres<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"raven-column-link elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-031e6c9 menu-hori-aimf-2\" data-raven-link=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/\" data-raven-link-target=\"_self\" data-id=\"031e6c9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c7a9e6 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9c7a9e6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">05<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b378405 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b378405\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ils nous soutiennent<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9a092b4 virgule elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9a092b4\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-644b576\" data-id=\"644b576\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3f607b8 elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"3f607b8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"155\" height=\"56\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-4098\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-79d4724 elementor-hidden-mobile elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"79d4724\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">R\u00c9UNIR<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">LES DESTINS,<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">RESPECTER<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">LES DIVERSIT\u00c9S<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8d078f9 elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"8d078f9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Partenaires<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d1d7064 elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"d1d7064\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Ils nous<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">soutiennent<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\"><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b28ac3d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b28ac3d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5c384bc corp-du-texte elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5c384bc\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0d45f6b\" data-id=\"0d45f6b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8d5199b elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"8d5199b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a5a433 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1a5a433\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Des villes membres engag\u00e9es !<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e1f87ae elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e1f87ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D2_7-4-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-13569\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D2_7-4-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D2_7-4-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D2_7-4-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D2_7-4-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AIMF_D2_7-4-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b4b3009 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"b4b3009\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ef09a17\" data-id=\"ef09a17\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5e630e0 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"5e630e0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-de9b5ab elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"de9b5ab\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c1a852e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c1a852e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"color: #5eabb5;\"><strong>Avec plus de 2,3 M\u20ac de subventions annuelles, les villes autofinancent pr\u00e8s du tiers du budget annuel de l&rsquo;AIMF.<br \/><\/strong><\/span><span style=\"color: #000000;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: calc(12px + 7 * ((100vw - 320px) \/ 1600)); background-color: transparent; letter-spacing: -0.38px;\">Ces financements regroupent les <strong>cotisations statutaires<\/strong>, le <strong>co-financement des projets par les villes<\/strong> partenaires et par les villes b\u00e9n\u00e9ficiaires (20% du budget total du projet au minimum), mais aussi les <strong>subventions annuelles<\/strong> accord\u00e9es par certaines villes qui ont souhait\u00e9 donner \u00e0 leur engagement pour l&rsquo;association un poids particulier<span style=\"color: #000000;\"> : <\/span><\/span><span style=\"font-size: calc(12px + 7 * ((100vw - 320px) \/ 1600)); background-color: transparent; letter-spacing: -0.38px; color: #000000;\">Paris, Bordeaux, Gen\u00e8ve, Li\u00e8ge, Luxembourg, Lausanne.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9f20002 corp-du-texte elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9f20002\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ed807e7\" data-id=\"ed807e7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9df507d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9df507d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Etats & gouvernements, partenaires historiques<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-46a3286 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"46a3286\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"960\" height=\"640\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/drapeaux-CPF.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-13208\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/drapeaux-CPF.jpg 960w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/drapeaux-CPF-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/drapeaux-CPF-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f2c8cc5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f2c8cc5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Pour son fonctionnement et pour la mise en \u0153uvre de ses programmes, L&rsquo;AIMF peut compter sur l&rsquo;engagement durable de plusieurs Etats et gouvernements.<\/b><\/p><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><ul><li><strong>La <span style=\"color: #5eabb5;\">FRANCE<\/span> soutient le fonctionnement et les programmes de l&rsquo;AIMF depuis 1997<\/strong>. Cet appui durable est formalis\u00e9 par une convention d\u2019objectifs et de moyens. En 2022, les subventions re\u00e7ues de la France s&rsquo;\u00e9l\u00e8vent\u00a0 \u00e0 2,3 Millions d&rsquo;euros.\u00a0<\/li><\/ul><ul><li><strong>La <span style=\"color: #5eabb5;\">WALLONIE<\/span> contribue depuis 1998 au Fonds de coop\u00e9ration de l&rsquo;AIMF.<\/strong>\u00a0Un appui qui s&rsquo;est fortement accru ces derni\u00e8res ann\u00e9es, passant de 300 000 \u20ac en 2016 \u00e0 pr\u00e8s de 700 000 \u20ac en 2021.\u00a0<\/li><\/ul><ul><li><strong>La <span style=\"color: #5eabb5;\">CANADA<\/span> contribue depuis 1997 au Fonds de coop\u00e9ration de l&rsquo;AIMF.<\/strong> En 2021, sa subvention s&rsquo;\u00e9l\u00e8ve \u00e0 500 000 CAD (380 000 \u20ac)<\/li><\/ul><ul><li><strong>Le Gouvernement du <span style=\"color: #5eabb5;\">QUEBEC<\/span> soutient depuis 1990 l&rsquo;AIMF.<\/strong> Sa subvention annuelle de 85 000 CAD (64 000 \u20ac) contribue aux programmes d&rsquo;appui \u00e0 la gouvernance locale.<\/li><\/ul><ul><li><strong>Depuis 2018, le <span style=\"color: #5eabb5;\">CAMEROUN<\/span> <\/strong>contribue lui aussi r\u00e9guli\u00e8rement au financement de l&rsquo;AIMF.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-54cf0dc\" data-id=\"54cf0dc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7f88afb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7f88afb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">L'Union europ\u00e9enne, partenaire strat\u00e9gique <br\/> de l'AIMF<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9a099f6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9a099f6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1706\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/groupe-ok-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-13207\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/groupe-ok-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/groupe-ok-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/groupe-ok-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/groupe-ok-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/groupe-ok-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/groupe-ok-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-31e3e9a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"31e3e9a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>D\u00e8s 2007, l\u2019AIMF a \u00e9t\u00e9 pionni\u00e8re pour renforcer la coop\u00e9ration internationale entre autorit\u00e9s locales et Union europ\u00e9enne.\u00a0<\/strong><\/p><p>Apr\u00e8s la mise en \u0153uvre de plusieurs programmes r\u00e9ussis sur cofinancement de l&rsquo;UE, <strong>l&rsquo;ann\u00e9e 2015 a marqu\u00e9 un tournant avec la signature du <a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/actions\/partenariat-strategique-aimf-union-europeenne-2\/\"><span style=\"color: #5eabb5;\">Partenariat strat\u00e9gique<\/span><\/a><\/strong><span style=\"color: #5eabb5;\"> <strong>AIMF-UE<\/strong><\/span>.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Renouvel\u00e9 e<\/strong><strong>n 2022, ce Partenariat est un accord de fond, politique.\u00a0<\/strong>A travers lui, la Commission europ\u00e9enne et l\u2019AIMF s\u2019engagent \u00e0 mener des actions fond\u00e9es sur des valeurs et engagements partag\u00e9s.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Pour la p\u00e9riode 2022-2025, la subvention de l&rsquo;Union europ\u00e9enne \u00e0 l&rsquo;AIMF s&rsquo;\u00e9l\u00e8ve \u00e0 3.8 M\u20ac.<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>S&rsquo;y ajoutent les fonds mobilis\u00e9s aupr\u00e8s des D\u00e9l\u00e9gations de l&rsquo;Union europ\u00e9enne<\/strong> dans les pays partenaires pour\u00a0 la mise en \u0153uvre de projets sp\u00e9cifiques.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-76452a2 corp-du-texte elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"76452a2\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b47bc32\" data-id=\"b47bc32\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6d86b75 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6d86b75\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Des relations privil\u00e9gi\u00e9es avec la Francophonie institutionnelle<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6d8e7d6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6d8e7d6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"960\" height=\"577\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CMF-photo-famille.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-13526\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CMF-photo-famille.jpg 960w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CMF-photo-famille-300x180.jpg 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/CMF-photo-famille-768x462.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ca5a67 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8ca5a67\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>En 1979, l&rsquo;AIMF a \u00e9t\u00e9 l&rsquo;une des premi\u00e8res organisations francophones mise sur pieds<\/strong>, une \u00e9tape majeure dans la construction d&rsquo;une Francophonie institutionnelle.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Depuis 1995, l&rsquo;AIMF est reconnue comme Op\u00e9rateur direct de la Francophonie.<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>A ce titre, elle contribue \u00e0 la mise en \u0153uvre des grandes missions trac\u00e9es par le Sommet de la Francophonie, et porte la voix des Maires aupr\u00e8s des instances francophones.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><a href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/laimf-en-francophonie\/\">En savoir plus<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-56b684a\" data-id=\"56b684a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-10010f9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"10010f9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Un cercle \u00e9largi de bailleurs publics et priv\u00e9s<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-98e28fb elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"98e28fb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"213\" src=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Sans-titre-95-768x213.png\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-13555\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Sans-titre-95-768x213.png 768w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Sans-titre-95-300x83.png 300w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Sans-titre-95-1024x284.png 1024w, https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Sans-titre-95.png 1440w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-67c52dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"67c52dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Autour des programmes des villes membres, l&rsquo;AIMF mobilise un cercle \u00e9largi de bailleurs publics et priv\u00e9s.\u00a0<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li><strong>Fondation Bill &amp; Melinda Gates : <\/strong>Engag\u00e9 depuis 2017, ce premier partenariat entre une grande Fondation nord-am\u00e9ricaine et l&rsquo;AIMF cible l&rsquo;am\u00e9lioration des services urbains cl\u00e9s. Apr\u00e8s une premi\u00e8re phase couronn\u00e9e de succ\u00e8s, l&rsquo;appui de la Fondation a \u00e9t\u00e9 renouvel\u00e9 en 2022.<br \/><br \/><\/li><li><strong>Agences de l&rsquo;eau, SIAAP et Syctom<\/strong> : A travers le m\u00e9canisme de la loi Oudin-Santini et du 1% d\u00e9chets, l&rsquo;AIMF mobilise ces partenaires pour appuyer les projets d&rsquo;eau et d&rsquo;assainissement de ses villes membres.<br \/><br \/><\/li><li><strong>Banque mondiale<\/strong> : La Banque mondiale appuie l&rsquo;AIMF pour la mise en \u0153uvre de programmes int\u00e9gr\u00e9s de modernisation de la gestion financi\u00e8re des collectivit\u00e9s locales.\u00a0<br \/><br \/><\/li><li><strong>GIZ &#8211; Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit<\/strong> : un premier accord de subvention a \u00e9t\u00e9 sign\u00e9 en juillet 2023, cibl\u00e9 sur les enjeux de transparence et de lutte contre la corruption.\u00a0<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section data-particle_enable=\"false\" data-particle-mobile-disabled=\"false\" class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-316d4b4 corp-du-texte elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"316d4b4\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-69049b5\" data-id=\"69049b5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-64f3fe7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"64f3fe7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Vivamus sagittis lacus vel augue laoreet rutrum faucibus dolor auctor.<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b1b902 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1b1b902\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Donec id elit non mi porta gravida at eget metus. Curabitur blandit tempus porttitor. Vestibulum id ligula porta felis euismod semper.<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-baeb7b8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"baeb7b8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le Congr\u00e8s de l\u2019AIMF s\u2019est tenu \u00e0 Tunis et en ligne les 9 et 10 d\u00e9cembre, autour de trois temps forts : un Colloque sur Ville et num\u00e9rique, la r\u00e9union du Bureau de l\u2019association ainsi que celle de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale. 130 d\u00e9l\u00e9gations de Maires et de partenaires internationaux venant de 33 pays d\u2019Afrique, d\u2019Am\u00e9rique, d\u2019Asie et d\u2019Europe, ont particip\u00e9 aux d\u00e9bats sous un format innovant qui a coupl\u00e9 pr\u00e9sentiel et distanciel. Apr\u00e8s une ann\u00e9e marqu\u00e9e par les crises, cet \u00e9v\u00e9nement est un symbole de la d\u00e9termination des Maires \u00e0 renforcer la solidarit\u00e9 et le dialogue des cultures \u00e0 partir des territoires.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6175118\" data-id=\"6175118\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c9c9122 elementor-widget elementor-widget-jet-video\" data-id=\"c9c9122\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jet-video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-jet-video jet-elements\">\n<div class=\"jet-video jet-video--fa5-compat jet-video-aspect-ratio jet-video-aspect-ratio--16-9\" data-settings=\"{&quot;lightbox&quot;:false,&quot;autoplay&quot;:false}\"><iframe class=\"jet-video-iframe\" allowfullscreen allow=\"autoplay;encrypted-media\" title=\"Lecteur vid\u00e9o youtube\" data-lazy-load=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/CJO0u_HrWE8?feature=oembed&amp;start&amp;end&amp;wmode=opaque&amp;autoplay=0&amp;loop=0&amp;controls=1&amp;mute=0&amp;rel=0&amp;modestbranding=0\"><\/iframe>\n<div class=\"jet-video__overlay jet-video__overlay--custom-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/istockphoto-1170491999-612x612@2x.jpg);\">\n<div class=\"jet-video__play-button\" role=\"button\" tabindex=\"0\" aria-label=\"Video play button\"><span class=\"jet-elements-icon jet-video__play-button-icon\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-play-circle\"><\/i><\/span>\t<span class=\"elementor-screen-only\">Play Video<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e9couvrez l&rsquo;AIMF 01 Valeurs &#038; Histoire 02 Missions &#038; D\u00e9marche 03 Organisation &#038; Fonctionnement 04 Membres 05 Ils nous soutiennent R\u00c9UNIR LES DESTINS, RESPECTER LES DIVERSIT\u00c9S Partenaires Ils nous soutiennent Des villes membres engag\u00e9es ! Avec plus de 2,3 M\u20ac de subventions annuelles, les villes autofinancent pr\u00e8s du tiers du budget annuel de l&rsquo;AIMF.\u00a0 Ces [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":4076,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_acf_changed":false,"_searchwp_excluded":"","footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Partenaires \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Partenaires \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez l&rsquo;AIMF 01 Valeurs &#038; Histoire 02 Missions &#038; D\u00e9marche 03 Organisation &#038; Fonctionnement 04 Membres 05 Ils nous soutiennent R\u00c9UNIR LES DESTINS, RESPECTER LES DIVERSIT\u00c9S Partenaires Ils nous soutiennent Des villes membres engag\u00e9es ! Avec plus de 2,3 M\u20ac de subventions annuelles, les villes autofinancent pr\u00e8s du tiers du budget annuel de l&rsquo;AIMF.\u00a0 Ces [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-22T07:46:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/\",\"name\":\"Partenaires \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\",\"datePublished\":\"2022-10-01T06:00:07+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-22T07:46:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png\",\"width\":155,\"height\":56},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Association\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Partenaires\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Partenaires \u2014 AIMF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Partenaires \u2014 AIMF","og_description":"D\u00e9couvrez l&rsquo;AIMF 01 Valeurs &#038; Histoire 02 Missions &#038; D\u00e9marche 03 Organisation &#038; Fonctionnement 04 Membres 05 Ils nous soutiennent R\u00c9UNIR LES DESTINS, RESPECTER LES DIVERSIT\u00c9S Partenaires Ils nous soutiennent Des villes membres engag\u00e9es ! Avec plus de 2,3 M\u20ac de subventions annuelles, les villes autofinancent pr\u00e8s du tiers du budget annuel de l&rsquo;AIMF.\u00a0 Ces [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/","og_site_name":"AIMF","article_modified_time":"2023-12-22T07:46:49+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/","name":"Partenaires \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png","datePublished":"2022-10-01T06:00:07+00:00","dateModified":"2023-12-22T07:46:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/aimf-removebg-preview.png","width":155,"height":56},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/partenaires\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Association","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/association\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Partenaires"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15986"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15986"}],"version-history":[{"count":52,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15986\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28125,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15986\/revisions\/28125"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4076"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15986"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}