{"id":723,"count":89,"description":"Chaque ann\u00e9e, pr\u00e8s de 10 millions d\u2019euros sont investis par l\u2019AIMF et ses partenaires en appui aux projets de terrain port\u00e9s et mis en \u0153uvre par les villes membres dans une vari\u00e9t\u00e9 de domaines : climat, \u00e9conomie sociale et circulaire, eau\/assainissement, culture, d\u00e9veloppement \u00e9conomique\u2026","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/","name":"Action termin\u00e9e","slug":"action-terminee","taxonomy":"types-d-article","parent":0,"meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Action termin\u00e9e &#8212; AIMF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Action termin\u00e9e &#8212; AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chaque ann\u00e9e, pr\u00e8s de 10 millions d\u2019euros sont investis par l\u2019AIMF et ses partenaires en appui aux projets de terrain port\u00e9s et mis en \u0153uvre par les villes membres dans une vari\u00e9t\u00e9 de domaines : climat, \u00e9conomie sociale et circulaire, eau\/assainissement, culture, d\u00e9veloppement \u00e9conomique\u2026\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/\",\"name\":\"Action termin\u00e9e &#8212; AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Action termin\u00e9e\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Action termin\u00e9e &#8212; AIMF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Action termin\u00e9e &#8212; AIMF","og_description":"Chaque ann\u00e9e, pr\u00e8s de 10 millions d\u2019euros sont investis par l\u2019AIMF et ses partenaires en appui aux projets de terrain port\u00e9s et mis en \u0153uvre par les villes membres dans une vari\u00e9t\u00e9 de domaines : climat, \u00e9conomie sociale et circulaire, eau\/assainissement, culture, d\u00e9veloppement \u00e9conomique\u2026","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/","og_site_name":"AIMF","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/","name":"Action termin\u00e9e &#8212; AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/types-d-article\/action-terminee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Action termin\u00e9e"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types-d-article\/723"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types-d-article"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/types-d-article"}]}}