{"id":26636,"date":"2023-10-16T11:40:26","date_gmt":"2023-10-16T09:40:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?post_type=ville&#038;p=26636"},"modified":"2023-10-16T11:40:26","modified_gmt":"2023-10-16T09:40:26","slug":"federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f","status":"publish","type":"ville","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/","title":{"rendered":"F\u00e9d\u00e9ration internationale des carnavals et f\u00eates francophones (Fic2f)"},"featured_media":0,"template":"","membre":[],"pays":[42],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>F\u00e9d\u00e9ration internationale des carnavals et f\u00eates francophones (Fic2f) \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"F\u00e9d\u00e9ration internationale des carnavals et f\u00eates francophones (Fic2f) \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/\",\"name\":\"F\u00e9d\u00e9ration internationale des carnavals et f\u00eates francophones (Fic2f) \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-10-16T09:40:26+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-16T09:40:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Villes\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"F\u00e9d\u00e9ration internationale des carnavals et f\u00eates francophones (Fic2f)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"F\u00e9d\u00e9ration internationale des carnavals et f\u00eates francophones (Fic2f) \u2014 AIMF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"F\u00e9d\u00e9ration internationale des carnavals et f\u00eates francophones (Fic2f) \u2014 AIMF","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/","og_site_name":"AIMF","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/","name":"F\u00e9d\u00e9ration internationale des carnavals et f\u00eates francophones (Fic2f) \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"datePublished":"2023-10-16T09:40:26+00:00","dateModified":"2023-10-16T09:40:26+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/federation-internationale-des-carnavals-et-fetes-francophones-fic2f\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Villes","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"F\u00e9d\u00e9ration internationale des carnavals et f\u00eates francophones (Fic2f)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/ville\/26636"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/ville"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ville"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26636"}],"wp:term":[{"taxonomy":"membre","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/membre?post=26636"},{"taxonomy":"pays","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pays?post=26636"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}