{"id":5080,"date":"2022-08-26T14:32:47","date_gmt":"2022-08-26T12:32:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?post_type=ville&#038;p=5080"},"modified":"2023-10-18T09:52:24","modified_gmt":"2023-10-18T07:52:24","slug":"grand-paris-sud-communaute-dagglomeration","status":"publish","type":"ville","link":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/","title":{"rendered":"Grand Paris Sud (Ct\u00e9 d&rsquo;agglom\u00e9ration)   &#8211; Associ\u00e9"},"featured_media":0,"template":"","membre":[573],"pays":[42],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Grand Paris Sud (Ct\u00e9 d&#039;agglom\u00e9ration)  - Associ\u00e9 \u2014 AIMF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Grand Paris Sud (Ct\u00e9 d&#039;agglom\u00e9ration)  - Associ\u00e9 \u2014 AIMF\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIMF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-18T07:52:24+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/\",\"name\":\"Grand Paris Sud (Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration) - Associ\u00e9 \u2014 AIMF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-08-26T12:32:47+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-18T07:52:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Villes\",\"item\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Grand Paris Sud (Ct\u00e9 d&rsquo;agglom\u00e9ration) &#8211; Associ\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"name\":\"AIMF\",\"description\":\"Association Internationale des Maires Francophones\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization\",\"name\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg\",\"width\":1,\"height\":1,\"caption\":\"AIMF (association internationale des maires francophones)\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Grand Paris Sud (Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration)  - Associ\u00e9 \u2014 AIMF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Grand Paris Sud (Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration)  - Associ\u00e9 \u2014 AIMF","og_url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/","og_site_name":"AIMF","article_modified_time":"2023-10-18T07:52:24+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/","name":"Grand Paris Sud (Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration) - Associ\u00e9 \u2014 AIMF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website"},"datePublished":"2022-08-26T12:32:47+00:00","dateModified":"2023-10-18T07:52:24+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/grand-paris-sud-communaute-dagglomeration\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Villes","item":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/ville\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Grand Paris Sud (Ct\u00e9 d&rsquo;agglom\u00e9ration) &#8211; Associ\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#website","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","name":"AIMF","description":"Association Internationale des Maires Francophones","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#organization","name":"AIMF (association internationale des maires francophones)","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","contentUrl":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo-aimf.svg","width":1,"height":1,"caption":"AIMF (association internationale des maires francophones)"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/ville\/5080"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/ville"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ville"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5080"}],"wp:term":[{"taxonomy":"membre","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/membre?post=5080"},{"taxonomy":"pays","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aimf.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pays?post=5080"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}